DocID	O
1127859	DAT
2	DAT
1390	DAT
2	DAT
10	DAT
17	DAT
27	DAT
باشگاه	O
خبرنگار	O
نوشتن	O
انتشار	O
خبر	O
درگیری	O
امیر	PER
علیرضا	PER
قرایی	O
جوان	O
مبلغ	O
تومان	O
پول	O
قتل	O
جوان	O
وسیله	O
شمشیر	O
سامورایی	O
دست	O
امیر	PER
قرایی	O
روح	PER
اله	PER
داداش	O
فرامز	O
اظهار	O
تاسف	O
فراوان	O
قتل	O
عمد	O
خواندن	O
روح	PER
اله	PER
داداش	O
قهرمان	O
قوی	O
مردان	O
جهان	LOC
چهارشنبه	O
اردیبهشت	O
تن	O
ورزشکار	O
قوی	O
مردان	O
وصول	O
طلب	O
شهروندان	O
مراجعه	O
کردن	O
موضوع	O
درگیری	O
شدید	O
سلاح	O
سرد	O
منجر	O
درگیری	O
منجر	O
قتل	O
شهروندان	O
دست	O
امیر	PER
قرایی	O
مشارکت	O
علیرضا	PER
قرایی	O
قتل	O
بودن	O
برادران	O
قرایی	O
خواستن	O
اتفاق	O
آمدن	O
فرامرز	PER
خودنگاه	PER
رییس	O
کمیته	ORG
قوی	ORG
مردان	ORG
ایران	LOC
خصوص	O
اتفاق	O
صحت	O
گویا	O
امیر	PER
قرایی	O
علیرضا	PER
قرایی	O
قتل	O
شریک	O
بودن	O
امیر	PER
قرای	O
باعث	O
مرگ	O
منجر	O
قتل	O
علیرضا	PER
قرایی	O
همراهی	O
شایان ذکر	O
قتل	O
درگیری	O
برادر	O
قوی	O
مردان	O
جوان	O
غرب	LOC
تهران	LOC
منطقه	O
جنت	LOC
آباد	LOC
چهارشنبه	DAT
اردیبهشت	O
رخ	O
گزارش	O
حاکی	O
جوان	O
حاضر	O
دوستان	O
مقتول	O
بودن	O
ناحیه	O
انگشتان	O
دست	O
آسیب	O
جدی	O
دیدن	O
تحقیق	O
لازم	O
تکمیل	O
پرونده	O
مراجع	O
قضایی	O
دادرسی	O
باره	O
خواستن	O
ضمن اینکه	O
امیر	PER
قرایی	O
فوت	O
جوان	O
خود را	O
مراجع	O
قضایی	O
معرفی	O
DocID	O
928542	O
1	O
1390	O
2	O
11	O
14	O
45	O
باشگاه	O
خبرنگار	O
انتشار	O
خبر	O
درگیری	O
امیر	PER
علیرضا	PER
قرایی	O
جوان	O
مبلغ	O
تومان	O
پول	O
قتل	O
جوان	O
وسیله	O
شمشیر	O
سامورایی	O
دست	O
امیر	PER
قرایی	O
روح	PER
اله	PER
داداش	O
فرامز	O
اظهار	O
تاسف	O
فراوان	O
قتل	O
عمد	O
خواندن	O
روح	PER
اله	PER
داداش	O
قهرمان	O
قوی	O
مردان	O
جهان	LOC
چهارشنبه	O
اردیبهشت	O
تن	O
ورزشکار	O
قوی	O
مردان	O
وصول	O
طلب	O
شهروندان	O
مراجعه	O
کردن	O
موضوع	O
درگیری	O
شدید	O
سلاح	O
سرد	O
منجر	O
درگیری	O
منجر	O
قتل	O
شهروندان	O
دست	O
امیر	PER
قرایی	O
مشارکت	O
علیرضا	PER
قرایی	O
قتل	O
بودن	O
برادران	O
قرایی	O
خواستن	O
اتفاق	O
آمدن	O
فرامرز	PER
خودنگاه	PER
رییس	O
کمیته	ORG
قوی	ORG
مردان	ORG
ایران	LOC
خصوص	O
متاسفانه	O
اتفاق	O
صحت	O
گویا	O
امیر	PER
قرایی	O
علیرضا	PER
قرایی	O
قتل	O
شریک	O
بودن	O
امیر	PER
قرای	O
باعث	O
مرگ	O
منجر	O
قتل	O
علیرضا	PER
قرایی	O
همراهی	O
شایان ذکر	O
قتل	O
درگیری	O
برادر	O
قوی	O
مردان	O
جوان	O
غرب	LOC
تهران	LOC
منطقه	O
جنت	LOC
آباد	LOC
چهارشنبه	DAT
اردیبهشت	O
رخ	O
گزارش	O
حاکی	O
جوان	O
حاضر	O
دوستان	O
مقتول	O
بودن	O
ناحیه	O
انگشتان	O
دست	O
آسیب	O
جدی	O
دیدن	O
تحقیق	O
لازم	O
تکمیل	O
پرونده	O
مراجع	O
قضایی	O
دادرسی	O
باره	O
خواستن	O
ضمن اینکه	O
امیر	PER
قرایی	O
فوت	O
جوان	O
خود را	O
مراجع	O
قضایی	O
معرفی	O
DocID	O
928852	DAT
1	DAT
1390	DAT
2	DAT
13	DAT
2	DAT
15	DAT
سرویس	O
ورزشی	O
چهارشنبه	DAT
اردیبهشت	O
تن	O
ورزشکار	O
قوی	O
مردان	O
طلب	O
شهروندان	O
مراجعه	O
کردن	O
موضوع	O
درگیری	O
شدید	O
سلاح	O
سرد	O
منجر	O
انگشت	O
فرد	O
درگیر	O
قطع	O
فرد	O
ضربه	O
ورزشکار	O
معروف	O
مجروح	O
انتقال	O
بیمارستان	O
فوت	O
رویداد	O
صحت	O
گویا	O
امیر	PER
قرایی	O
علیرضا	PER
قرایی	O
قتل	O
شریک	O
بودن	O
امیر	PER
قرایی	O
باعث	O
مرگ	O
منجر	O
قتل	O
علیرضا	PER
قرایی	O
همراهی	O
انتشار	O
خبر	O
درگیری	O
امیر	PER
علیرضا	PER
قرایی	O
جوان	O
مبلغ	O
تومان	O
قتل	O
جوان	O
شمشیر	O
سامورایی	O
دست	O
امیر	PER
قرایی	O
روح	O
الله	O
داداش	O
فرامرز	PER
اظهار	O
تاسف	O
فراوان	O
قتل	O
عمد	O
خواندن	O
بنا	O
گزارش	O
گویا	O
سال	O
رقابت	O
قوی	O
مردان	O
ایران	LOC
گروه	O
ورزشکار	O
ارتباط	O
خانوادگی	O
حضور	O
یافتن	O
دوره ای	O
موفق	O
کسب	O
عنوان	O
شدن	O
نزاع	O
خیابانی	O
بنا	O
خبر	O
رسیدن	O
اختلاف	O
مالی	O
بودن	O
انگشت	O
فرد	O
درگیر	O
نزاع	O
قطع	O
فرد	O
ضربه	O
ورزشکار	O
معروف	O
مجروح	O
شدن	O
به دنبال	O
رخداد	O
منطقه	O
جنت	LOC
آباد	LOC
تهران	LOC
مساله	O
مالی	O
وقوع	O
پیوستن	O
مجروح	O
درگیری	O
بیمارستان	O
غرب	LOC
تهران	LOC
منتقل	O
شدن	O
تلاش	O
پزشک	O
بی نتیجه	O
ماندن	O
بنا	O
گزارش	O
فرامرز	PER
خودنگاه	PER
رییس	O
کمیته	ORG
قوی	ORG
مردان	ORG
ایران	LOC
باره	O
رخداد	O
گویا	O
امیر	PER
قرایی	O
علیرضا	PER
قرایی	O
قتل	O
شریک	O
بودن	O
امیر	PER
قرایی	O
باعث	O
مرگ	O
منجر	O
قتل	O
علیرضا	PER
قرایی	O
همراهی	O
گفتنی	O
قتل	O
درگیری	O
برادر	O
قوی	O
مردان	O
جوان	O
غرب	LOC
تهران	LOC
منطقه	O
جنت	LOC
آباد	LOC
روز	DAT
چهارشنبه	DAT
اردیبهشت	O
رخ داده	O
گزارش	O
حاکی	O
تحقیق	O
لازم	O
تکمیل	O
پرونده	O
مراجع	O
قضایی	O
دادرسی	O
باره	O
خواستن	O
افزون	O
امیر	PER
قرایی	O
فوت	O
جوان	O
خود را	O
مراجع	O
قضایی	O
معرفی	O
حالی	O
حاشیه	O
حضور	O
فرد	O
مسابقه	O
سال	O
کم	O
بودن	O
گونه	O
گوشه	O
خبر	O
دعوا	O
گروهی	O
رقابت	O
سال	O
رسانه ای	O
عبدالله	PER
موحد	PER
قهرمان	O
پهلوان	O
می نامنددارنده	O
مدال	O
طلای	O
کشتی	O
آزاد	O
جهان	LOC
المپک	O
بی اعتنا	O
تفاوت	O
معنا	O
واژه	O
قهرمان	O
پهلوان	O
عامل	O
سرودن	O
شعر	O
تقدیم	O
دوستانش	O
دانستن	O
عبدالله	PER
موحد	PER
مرد	O
طلای	O
کشتی	O
آزاد	O
جهان	LOC
المپک	O
دلاور	O
اعتراف	O
برنامه های	O
سکو	O
دنیا	O
ادامه	O
گهگاه	O
شعر	O
سریدن	O
اختیار	O
گذاشتن	O
دل	O
گفتن	O
علاقه	O
داشتن	O
بحث	O
شعر	O
مطرح	O
شاعر	O
دانستن	O
کم	O
ادعای	O
باره	O
داشتن	O
شعری	O
قهرمان	O
پهلوان	O
سرودن	O
دلیل	O
مملکت	O
قهرمان	O
پهلوان	O
نامیدن	O
حالی	O
مقوله	O
وجودی	O
امکان	O
قهرمان	O
بزرگ	O
آداب	O
مسلک	O
پهلوان	O
بی اطلاع	O
بودن	O
توانستن	O
پهلوان	O
لقب	O
گرفتن	O
موحد	O
بیت	O
شعر	O
راه	O
دستیابی	O
موفق	O
عالم	O
قهرمانی	O
سود	O
بردن	O
مولفه	O
زور	O
فن	O
فکر	O
شجاعت	O
عنوان	O
حال آن که	O
بیت	O
پایانی	O
اشاره	O
تخلص	O
گمنام	O
تفاوت	O
قهرمان	O
پهلوان	O
اشاره	O
پایان	O
پهلوان	O
درجه	O
شهید	O
جاویدند	O
خون	O
گذشتن	O
نفر	O
المپیاد	O
توجه	O
حالی	O
قهرمان	O
پوشالی	O
بزرگ	O
کردن	O
جای	O
صدا	O
سیما	O
جایگاه	O
ثابتی	O
دست	O
پا	O
کردن	O
بزرگنمایی	O
خوش	O
داشتن	O
خبر	O
ورزشی	O
ایران	LOC
جهان	LOC
ورزشی	O
خواندن	O
DocID	O
156511	O
3	O
1390	O
2	O
20	O
15	O
29	O
باشگاه	O
خبرنگار	O
انتشار	O
خبر	O
درگیری	O
امیر	PER
علیرضا	PER
قرایی	O
جوان	O
مبلغ	O
تومان	O
پول	O
قتل	O
جوان	O
وسیله	O
شمشیر	O
سامورایی	O
دست	O
امیر	PER
قرایی	O
روح	PER
اله	PER
داداش	O
فرامز	O
اظهار	O
تاسف	O
فراوان	O
قتل	O
عمد	O
خواندن	O
روح	PER
اله	PER
داداش	O
قهرمان	O
قوی	O
مردان	O
جهان	LOC
اظهار	O
چهارشنبه	O
اردیبهشت	O
تن	O
ورزشکار	O
قوی	O
مردان	O
وصول	O
طلب	O
شهروندان	O
مراجعه	O
کردن	O
موضوع	O
درگیری	O
شدید	O
سلاح	O
سرد	O
منجر	O
ادامه	O
درگیری	O
منجر	O
قتل	O
شهروندان	O
دست	O
امیر	PER
قرایی	O
مشارکت	O
علیرضا	PER
قرایی	O
داداش	O
خاطر نشان	O
قتل	O
بودن	O
برادران	O
قرایی	O
خواستن	O
اتفاق	O
آمدن	O
فرامرز	PER
خودنگاه	PER
رییس	O
کمیته	ORG
قوی	ORG
مردان	ORG
ایران	LOC
خصوص	O
اتفاق	O
صحت	O
گویا	O
امیر	PER
قرایی	O
علیرضا	PER
قرایی	O
قتل	O
شریک	O
بودن	O
امیر	PER
قرای	O
باعث	O
مرگ	O
منجر	O
قتل	O
علیرضا	PER
قرایی	O
همراهی	O
شایان ذکر	O
قتل	O
درگیری	O
برادر	O
قوی	O
مردان	O
جوان	O
غرب	LOC
تهران	LOC
منطقه	O
جنت	LOC
آباد	LOC
چهارشنبه	DAT
اردیبهشت	O
رخ	O
گزارش	O
حاکی	O
جوان	O
حاضر	O
دوستان	O
مقتول	O
بودن	O
ناحیه	O
انگشتان	O
دست	O
آسیب	O
جدی	O
دیدن	O
تحقیق	O
لازم	O
تکمیل	O
پرونده	O
مراجع	O
قضایی	O
دادرسی	O
باره	O
خواستن	O
ضمن اینکه	O
امیر	PER
قرایی	O
فوت	O
جوان	O
خود را	O
مراجع	O
قضایی	O
معرفی	O
DocID	O
930846	DAT
1	DAT
1390	DAT
2	DAT
24	DAT
10	DAT
11	DAT
نویسنده	O
وبلاگ	O
سرباز	LOC
خودسر	O
امام	O
زمان	O
وبلاگ	O
نوشتن	O
جامعه	O
آرمانی	O
ایده	O
آل	O
انسان	O
ارزشی	O
اخلاق	O
محور	O
جامعه	O
مقدمه	O
حاشیه نگاری	O
نام	O
امام	PER
خمینی	PER
حاضر	O
خیل	O
عظیم	O
مردم	O
دنیا	LOC
آشناست	O
کس	O
طریق	O
زاویه	O
کردن	O
اصل	O
بررسی	O
انسان	O
انقلابی	O
دیدن	O
آرمان	O
ارزش	O
بیان	O
ارزش	O
هدایت	O
فرد	O
جامعه	O
رهبر	O
انقلاب	O
متبلور	O
شدن	O
گزارش	O
آتی	O
نیوز	O
دید	O
مردم	O
دنیا	LOC
جامعه	O
آرمانی	O
خمینی	O
انتظار	O
داشتن	O
دارای	O
رکن	O
اساسی	O
به نام	O
اخلاق	O
اخلاق مداری	O
مردم	O
مخاطب	O
دامنه	O
دنیا	O
انتظار	O
اخلاق	O
اجتماعی	O
اجتماع	O
اخلاقی	O
جامعه	O
ایران	LOC
داشتن	O
اخلاق	O
جامعه	O
عنوان	O
سنگ	O
بنای	O
جامعه	O
شاه کلید	O
اتحاد	O
قوام	O
توسعه	O
جامعه	O
تضمین	O
کردن	O
توده	O
مردم	O
راه	O
پویایی	O
سعه	O
فرهنگی	O
گرفتن	O
سال	O
تب	O
قوی هیکل	O
قوی	O
جامعه	O
دمیدن	O
تبلیغات	O
گسترده	O
فکر	O
صدا	ORG
سیما	ORG
پای	O
ثابت	O
برنامه های	O
نوروز	O
تبد	O
یل	O
برنامه های	O
نوروزی	O
مخاطب	O
بالایی	O
قصد	O
سعود	O
قله	O
شهرت	O
اخلاق	O
فرصت	O
غنی	O
ایی	O
مردان	O
قوی هیکل	O
اخلاق	O
شدن	O
یکه تاز	O
عرصه	O
به اصطلاح	O
مردانگی	O
زور	O
مندی	O
سال	O
ابتدا	O
فعالیت	O
به اصطلاح	O
حرفه ای	O
خواندن	O
آمپول	O
زنی	O
حرفه ای	O
مشکلی	O
چشم	O
آمدن	O
بوییدن	O
سال	O
روزنامه	ORG
مجلات	O
ورزشی	O
خبری	ORG
زور	ORG
گیری ها	O
شرارت	O
متعدد	O
ان	O
مردان	O
آهنین	O
خواندن	O
کاغذی	O
پرده	O
برداشتند	O
زنگ	O
خطر	O
صدا	O
روزنامه	ORG
جام جم	ORG
ویژه نامه	O
سال	O
عنوان	O
معضل	O
نام	O
بردن	O
گرفتن	O
شدن	O
بحران	O
به اصطلاح	O
آمیانه	O
خار	O
چشم	O
شدن	O
قرار	O
خط مشی	O
تختی	O
گرفتن	O
دارای	O
لابی	O
قدرت	O
بودن	O
حد	O
آدم	O
مافیا	O
وارده	O
قرص	O
آمپول	O
نیروزا	O
......	O
سیطره	O
درآورده	O
بودن	O
افرادی	O
غرب	LOC
تهران	LOC
منطقه	O
صادقیه	O
محل	O
اصلی	O
باشگاه	O
زندگی	O
طیف	O
جامعه	O
سکونت	O
داشتن	O
هفته	O
بوییدن	O
شاهد	O
خبری	O
درگیری	O
اوباش	O
گری	O
جمع	O
بودن	O
قوی	O
هیکلانی	O
خدای ناکرده	O
ماهی	O
امپول	O
نیرو	O
زا	O
دور	O
بودن	O
فوری	O
تخلیه	O
انرژی	O
کوه	O
خالی	O
شدن	O
یاد	O
رفتن	O
روزی	O
خواندن	O
روزنامه	O
صفحه	O
حادثه	O
رسیدن	O
صحبت	O
زنی	O
مصور	O
دیدن	O
دیدن	O
مردان	O
اهنین	O
به اصطلاح	O
قوی	O
صفحه	O
تلویزیون	O
دریافته	O
چند	O
گرد	O
بستن	O
جواهر	O
خیابان	O
به زور	O
چاقو	O
گرفتن	O
بودو	O
شکایت	O
پلیس	ORG
آگاهی	ORG
کشاندن	O
حیف	O
عدم	O
برخورد	O
طایفه	O
زورمدار	O
خشونت طلب	O
مثنوی	O
اوج	O
غفلت	O
خطر	O
زمانی	O
رقم	O
خوردن	O
سه شنبه شب	O
منطقه	O
جنت	LOC
آباد	LOC
تن	O
برادران	O
قرایی	O
قتل	O
درجه	O
خشونت	O
بالا	O
جوانی	O
نام	O
علی	PER
مکاری	O
خوش سابقه	O
بودن	O
مجروح	O
دوستانش	O
انگشت	O
فرد	O
قطع	O
وسیله	O
شمشیر	O
سامورایی	O
قتل	O
رسیدن	O
شنبه شب	TIM
خود را	O
تسلیم	O
مامور	O
نیروی	ORG
انتظامی	ORG
کردن	O
خبر	O
تاسف بار	O
توانستن	O
درایت	O
مسیو	O
لان	O
امر	O
اتفاق	O
یافتن	O
شدت	O
کاستن	O
صورت	O
بزرگ	O
بی جا	O
مشهور	O
شدن	O
بزرگ	O
بینی	O
کودکانه	O
سرلو	O
حه	O
قرار	O
دادن	O
منتج	O
نتیجه	O
شوم	O
شدن	O
پمپاژ	O
خبر	O
قتل	O
ماه	O
اثر	O
سوو	O
زیانباری	O
جامعه	O
تحمیل	O
کشته	O
کافی	O
بودن	O
نکته	O
توشه	O
خاطره	O
کردن	O
مراقب	O
بی اخلاقی	O
طیف	O
جامعه	O
بودن	O
فرزند	O
ملت	O
بیاموزیم	O
راه	O
پهلوان	O
کاغذی	O
ترکستان	O
قهرمان	O
نما	O
همراه	O
نسل	O
جوان	O
تولید	O
رفتن	O
رضایت	O
ندادن	O
خانواده	O
مقتول	O
پای	O
رفتن	O
رسانه	O
سایت	O
مجلات	O
خبری	O
وسیله	O
فرامرز	PER
خودنگاه	PER
روح	O
الله	O
داداش	O
مربی	O
قهرمان	O
مسابقه	O
تطهیر	O
برآمدند	O
عنوان	O
خبر	O
برادر	O
دخیل	O
قتل	O
بودن	O
قتل	O
عمد	O
بودن	O
خبر	O
خروجی	O
سایت	O
جهان	ORG
نیوز	ORG
قرار	O
غریب	O
یقین	O
مخاطب	O
تمسخر	O
مطلب	O
خواستار	O
اشد	O
مجازات	O
قشر	O
جامعه	O
ایران	LOC
بودن	O
رسانه	O
ملی	O
عرصه	O
رسانه ای	O
کشور	O
فرد	O
بایگانی	O
دفن	O
برخورد	O
قاطع	O
فرد	O
طلبیدن	O
مدارا	O
DocID	O
1140826	DAT
2	DAT
1390	DAT
4	DAT
20	DAT
12	DAT
24	DAT
مهر	DAT
نوشتن	O
شبکه	O
ماه	DAT
رمضان	DAT
سال	O
مجموعه	O
مهمانی	O
بهشت	O
نوعروس	O
رویا	O
ناتمام	O
شهر	O
باران	O
کمک	O
فرشته	O
گناه	O
میوه	O
ممنوعه	O
عبور	O
پاییز	O
ملکوت	O
چمدان	O
سیامین	O
روز	O
تهیه کرده	O
مهمانی	O
بهشتشبکه	O
سیما	O
مجموعه	O
مهمانی	ORG
بهشت	ORG
کارگردانی	O
عبدالله	PER
باکیده	O
نویسندگی	O
رضا	PER
مقصودی	PER
تهیهکنندگی	O
رضا	PER
جود	O
ماه	DAT
رمضان	DAT
سال	DAT
تهیه	O
مجموعه	O
محمود	PER
عزیزی	PER
مهد	PER
امینیخواه	PER
فقیه	PER
سلطانی	PER
فخری	O
سلطانی	PER
باقر	PER
صحرارودی	O
مجتبی	PER
بیطرفان	O
رابعه	O
اسکویی	O
علیرضا	PER
اوسیوند	O
ایفا	O
نقش	O
پرداختن	O
خلاصه	O
داستان	O
داستان	O
مجموعه	O
اسبابکشی	O
خانواده	O
محل	O
شروع	O
شدن	O
پسر	O
خانواده	O
روزنامهنگار	O
مدت	O
رابطه	O
عاطفی	O
دختر	O
به نام	O
سایه	O
وجود	O
آمدن	O
حاشیه	O
عبدالله	PER
باکیده	O
ساخت	O
مهمانی	O
بهشت	O
نخستین	O
تجربه	O
کارگردانی	O
کار	O
مناسبت	O
کسب	O
سریال	O
نخستین	O
کار	O
رمضان	O
رضا	PER
جود	O
سال	DAT
سال	DAT
تهیهکنندگی	O
سریال	O
رمضان	O
شبکه	ORG
برعهده	O
نوعروسشبکه	ORG
سیما	ORG
مجموعه	O
نوعروس	O
کارگردانی	O
بیژن	PER
میرباقری	PER
حضور	O
بازیگرانی	O
جهانبخش	PER
سلطانی	PER
مهرانه	O
مهین	PER
تراب	O
امین	PER
زندگانی	O
مریم	PER
امیرجلالی	PER
بهنوش	O
طباطبایی	PER
ماه	DAT
رمضان	DAT
سال	O
ساخت	O
خلاصه	O
داستان	O
داستان	O
مجموعه	O
لوکیشن	O
محدود	O
شامل	O
ساختمان	O
طبقه	O
طبقه	O
پدر	O
خانواده	O
کوهسار	O
دفترخانه	O
طبقات	O
بالا	O
دختر	O
پسر	O
دفتر	ORG
وکالت	O
طبابت	O
روانپزشکی	O
خود را	O
دایر	O
کردن	O
اتفاق	O
افتن	O
ماجرا	O
آمدن	O
فرد	O
شاغل	O
طبقه	O
سرایت	O
کردن	O
زندگی	O
شخصی	O
کاری	O
مربوط	O
تاثیراتی	O
گذاشتن	O
داستان	O
اصلی	O
نوعروس	O
ازدواج	O
محمود	PER
شیدا	O
دخترخانم	O
میرطرق	O
چالش	O
نسل	O
جوان	O
مواجهه	O
خواسته	O
نسل	O
جوان	O
پرداختن	O
خانم	O
میرطرق	O
سال	O
دفترخانه	O
کوهسار	O
فرد	O
عقد	O
مردی	O
اسم	O
نیک	PER
نژاد	PER
درآمده	O
گول خورده	O
نیک	O
نژاد	O
مرد	O
متاهل	O
بودن	O
فریب	O
میرطرق	O
عقد	O
موقت	O
درآورده	O
کوتاهی	O
رهایش	O
حاشیه	O
نوعروس	O
تجربه	O
بیژن	PER
میرباقری	O
سریالسازی	O
مجموعه	O
فیلم	O
کوتاه	O
ساختن	O
گریم	O
امین	PER
زندگانی	O
مجموعه	O
متفاوت	O
نقش	O
مو	O
کوتاه	O
پیشانی	O
چهره	O
تغییر	O
دادن	O
وجود	O
داستان	O
مجموعه	O
نوعروس	O
لوکیشن	O
محدود	O
اتفاق	O
افتن	O
برخلاف	O
مجموعه	O
مشابه	O
نسبتا	O
مناسب	O
مکان	O
محدود	O
رویا	O
ناتمام	O
شهر	LOC
بارانشبکه	O
سیما	O
مجموعه	O
رویا	O
ناتمام	O
شهر	LOC
باران	LOC
ماه	DAT
رمضان	DAT
سال	DAT
پخش	O
رویا	O
ناتمام	O
کارگردانی	O
جواد	PER
اردکانی	PER
تهیهکنندگی	O
مسعود	PER
اطیابی	O
تهیه	O
رضا	PER
بابک	PER
عاطفه	PER
نوری	PER
رضا	PER
فیض	PER
نوروزی	O
سیدمهدی	PER
فرخپور	PER
هایده	O
حایری	O
مونا	PER
بیگی	PER
غلامحسین	PER
لطفی	PER
پوراندخت	O
مهیمن	O
مرتضی	PER
ضرابی	O
روح	O
الله	O
مفید	O
محمود	PER
بهرامی	PER
رضا	PER
بنفشهخواه	PER
محمود	PER
بنفشهخواه	O
عباس	PER
محبوب	O
ایفا	O
نقش	O
پرداختن	O
مجموعه	O
شهر	LOC
باران	LOC
کارگردانی	O
سیدجواد	PER
هاشم	PER
نویسندگی	O
سیدعلیرضا	PER
حسینی	PER
تهیهکنندگی	O
مجید	PER
عباسی	PER
ساختن	O
مجموعه	O
شیوا	O
بلوری	O
رضا	PER
بنفشهخواه	PER
مهیار	O
مهرآذر	O
محمود	PER
مقامی	O
حسین	PER
معلوم	O
مهد	O
امینیخواه	O
فاطمه	PER
طاهر	PER
فلور	O
نظری	O
بازی	O
کردن	O
خلاصه	O
داستان	O
مجموعهها	O
مجموعه	O
رویا	O
ناتمام	O
روایتگر	O
زندگی	O
آقا	O
مردودی	O
مخترع	O
صاحبنام	O
کشور	O
دستگاه	O
به نام	O
اختراع	O
نیروهای	O
خارجی	O
درصدد	O
ربودن	O
دستگاه	O
مسیله	O
ماجرا	O
به دنبال	O
مجموعه	O
شهر	LOC
باران	LOC
روایتگر	O
رسمی	O
اسد	PER
نایب	O
جد	O
خانواده	O
سنتی	O
مذهبی	O
به جا	O
گذاشتن	O
طبق	O
رسم	O
پسر	O
خانواده	O
ماه	O
رمضان	O
روزه	O
واجب	O
شدن	O
صندوقچهای	O
ارث	O
بردن	O
حاوی	O
هدی	O
گرانبهاست	O
حاشیه	O
مجموعه	O
شهر	LOC
باران	O
نخستین	O
تجربه	O
سیما	O
قرآن	O
سریالسازی	O
سریال	O
ماه	O
رمضان	O
روز	O
شبکه	ORG
قرآن	ORG
سیما	ORG
آنتن	O
میرفت	O
عصر	ORG
شبکه	ORG
سیما	ORG
پخش	O
شدن	O
شهر	LOC
باران	LOC
جزو	O
مجموعههایی	O
تولید	O
سایت	O
خبری	O
راهاندازی	O
خبر	O
عکس	O
همراه	O
گزارش	O
گفتگو	O
عامل	O
طول	O
مرحله	O
تولید	O
مجموعه	O
انعکاس	O
کردن	O
کمک	O
کنشبکه	O
سیما	O
مجموعه	O
تلویزیونی	O
کمک	O
کارگردانی	O
قاسم	PER
جعفری	PER
نویسندگی	PER
صادق	PER
کرمیار	O
علیرضا	PER
کاظمیپور	PER
تهیهکنندگی	O
صدیقه	O
صحت	O
حضور	O
بازیگرانی	O
حمید	PER
گودرزی	PER
پویا	O
امینی	PER
مجید	PER
مشیر	O
زهرا	PER
امیرابراهیمی	PER
فرزاد	PER
حسنی	PER
ثریا	PER
حکمت	O
بهمن	PER
دان	O
الیزابت	PER
امینی	PER
ماه	DAT
رمضان	DAT
سال	DAT
پخش	O
علیرضا	PER
برازش	O
مشاور	O
مذهبی	O
کمک	O
خلاصه	O
داستان	O
کمک	O
قصه	O
سرگشتگی	O
انسان	O
قصه	O
نفر	O
اثر	O
حوادثی	O
کما	O
رفتن	O
نفر	O
به هوش	O
آمدن	O
کار	O
اشتباه	O
بقیه	O
جبران	O
حاشیه	O
ابتدا	O
اکبر	PER
کارگردان	O
قاسم	PER
جعفری	PER
تهیهکننده	O
پروژه	PER
جعفری	PER
قصد	O
مجموعه	O
سکوت	O
خبری	O
ساختن	O
مصاحبهای	O
روزنامه	O
کثیرالانتشار	O
خبر	O
ساخت	O
مجموعه	O
مسیله	O
منجر	O
جعفری	O
منصور	PER
فلاح	PER
پروژه	O
گذاشتن	O
کارگردانی	O
عهده	O
گرفتن	O
علیرضا	PER
برازش	O
کار	O
مشاوره	O
مذهبی	O
سریال	O
آغاز	O
کار	O
عنوان	O
مدیر	O
شبکه	ORG
منصوب	O
لحظه	O
حمید	PER
گودرزی	PER
ایفا	O
نقش	O
سروش	O
انتخاب	O
نقش	O
زهرا	PER
امیرابراهیمی	PER
قرار	PER
زهرا	PER
جواهری	O
بازی	O
هفته	O
گروه	O
ملحق	O
بازی	O
پروژه	O
انصراف	PER
جعفری	PER
شرط	O
فرد	O
جای	O
معرفی	O
راضی	O
نهایت	O
زهرا	PER
امیرابراهیمی	PER
پروژه	O
معرفی	PER
جعفری	PER
یک سال	O
تولید	O
مجموعه	O
کمک	O
گفتگو	O
روزنامه	ORG
صبح	ORG
اعلام	O
طرح	O
مجموعه	O
مبنا	O
اتفاق	O
افتادن	O
ارایه	O
پسر	O
اثر	O
تصادفی	O
کما	O
رفتن	O
لحظه	O
فکر	O
کردن	O
کما	O
بیاید	O
اتفاق	O
زندگیاش	O
بیاید	O
عالم	O
برزخ	O
کار	O
کردن	O
طرح	O
نگارش	O
علیرضا	PER
کاظمی	PER
پور	PER
سپردن	O
مجموعه	O
کمک	O
مجموعه	O
گل گلی	O
خندان	O
کاشانه	O
همسفر	O
خط	O
قرمز	O
مسافری	O
هند	LOC
شب	O
آفتابی	O
مجموعه	O
قاسم	PER
جعفری	PER
مقام	O
کارگردان	O
مجموعه	O
زبان	O
عربی	O
تلویزیون	O
النخیل	O
بصره	LOC
عراق	LOC
نام	O
آنتن	O
رفتن	O
استقبال	O
عمومی	O
رو به رو	O
هنرمند	O
تیاتر	O
بصره	LOC
دیدن	O
مجموعه	O
گفتن	O
سریال	O
ایرانی	O
دلیل	O
دارا	O
مضمون	O
دینی	O
تاثیرگذار	O
خانواده	O
عراق	LOC
مناسب	O
مجموعه	O
قاسم	PER
جعفری	PER
کلوزآپ	O
زیادی	O
فرزاد	PER
حسنی	PER
بازی	O
مجموعه	O
قاسم	PER
جعفری	PER
کمک	O
گل	O
پیشنهاد	O
اجرا	O
دادن	O
فرشته	O
بودشبکه	O
سیما	O
مجموعه	O
تلویزیونی	O
فرشته	O
کارگردانی	O
علیرضا	PER
افخمی	PER
نویسندگی	O
علیرضا	PER
کاظمیپور	PER
ماه	DAT
رمضان	DAT
سال	DAT
تهیه	O
مجموعه	O
حسن	PER
جوهرچی	PER
بهاره	O
افشار	O
ثریا	O
قاسمی	PER
مریم	PER
کاویانی	O
مرتضی	PER
ضرابی	O
رضا	PER
توکلی	PER
بازی	O
کردن	O
خلاصه	O
داستان	O
مجموعه	O
داستان	O
زندگی	O
دختر	O
به نام	O
فرشته	O
سانحه	O
رانندگی	O
حافظه	O
خود را	O
دست	O
دادن	O
روشن	O
وضعیت	O
ورود	O
زندگی	O
خانواده	O
پنج نفری	O
به مرور	O
باعث	O
اختلاف	O
خانواده	O
میزبان	O
شدن	O
حاشیه	O
مجموعه	O
فرشته	O
پخش	O
شبکه	ORG
جهانی	ORG
سحر	O
زبان	O
اردو	O
دوبله	O
نسخه	O
سینمایی	O
مجموعه	O
شبکه	O
آنتن	O
رفتن	O
فرشته	O
تجربه	O
کارگردانی	O
علیرضا	PER
افخمی	PER
تهیهکنندگی	O
قاسم	PER
جعفری	PER
مجموعه	O
تب	O
سرد	O
تولید	O
دلیل	O
اختلافاتی	PER
جعفری	PER
وجود	O
جعفری	O
اعلام	O
تب	O
سرد	O
حاصل	O
حضور	O
پروژه	O
بودن	O
کس	O
عنوان	O
کارگردان	O
انتخاب	O
شدن	O
نتیجه	O
کار	O
رضایتبخش	O
درمیآمد	O
افخمی	O
توجه	O
اظهار	O
نظر	O
سکوت	O
اختیار	O
هنگام	O
تولید	O
فرشته	O
شکل	O
تلویحی	O
سریال	O
نشان	O
دادن	O
تب	O
سرد	O
ساختهام	O
کس	O
موفقیت	O
فرشته	O
موجب	PER
افخمی	PER
سایه	PER
جعفری	PER
خارج	O
ابتدا	O
قرار	O
مینا	PER
لاکانی	O
مجموعه	O
بازی	O
روز	O
پیش تولید	O
مریم	PER
کاویانی	O
جایگزین	O
مجموعه	O
فرشته	O
قسمت	O
دادن	O
جزو	O
کم	O
بینندهترین	O
مجموعهها	O
قسمت	O
مخفی	O
حضور	O
شیطان	O
مجموعه	O
مخاطب	O
دست آورد	O
گوی	O
رقابت	O
شبکهها	O
ربودن	O
گناهشبکه	O
مجموعه	O
تلویزیونی	O
گناه	O
ماه	DAT
رمضان	DAT
سال	O
آماده	O
مجموعه	O
کارگردانی	O
حسین	PER
سهیلیزاده	PER
تهیهکنندگی	O
مهر	ORG
رسام	O
نویسندگی	PER
رحمان	PER
سیفی	O
آزاد	O
امید	PER
سهرابی	PER
ساختن	O
گناه	O
جمشید	O
شیخ	O
حمیدرضا	PER
پگاه	PER
مینا	PER
لاکانی	O
لیلا	PER
اوتادی	PER
اشک	PER
خطیبی	PER
ایفا	O
نقش	O
پرداختن	O
خلاصه	O
داستان	O
مجموعه	O
گناه	O
مرگ	O
گناهکار	O
شهری	O
تصویر	O
کشتن	O
طرز	O
مشکوک	O
کشتن	O
شدن	O
حاشیه	O
حسین	PER
سهیلیزاده	PER
ساخت	O
گناه	O
تجربه	O
کارگردانی	O
کار	O
مناسبت	O
کسب	O
مجموعه	O
زمان	O
پخش	O
مخاطب	O
زیادی	O
دلیل	O
نوآوری	O
موضوع	O
کسب	O
امید	PER
سهرابی	PER
نویسنده	O
کار	O
پخش	O
سریال	O
اعلام	O
وقت	O
کافی	O
فیلمنامه	O
علاقهمند	O
کار	O
نوشتن	O
ضعف	O
کوچکش	O
برطرف	O
شدن	O
مهر	ORG
رسام	O
تهیه کننده	O
سریال	O
تاکید	O
جلوه	O
گناه	O
کوتاهی	O
طراحی	O
میوه	O
ممنوعهشبکه	O
سیما	O
مجموعه	O
میوه	O
ممنوعه	O
کارگردانی	O
حسن	PER
فتحی	PER
تهیهکنندگی	O
اسماعیل	PER
عفیفه	O
نویسندگی	O
علیرضا	PER
کاظمیپور	O
علیرضا	PER
نادری	PER
ماه	DAT
رمضان	DAT
سال	O
تهیه	O
مجموعه	O
علی	PER
نصیریان	PER
گوهر	O
خیراندیش	O
هانیه	O
توسل	O
امیر	PER
جعفری	PER
هرمز	PER
هدایت	PER
عطا	PER
تفتی	O
نیما	PER
رییسی	PER
طناز	O
طباطبایی	PER
کاظم	PER
بلوچی	O
شبنم	O
فرشادجو	PER
صدیقه	PER
کیانفر	O
محمدرضا	PER
رهبر	O
کیانوش	PER
گرامی	O
کریم	O
جواد	PER
انصافی	O
بازی	O
کردن	PER
صدیقه	PER
کیانفر	O
هانیه	O
توسل	O
صحن	O
مجموعه	O
میوه	O
ممنوعهخلاصه	O
داستان	O
میوه	O
ممنوعه	O
تلفیق	O
قصه	O
شاه	O
لیر	O
شیخ	O
صنع	O
خلاصه	O
داستان	O
آمدن	O
سرپرست	O
خانواده	O
شایگان	O
جلال	O
فرزند	O
ارشد	O
خانواده	O
فتوح	O
درگیر	O
مناظره	O
مالی	O
شدید	O
شدن	O
هستی	O
یگانه	O
فرزند	O
خانواده	O
شایگان	O
دادخواهی	O
سراغ	O
سرپرست	O
متدین	O
خانواده	O
اردلان	PER
حاج	PER
یونس	PER
رفتن	O
غافل	O
حاشیه	O
عفیفه	O
حضور	O
حسن	PER
فتحی	PER
عنوان	O
کارگردان	O
مذاکره	O
فراوان	O
فتحی	O
شرط	O
اولیه	O
تولید	O
مجموعه	O
اتمام	O
نگارش	O
فیلمنامه	O
قید	O
موجود	O
فیلمنامه	O
مسیله	O
اتفاق	O
نیفتاد	O
فتحی	O
مجبور	O
سبک	O
سیاق	O
مجموعه	O
ماه	O
رمضان	O
فیلمنامه	O
تولید	O
نگارش	O
شدن	O
فیلمنامه	O
اختیار	O
داشتن	O
بودن	O
عفیفه	O
مجموعه	O
میوه	O
ممنوعه	O
سعی	O
اهل	O
فعال	O
عرصه	O
تیاتر	O
پیام	O
فروتن	O
عنوان	O
طراح	O
صحنه	O
لباس	O
امیر	PER
جعفری	PER
الیکا	PER
عبدالرزاقی	PER
بازیگر	O
کیومرث	PER
مرادی	PER
عنوان	O
دستیار	O
کارگردان	O
بهره	O
بردن	O
جالب	O
رسول	PER
صادقی	PER
مدیر	O
روابط عمومی	O
اداره کل	ORG
هنر	ORG
نمایشی	O
عنوان	O
مدیر	O
روابط عمومی	O
پروژه	O
حسن	PER
فتحی	PER
تجربه	O
موفق	O
سریال	O
مناسبت	O
شب	O
دادن	O
مجموعه	O
مناسبت	O
فیلمنامه	O
تلفیق	O
شیخ	O
صنع	O
شاه	O
لیر	O
مجموعه	O
استقبال	O
زیادی	O
مخاطب	O
روبهرو	O
فتحی	O
کار	O
اعلام	O
رفاقت	O
بوییدن	O
کار	O
پذیرفتن	O
فیلمنامه	O
دست	O
رسیدن	O
مجموعه	O
گفتن	O
موقع	O
دل	O
بازیگر	O
سوختن	O
پاراگراف	O
بلند	O
لحظه	O
متن	O
دادن	O
شدن	O
حفظ	O
شبکه	O
مجموعه	O
کارگردانی	O
حسن	PER
برزیده	PER
تهیهکنندگی	O
محمدعلی	PER
اسلامی	PER
نویسندگی	O
علیاکبر	O
محلوجیان	O
ماه	DAT
رمضان	DAT
سال	O
آماده	O
مجموعه	O
حسین	PER
یاری	PER
پرویز	PER
پورحسینی	PER
پروانه	PER
معصومی	PER
مهر	ORG
رجب	PER
اصغر	PER
همت	O
رامین	PER
راستاد	O
جواد	PER
عزتی	PER
حمید	PER
ابراهیمی	PER
شاهرخ	PER
استخری	O
نفیسه	O
روشن	O
مرضیه	PER
لشگری	PER
ابراهیم	PER
برزیده	O
بازی	O
کردن	O
خلاصه	O
داستان	O
داستان	O
خانوادهای	O
پدر	O
فوت	O
کردن	O
پسر	O
بزرگ	O
داداش	O
صدا	O
کردن	O
مسیولیت	O
خانواده	O
عهده	O
گرفتن	O
پرویز	PER
پورحسینی	PER
صحن	O
سریال	O
ثریا	PER
قاسمی	PER
قرار	O
مجموعه	O
بازی	O
دلیل	O
آسیبدیدگی	O
بازی	O
پروژه	O
انصراف	O
پروانه	PER
معصومی	PER
جایگزین	O
نام	O
مجموعه	O
مدت	O
داداش	O
تغییر	O
برزیده	O
ساخت	O
نخستین	O
تجربه	O
کارگردانی	O
مجموعه	O
مناسبت	O
خود را	O
کسب	O
معصومی	O
بازی	O
نشانی	O
نوروز	O
شبکه	ORG
پخش	ORG
مجموعه	O
عنوان	O
به	O
بازی	O
یاد	O
پیوستن	O
پروژه	O
گفتوگویی	O
بازی	O
خود را	O
مجموعه	O
به	O
توصیف	O
نخستین	O
مجموع	O
مهد	PER
فرجی	PER
مدیر	O
شبکه	O
اعلام	O
ماه	O
رمضان	O
تولید	O
شدن	O
تولید	O
پروژه	O
نسبت	O
سریال	O
رمضان	O
سال	O
زود	O
آغاز	O
عبور	O
پاییزشبکه	O
مجموعه	O
تلویزیونی	O
عبور	O
پاییز	O
کارگردانی	O
مسعود	PER
شاه	PER
محمدی	PER
تهیهکنندگی	O
رضا	PER
جود	O
رمضان	O
سال	O
آماده	O
سریال	O
چنگیز	O
جلیلوند	O
محمود	PER
عزیزی	PER
برزو	PER
ارجمند	O
رامین	PER
راستاد	O
امیر	PER
آقایی	PER
مهر	ORG
رجب	ORG
بینا	O
بهناز	PER
جعفری	PER
محمود	PER
بنفشهخواه	O
فرشید	O
زارعیفر	O
میرطاهر	PER
مظلومی	PER
بهار	O
کاتوزی	O
بازی	O
کردن	O
چنگیز	O
جلیلوند	O
صحن	O
سریال	O
عبور	O
پاییزخلاصه	O
داستان	O
داستان	O
مردی	O
ثروتمند	O
احساس	O
کردن	O
دوران	O
استراحت	O
فرارسیده	O
خواستن	O
مسیولیت	O
دخترانش	O
سپردن	O
حاشیه	O
نام	O
مجموعه	O
ابتدا	O
پاییز	O
پدر	O
سالار	PER
گذر	O
پاییز	O
نهایت	O
عبور	O
پاییز	O
چنگیز	O
جلیلوند	O
سال	O
دوری	O
بازیگری	O
سریال	O
بازی	O
سریال	O
بهره	O
بردن	O
بازیگر	O
تیاتری	O
توانستن	O
موفقیت	O
کسب	O
هنگام	O
پخش	O
نقد	O
منفی	O
منتقد	O
روبهرو	O
ملکوتشبکه	O
سیما	O
مجموعه	O
تلویزیونی	O
ملکوت	O
کارگردانی	O
محمدرضا	PER
آهنج	O
تهیهکنندگی	O
محسن	PER
شایانفر	O
ماه	DAT
رمضان	DAT
سال	O
آماده	O
سریال	O
بازیگرانی	O
محمدرضا	PER
شریفینیا	PER
پروانه	O
معصومی	PER
احمد	PER
نجفی	PER
رضا	PER
رویگری	PER
علی	PER
دهکردی	PER
کوروش	PER
تهامی	O
آهو	O
خردمند	O
صدرالدین	PER
حجازی	PER
نیما	PER
شاهرخشاهی	O
بازی	O
کردن	PER
کوروش	PER
تهامی	O
محمدرضا	PER
شریفینیا	PER
صحن	O
مجموعه	O
ملکوتخلاصه	O
داستان	O
ملکوت	O
زندگی	O
مرد	O
متمول	O
به نام	O
حاج	O
فتاح	PER
تصویر	O
کشتن	O
روز	DAT
ماه	DAT
رمضان	DAT
تصادف	O
بیمارستان	O
بستری شده	O
حاشیه	O
ابتدا	O
قرار	O
مجموعه	O
سیامین	O
روز	O
کارگردانی	O
پرویز	PER
شیخ	PER
طادی	PER
ماه	DAT
رمضان	DAT
پخش	O
مدت	O
سریال	O
ملکوت	O
جایگزین	O
سریال	O
وجود	O
بهره	O
بردن	O
بازیگر	O
ضعف	O
عمد	O
فیلمنامه	O
مسیله	O
باعث	O
مخاطب	O
علاق	O
دیدن	O
مجموعه	O
داشتن	O
بودن	O
مجموعه	O
استقبال	O
روبهرو	O
شدن	O
تهیهکننده	O
اعلام	O
سریال	O
ملکوت	O
مردم	O
نمره	O
قبولی	O
گرفتن	O
چمدان	O
سیامین	O
روز	O
شبکه	ORG
سیما	ORG
مجموعه	O
تلویزیونی	O
ماه	O
رمضان	O
نظر	O
گرفتن	O
مجموعه	O
چمدان	O
کارگردانی	O
تهیهکنندگی	O
خسرو	PER
ملک	O
تهیه	O
شدن	O
سریال	O
مضمون	O
طنز	O
فتحعلی	PER
اویسی	PER
میرطاهر	PER
مظلومی	O
محسن	PER
فاضی	PER
مرادی	PER
فلور	O
نظری	O
یوسف	O
صیادی	O
ارژنگ	O
امیرفضلی	O
ایفا	O
نقش	O
کردن	O
مهر	ORG
رجب	PER
هومن	PER
سیدی	PER
صحن	O
سریالسی	O
امین	PER
روزمجموعه	O
سیامین	O
روز	O
کارگردانی	O
پرویز	PER
شیخطادی	O
تهیهکنندگی	O
رضا	PER
جود	O
گزینه	O
شبکه	O
ماه	O
رمضان	O
مجموعه	O
هومن	ORG
سیدی	PER
کوروش	PER
سلیمان	LOC
محمود	PER
عزیزی	PER
رزیتا	PER
غفاری	PER
بهرام	PER
ابراهیمی	PER
بازی	O
کردن	O
خلاصه	O
داستان	O
مجموعه	O
سیامین	O
روز	O
روایتگر	O
مردی	O
به نام	O
سیاوش	PER
باعث	O
قتل	O
برادر	O
دوست	O
شدن	O
از آنجا که	O
رقابت	O
پایبند	O
قتل	O
گردن	O
گرفتن	O
حاشیه	O
قرار	O
مجموعه	O
سیامین	O
روز	DAT
ماه	DAT
رمضان	DAT
پخش	O
ملکوت	O
جایگزین	O
مشخص	O
نیست	O
توانستن	O
گوی	O
رقابت	O
مجموعه	O
چمدان	O
ربودن	PER
ملک	PER
کارگردانی	O
چمدان	O
نخستین	O
کار	O
مناسبتیاش	O
تجربه	O
کردن	PER
خسرو	PER
ملک	O
حاضر	O
شدن	O
خبر	O
جدی	O
پروژهاش	O
دادن	O
خلاصه	O
داستان	O
مجموعه	O
رسانهای	O
شدن	O
نکته	O
جالب توجه	O
روابط عمومی	O
شبکه	ORG
خبر	ORG
عکس	O
سریال	O
DocID	O
1141599	DAT
2	DAT
1390	DAT
4	O
26	O
8	O
41	O
ایرنا	ORG
نوشتن	O
روح	O
الله	O
داداش	O
قوی	O
مرد	O
ایران	LOC
شنبه شب	O
نزاع	O
خیابانی	O
ضربه	O
چاقو	O
قتل	O
رسیدن	O
پیکر	O
زخمی	O
داداش	O
درگیری	O
نیروهای	O
امدادی	O
بیمارستان	O
شهید	O
مدنی	O
جهانشهر	O
کرج	LOC
منتقل	O
سی پی	O
آر	O
بستری	O
دلیل	O
شدت	O
جراح	O
وارده	O
فوت	O
گزارش	O
رسیدن	O
ضربه	O
چاقو	PER
گلو	PER
سینه	O
داداش	O
وارد	O
علت	O
درگیری	O
نزاع	O
داداش	O
اطلاعی	O
دست	O
نیست	O
DocID	O
163323	O
3	O
1390	O
4	O
26	O
9	O
41	O
فارس	LOC
روح	O
الله	O
داداش	O
قوی	O
مردان	O
ایران	LOC
شب	O
جریان	O
درگیری	O
خونین	O
قتل	O
رسیدن	O
روح	O
الله	O
داداش	O
قوی	O
مردان	O
ایران	LOC
شب	O
به دنبال	O
درگیری	O
خونین	O
اصابت	O
ضربه	O
چاقو	O
بدن	O
بیمارستان	O
شهید	O
مدنی	O
کرج	LOC
منتقل	O
دلیل	O
شدت	O
جراح	O
وارده	O
تلاش	O
پزشک	O
نتیجه	O
دادن	O
ساعت	O
بامداد	O
فوت	O
گفته	O
مسیول	O
بیمارستان	O
داداش	O
جریان	O
درگیری	O
شدت	O
مجروح	O
نهایت	O
قتل	O
رسیدن	O
اطلاعی	O
انگیزه	O
وقوع	O
درگیری	O
دست	O
نیست	O
مسیول	O
قضایی	O
کرج	LOC
پاسخگو	O
تماس	O
خبرنگار	O
فارس	ORG
بودن	O
DocID	O
1141618	DAT
2	DAT
1390	DAT
4	DAT
26	DAT
11	DAT
50	DAT
روح	O
الله	O
داداش	O
قوی	O
مردان	O
ایران	LOC
شنبه شب	O
جریان	O
درگیری	O
خونین	O
قتل	O
رسیدن	O
داداش	O
قوی	O
مردان	O
ایران	LOC
شب	O
به دنبال	O
درگیری	O
خونین	O
اصابت	O
ضربه	O
چاقو	O
بدن	O
بیمارستان	O
شهید	O
مدنی	O
کرج	LOC
منتقل	O
دلیل	O
شدت	O
جراح	O
وارده	O
تلاش	O
پزشک	O
نتیجه	O
دادن	O
ساعت	TIM
بامداد	TIM
فوت	O
مامور	O
کلانتری	PER
گلشهر	PER
ساعت	O
شنبه شب	TIM
طریق	O
تماس	O
مردمی	O
جریان	O
وقوع	O
درگیری	O
تقاطع	O
خیابان	LOC
گلزار	LOC
کرج	LOC
قرار	O
گرفتن	O
مامور	O
کلانتری	PER
دریافت	O
خبر	O
محل	O
حادثه	O
حضور	O
یافتن	O
دریافتند	O
سرنشین	O
دستگاه	O
خودرو	O
سواری	O
درگیر	O
حادثه	O
علت	O
ضربه	O
وارده	O
ناحیه	O
گردن	O
سینه	O
مجروح	O
بیمارستان	O
شهید	O
مدنی	O
کرج	LOC
منتقل	O
مامور	O
کسب	O
اطلاعات	O
راهی	O
بیمارستان	O
شهید	O
مدنی	O
درآنجا	O
دریافتند	O
مضروب	O
قوی	O
مردان	O
ایران	LOC
به نام	O
داداش	O
علت	O
شدت	O
جراح	O
جان	O
خود را	O
دست	O
دادن	O
تحقیق	O
مامور	O
واکاو	O
زاویه	O
پنهان	O
پرونده	O
آغاز	O
گام	O
دریافتند	O
حادثه	O
حالی	O
رخ	O
روح	O
الله	O
داداش	O
قوی	O
مرد	O
ایران	LOC
شب	O
ساعت	O
دقیقه	O
منطقه	LOC
گلشهر	LOC
کرج	LOC
عبور	O
خودرو	O
پرایدی	O
سرنشین	O
خودرو	O
داداش	O
علت	O
مشخص	O
نیست	O
گرفتن	O
ابتدا	O
درگیری	O
لفظی	O
کردن	O
حادثه	O
داداش	O
ضربه	O
سلاح	O
سرد	O
پای	O
آمدن	O
سرنشین	O
پراید	O
مشکی	O
محل	O
حادثه	O
متواری	O
شدن	O
حاضر	O
جسد	O
پزشکی	O
قانونی	O
قرار	O
پرونده	O
رسیدگی	O
تخصصی	O
پلیس	ORG
آگاهی	ORG
استان	LOC
تهران	LOC
البرز	LOC
ارجاع	O
دادن	O
گزارش	O
مراسم	O
تشییع	O
پیکر	O
روح	O
الله	O
داداش	O
ساعت	TIM
صبح	TIM
روز	TIM
دوشنبه	TIM
درب	O
منزل	O
برگزار	O
شدن	O
DocID	O
1141631	O
2	O
1390	O
4	O
26	O
13	O
6	O
ایرنا	ORG
نوشتن	O
داداش	O
درگیری	O
جوان	O
قتل	O
رسیدن	O
منبع	O
آگاه	O
روح	O
الله	O
داداش	O
قوی	O
مرد	O
ایران	LOC
جهان	O
درگیری	O
جوان	O
جان	O
خود را	O
دست	O
دادن	O
منبع	O
آگاه	O
نام	O
فاش	O
شدن	O
داداش	O
شب	O
همراه	O
دوستانش	O
خودرو	O
شخصی	O
سمت	O
شمال	LOC
جنوب	LOC
خیابان	LOC
گلشهر	LOC
کرج	LOC
حرکت	O
ازدحام	O
خودرو	O
راننده	O
دستگاه	O
پراید	O
داداش	O
درگیری	O
لفظی	O
بوجود	O
آمدن	O
بیان	O
درگیری	O
لفظی	O
روح	O
الله	O
داداش	O
سرنشین	O
خودرو	O
پراید	O
خیابان	LOC
پونه	O
کرج	LOC
ادامه	O
یافتن	O
نهایت	O
سرنشین	O
خودرو	O
پیاده	O
درگیری	O
فیزیکی	O
پرداختن	O
گیر	O
سرنشین	O
پراید	O
ضربه	O
چاقو	O
گردن	O
سینه	O
روح	O
الله	O
داداش	O
وارد	O
کردن	O
همراه	O
سرنشین	O
پراید	O
متواری	O
شدن	O
شدت	O
جراح	O
وارده	O
به حدی	O
داداش	O
انتقال	O
بیمارستان	O
جان	O
خود را	O
دست	O
دادن	O
روح	O
الله	O
داداش	O
دوره	O
عنوان	O
قوی	O
مرد	O
ایران	LOC
مردان	O
آهنین	O
اختصاص	O
رقابت	O
قوی	O
مردان	O
جهان	LOC
سال	O
شرکت	O
تن	O
قوی	O
مردان	O
جهان	LOC
جزیره	O
قش	O
برگزار	O
عنوان	O
قهرمانی	O
کسب	O
مسابقه	O
اعلام	O
قصد	O
رقابت	O
قوی	O
مردان	O
ایران	LOC
شرکت	O
مسوول	O
بیمارستان	O
شهید	ORG
آیت	ORG
الله	O
مدنی	O
کرج	LOC
جسد	O
روح	O
الله	O
داداش	O
قوی	O
مرد	O
جهان	LOC
بررسی	O
پزشکی	ORG
قانونی	ORG
بهشت	O
سکینه	PER
کرج	LOC
انتقال	O
فته	O
مقامبررسی های	O
پزشکی	O
نشان	O
قهرمان	O
علت	O
پاره	O
شریان	O
حیاتی	O
گردن	O
حین	O
انتقال	O
بیمارستان	O
جان	O
سپردن	O
ساعت	TIM
شب	TIM
قهرمان	O
ورزشی	O
حالیکه	O
ناحیه	O
گلو	O
سینه	O
اصابت	O
وسیله	O
تیز	O
قرار	O
گرفتن	O
بیمارستان	O
انتقال	O
مسوول	O
نام	O
ذکر	O
شدن	O
افزودن	O
بررسی	O
پزشکی	O
نشان	O
قهرمان	O
علت	O
پاره	O
شریان	O
حیاتی	O
گردن	O
حین	O
انتقال	O
بیمارستان	O
جان	O
سپردن	O
تلاش	O
امدادگر	O
نجات	O
جان	O
بی نتیجه	O
ماندن	O
داداش	O
دوره	O
مسابقه	O
قوی	O
مردان	O
جهان	LOC
قش	O
برگزار	O
مقام	O
جهان	LOC
اختصاص	O
مهر	ORG
نوشتن	O
فرمانداری	O
نیروی	ORG
انتظامی	ORG
کرج	ORG
بررسی	O
علت	O
قتل	O
قهرمان	O
قوی	O
مردان	O
ایران	LOC
چهره نگاری	O
مظنون	O
اساس	O
ادعای	O
شاهد	O
درگیری	O
فرماندار	O
کرج	LOC
گفتگو	O
خبرنگار	O
مهر	ORG
حضور	O
مسیول	O
شهرستان	LOC
کرج	LOC
محل	O
فرماندهی	O
نیروی	ORG
انتظامی	ORG
شهرستان	O
بررسی	O
دقیق	O
علت	O
وقوع	O
قتل	O
ورزشکار	O
کرجی	O
خبر	O
مهد	O
ایران	LOC
نژاد	O
افزودن	O
حاضر	O
خبرنگار	O
کرجی	O
همراه	O
داداش	O
عنوان	O
شاهد	O
اصلی	O
ماجرا	O
آگاهی	O
همکاری	O
نیروی	ORG
انتظامی	ORG
چهره نگاری	O
مظنون	O
حادثه	O
به محض	O
اطلاع	O
دقیق	O
عامل	O
درگیری	O
مته	O
اصلی	O
اطلاعات	O
تکمیلی	O
طریق	O
رسانه	O
اعلام	O
شامگاه	TIM
شنبه	TIM
روح	O
الله	O
داداش	O
قوی	O
مردان	O
جهان	LOC
حالی	O
درگیری	O
اشرار	O
قتل	O
رسیدن	O
خبرنگار	O
کرجی	O
همراه	O
خبرنگار	O
شاهد	O
درگیری	O
گفتگو	O
خبرنگار	O
مهر	ORG
اظهار	O
سرنشین	O
پراید	O
صورت	O
ناگهانی	O
قهرمان	O
کرجی	O
حمله ور	O
وارد	O
ضرباتی	O
سینه	O
گلو	O
اقدام	O
فرار	O
کردن	O
مجید	PER
فرجی	PER
افزودن	O
پیکر	O
زخمی	O
داداش	O
درگیری	O
نیروهای	O
امدادی	O
بیمارستان	O
شهید	O
مدنی	O
جهانشهر	O
کرج	LOC
منتقل	O
سی پی	O
آر	O
بستری	O
دلیل	O
شدت	O
جراح	O
وارده	O
فوت	O
روح	O
الله	O
داداش	O
متولد	O
سال	O
دوران	O
فعالیت	O
ورزشی	O
دوره	O
قهرمانی	O
کرج	LOC
دوره	O
قهرمانی	O
تهران	LOC
دوره	O
قهرمان	O
ایرانی	O
پرورش	O
اندام	O
قوی	O
مردان	O
دوره	O
ایران	LOC
دوره	O
ایران	LOC
دوره	O
قهرمانی	O
کشور	O
دوره	O
قوی	O
مردان	O
آهنین	O
دوره	O
جهان	LOC
دوره	O
جهان	LOC
کارنامه	O
DocID	O
943361	O
1	DAT
1390	DAT
4	DAT
26	DAT
13	DAT
18	DAT
قوی	O
مردان	O
ایران	LOC
جریان	O
درگیری	O
خونین	O
قتل	O
رسیدن	O
گزارش	O
ایسنا	ORG
مامور	O
کلانتری	PER
گلشهر	PER
ساعت	O
شنبه شب	TIM
طریق	O
تماس	O
مردمی	O
جریان	O
وقوع	O
درگیری	O
تقاطع	O
خیابان	LOC
گلزار	LOC
کرج	LOC
قرار	O
گرفتن	O
مامور	O
کلانتری	PER
دریافت	O
خبر	O
محل	O
حادثه	O
حضور	O
یافتن	O
دریافتند	O
سرنشین	O
دستگاه	O
خودرو	O
سواری	O
درگیر	O
حادثه	O
علت	O
ضربه	O
وارده	O
ناحیه	O
گردن	O
سینه	O
مجروح	O
بیمارستان	O
شهید	O
مدنی	O
کرج	LOC
منتقل	O
مامور	O
کسب	O
اطلاعات	O
راهی	O
بیمارستان	O
شهید	O
مدنی	O
درآنجا	O
دریافتند	O
مضروب	O
قوی	O
مردان	O
ایران	LOC
به نام	O
علت	O
شدت	O
جراح	O
جان	O
خود را	O
دست	O
دادن	O
تحقیق	O
مامور	O
واکاو	O
زاویه	O
پنهان	O
پرونده	O
آغاز	O
گام	O
دریافتند	O
حادثه	O
حالی	O
رخ	O
روح	O
الله	O
داداش	O
قوی	O
مرد	O
ایران	LOC
شب	O
ساعت	O
دقیقه	O
منطقه	LOC
گلشهر	LOC
کرج	LOC
عبور	O
خودرو	O
پرایدی	O
سرنشین	O
خودرو	O
داداش	O
علت	O
مشخص	O
نیست	O
گرفتن	O
ابتدا	O
درگیری	O
لفظی	O
کردن	O
حادثه	O
داداش	O
ضربه	O
سلاح	O
سرد	O
پای	O
آمدن	O
سرنشین	O
پراید	O
مشکی	O
محل	O
حادثه	O
متواری	O
شدن	O
حاضر	O
جسد	O
پزشکی	O
قانونی	O
قرار	O
پرونده	O
رسیدگی	O
تخصصی	O
پلیس	ORG
آگاهی	ORG
استان	LOC
تهران	LOC
البرز	LOC
ارجاع	O
دادن	O
برچسب	O
قتل	O
قوی	O
DocID	O
1141659	DAT
2	DAT
1390	DAT
4	DAT
26	DAT
15	DAT
54	DAT
مهر	DAT
نوشتن	O
رییس	O
شورا	O
تامین	O
فرماندار	O
کرج	LOC
عملیات	O
شناسایی	O
دستگیری	O
عامل	O
قتل	O
داداش	O
آغاز	O
مته	O
دست	O
قانون	O
سپردن	O
مجازات	O
شدن	O
مهد	O
ایران	LOC
نژاد	O
اظهار	O
آغازین	O
ساعت	O
وقوع	O
قتل	O
ورزشکار	O
کرجی	O
مسیول	O
کرج	LOC
همراه	O
نیروی	ORG
انتظامی	ORG
توجه	O
اهمیت	O
موضوع	O
تلاش	O
بررسی	O
جزیی	O
حادثه	O
قتل	O
ورزشکار	O
کرجی	O
افزودن	O
راستا	O
عملیات	O
شناسایی	O
دستگیری	O
عامل	O
حادثه	O
آغاز	O
مسیول	O
بیان	O
تسلیت	O
خانواده	O
مرحوم	O
داداش	O
جامعه	O
ورزش	O
کشور	O
تلاش	O
جدی	O
شناسایی	O
عامل	O
حادثه	O
مجازات	O
خبر	O
پیکر	O
مرحوم	O
روح	PER
الله	PER
داداش	O
روز	DAT
دوشنبه	DAT
تشییع	O
میشودپیکر	O
مرحوم	O
روح	PER
الله	PER
داداش	O
قهرمان	O
قوی	O
مردان	O
ایران	LOC
جهان	LOC
تشییع	O
خاک	O
سپردن	O
شدن	O
شامگاه	TIM
شنبه	TIM
روح	O
الله	O
داداش	O
قهرمان	O
رقابت	O
قوی	O
مردان	O
ایران	LOC
جهان	LOC
درگیری	O
فرد	O
ناشناش	O
قتل	O
رسیدن	O
خانواده	O
مرحوم	O
داداش	O
گفتگو	O
مهر	ORG
اعلام	O
کردن	O
پیکر	O
ورزشکار	O
منزل	O
خیابان	O
مالک	PER
اشتر	PER
حصارک	O
سمت	PER
امامزاده	PER
محمد	PER
شهرستان	LOC
کرج	LOC
تشییع	O
شدن	O
محل	O
خاکسپاری	O
پیکر	O
ورزشکار	O
مشخص	O
شدن	O
احتمال	O
قطعه	O
نام آور	O
بهشت زهرا	O
منتقل	O
امامزادگان	O
محمد	PER
امامزاده	PER
طاهر	PER
کرج	LOC
خاک	O
سپردن	O
به محض	O
اعلام	O
محل	O
اصلی	O
خاکسپاری	O
مرحوم	O
داداش	O
خبرگزاری	ORG
مهر	ORG
جزیی	O
مراسم	O
اعلام	O
روح	PER
الله	PER
داداش	O
متولد	O
سال	O
دوران	O
فعالیت	O
ورزشی	O
دوره	O
قهرمانی	O
کرج	LOC
دوره	O
قهرمانی	O
تهران	LOC
دوره	O
قهرمان	O
ایرانی	O
پرورش	O
اندام	O
قوی	O
مردان	O
دوره	O
ایران	LOC
دوره	O
ایران	LOC
دوره	O
قهرمانی	O
کشور	O
دوره	O
قوی	O
مردان	O
آهنین	O
دوره	O
جهان	LOC
دوره	O
جهان	LOC
کارنامه	O
DocID	O
943385	O
1	O
1390	O
4	O
26	O
16	O
1	O
روح	O
الله	O
داداش	O
قوی	O
مردان	O
ایران	LOC
شب	O
به دنبال	O
درگیری	O
خونین	O
اصابت	O
ضربه	O
چاقو	O
بدن	O
بیمارستان	O
شهید	O
مدنی	O
کرج	LOC
منتقل	O
دلیل	O
شدت	O
جراح	O
وارده	O
تلاش	O
پزشک	O
نتیجه	O
دادن	O
ساعت	TIM
بامداد	TIM
فوت	O
فارس	ORG
گفته	O
مسیول	O
بیمارستان	O
داداش	O
جریان	O
درگیری	O
شدت	O
مجروح	O
نهایت	O
قتل	O
رسیدن	O
اطلاعی	O
انگیزه	O
وقوع	O
درگیری	O
دست	O
نیست	O
مسیول	O
قضایی	O
کرج	LOC
پاسخگو	O
تماس	O
خبرنگار	O
فارس	ORG
بودن	O
DocID	O
163358	DAT
3	DAT
1390	DAT
4	DAT
26	DAT
16	DAT
13	DAT
ایرنا	ORG
داداش	O
درگیری	O
جوان	O
قتل	O
رسیدن	O
منبع	O
آگاه	O
روح	O
الله	O
داداش	O
قوی	O
مرد	O
ایران	LOC
جهان	O
درگیری	O
جوان	O
جان	O
خود را	O
دست	O
دادن	O
منبع	O
آگاه	O
نام	O
فاش	O
شدن	O
داداش	O
شب	O
همراه	O
دوستانش	O
خودرو	O
شخصی	O
سمت	O
شمال	LOC
جنوب	LOC
خیابان	LOC
گلشهر	LOC
کرج	LOC
حرکت	O
ازدحام	O
خودرو	O
راننده	O
دستگاه	O
پراید	O
داداش	O
درگیری	O
لفظی	O
بوجود	O
آمدن	O
بیان	O
درگیری	O
لفظی	O
روح	O
الله	O
داداش	O
سرنشین	O
خودرو	O
پراید	O
خیابان	LOC
پونه	O
کرج	LOC
ادامه	O
یافتن	O
نهایت	O
سرنشین	O
خودرو	O
پیاده	O
درگیری	O
فیزیکی	O
پرداختن	O
گیر	O
سرنشین	O
پراید	O
ضربه	O
چاقو	O
گردن	O
سینه	O
روح	O
الله	O
داداش	O
وارد	O
کردن	O
همراه	O
سرنشین	O
پراید	O
متواری	O
شدن	O
شدت	O
جراح	O
وارده	O
به حدی	O
داداش	O
انتقال	O
بیمارستان	O
جان	O
خود را	O
دست	O
دادن	O
روح	O
الله	O
داداش	O
دوره	O
عنوان	O
قوی	O
مرد	O
ایران	LOC
مردان	O
آهنین	O
اختصاص	O
رقابت	O
قوی	O
مردان	O
جهان	LOC
سال	O
شرکت	O
تن	O
قوی	O
مردان	O
جهان	LOC
جزیره	O
قش	O
برگزار	O
عنوان	O
قهرمانی	O
کسب	O
مسابقه	O
اعلام	O
قصد	O
رقابت	O
قوی	O
مردان	O
ایران	LOC
شرکت	O
مسوول	O
بیمارستان	O
شهید	ORG
آیت	ORG
الله	O
مدنی	O
کرج	LOC
جسد	O
روح	O
الله	O
داداش	O
قوی	O
مرد	O
جهان	LOC
بررسی	O
پزشکی	ORG
قانونی	ORG
بهشت	O
سکینه	PER
کرج	LOC
انتقال	O
گفته	O
مقام	O
بررسی	O
پزشکی	O
نشان	O
قهرمان	O
علت	O
پاره	O
شریان	O
حیاتی	O
گردن	O
حین	O
انتقال	O
بیمارستان	O
جان	O
سپردن	O
ساعت	TIM
شب	TIM
قهرمان	O
ورزشی	O
حالیکه	O
ناحیه	O
گلو	O
سینه	O
اصابت	O
وسیله	O
تیز	O
قرار	O
گرفتن	O
بیمارستان	O
انتقال	O
مسوول	O
نام	O
ذکر	O
شدن	O
افزودن	O
بررسی	O
پزشکی	O
نشان	O
قهرمان	O
علت	O
پاره	O
شریان	O
حیاتی	O
گردن	O
حین	O
انتقال	O
بیمارستان	O
جان	O
سپردن	O
تلاش	O
امدادگر	O
نجات	O
جان	O
بی نتیجه	O
ماندن	O
داداش	O
دوره	O
مسابقه	O
قوی	O
مردان	O
جهان	LOC
قش	O
برگزار	O
مقام	O
جهان	LOC
اختصاص	O
مهر	ORG
نوشتن	O
فرمانداری	O
نیروی	ORG
انتظامی	ORG
کرج	ORG
بررسی	O
علت	O
قتل	O
قهرمان	O
قوی	O
مردان	O
ایران	LOC
چهره نگاری	O
مظنون	O
اساس	O
ادعای	O
شاهد	O
درگیری	O
فرماندار	O
کرج	LOC
گفتگو	O
خبرنگار	O
مهر	ORG
حضور	O
مسیول	O
شهرستان	LOC
کرج	LOC
محل	O
فرماندهی	O
نیروی	ORG
انتظامی	ORG
شهرستان	O
بررسی	O
دقیق	O
علت	O
وقوع	O
قتل	O
ورزشکار	O
کرجی	O
خبر	O
مهد	O
ایران	LOC
نژاد	O
افزودن	O
حاضر	O
خبرنگار	O
کرجی	O
همراه	O
داداش	O
عنوان	O
شاهد	O
اصلی	O
ماجرا	O
آگاهی	O
همکاری	O
نیروی	ORG
انتظامی	ORG
چهره نگاری	O
مظنون	O
حادثه	O
به محض	O
اطلاع	O
دقیق	O
عامل	O
درگیری	O
مته	O
اصلی	O
اطلاعات	O
تکمیلی	O
طریق	O
رسانه	O
اعلام	O
شامگاه	TIM
شنبه	TIM
روح	O
الله	O
داداش	O
قوی	O
مردان	O
جهان	LOC
حالی	O
درگیری	O
اشرار	O
قتل	O
رسیدن	O
خبرنگار	O
کرجی	O
همراه	O
خبرنگار	O
شاهد	O
درگیری	O
اظهار	O
سرنشین	O
پراید	O
صورت	O
ناگهانی	O
قهرمان	O
کرجی	O
حمله ور	O
وارد	O
ضرباتی	O
سینه	O
گلو	O
اقدام	O
فرار	O
کردن	O
مجید	PER
فرجی	PER
افزودن	O
پیکر	O
زخمی	O
داداش	O
درگیری	O
نیروهای	O
امدادی	O
بیمارستان	O
شهید	O
مدنی	O
جهانشهر	O
کرج	LOC
منتقل	O
سی پی	O
آر	O
بستری	O
دلیل	O
شدت	O
جراح	O
وارده	O
فوت	O
روح	O
الله	O
داداش	O
متولد	O
سال	O
دوران	O
فعالیت	O
ورزشی	O
دوره	O
قهرمانی	O
کرج	LOC
دوره	O
قهرمانی	O
تهران	LOC
دوره	O
قهرمان	O
ایرانی	O
پرورش	O
اندام	O
قوی	O
مردان	O
دوره	O
ایران	LOC
دوره	O
ایران	LOC
دوره	O
قهرمانی	O
کشور	O
دوره	O
قوی	O
مردان	O
آهنین	O
دوره	O
جهان	LOC
دوره	O
جهان	LOC
کارنامه	O
DocID	O
943445	DAT
1	DAT
1390	DAT
4	DAT
26	DAT
22	DAT
43	DAT
سرویس	O
ورزشی	O
داداش	O
میلاد	O
حضرت	PER
علی	PER
آسایشگاه	O
کهریزک	O
حاضر	O
ساعاتی	O
سالمند	O
کودک	O
معلول	O
سپری	O
هنگام	O
مرگ	O
قهرمان	O
قوی	O
مردان	O
ایران	LOC
ناحیه	O
گلو	O
سینه	O
اصابت	O
چاقو	O
قرار	O
گرفتن	O
انتقال	O
بیمارستان	O
علت	O
شدت	O
جراح	O
وارده	O
جان	O
جان آفرین	O
تقدیم	O
نیروی	ORG
انتظامی	ORG
به دنبال	O
بررسی	O
موضوع	O
مرگ	O
قهرمان	O
ورزشی	O
مامور	O
کلانتری	PER
گلشهر	PER
ساعت	O
شنبه شب	TIM
طریق	O
تماس	O
مردمی	O
جریان	O
وقوع	O
درگیری	O
تقاطع	O
خیابان	LOC
گلزار	LOC
کرج	LOC
قرار	O
گرفتن	O
مامور	O
کلانتری	PER
دریافت	O
خبر	O
محل	O
حادثه	O
حضور	O
یافتن	O
دریافتند	O
سرنشین	O
دستگاه	O
خودرو	O
سواری	O
درگیر	O
حادثه	O
علت	O
ضربه	O
وارده	O
ناحیه	O
گردن	O
سینه	O
مجروح	O
بیمارستان	O
شهید	O
مدنی	O
کرج	LOC
منتقل	O
مامور	O
کسب	O
اطلاعات	O
راهی	O
بیمارستان	O
شهید	O
مدنی	O
درآنجا	O
دریافتند	O
مضروب	O
قوی	O
مردان	O
ایران	LOC
به نام	O
علت	O
شدت	O
جراح	O
جان	O
خود را	O
دست	O
دادن	O
تحقیق	O
مامور	O
واکاو	O
زاویه	O
پنهان	O
پرونده	O
آغاز	O
گام	O
دریافتند	O
حادثه	O
حالی	O
رخ	O
روح	O
الله	O
داداش	O
قوی	O
مرد	O
ایران	LOC
شب	O
ساعت	O
دقیقه	O
منطقه	LOC
گلشهر	LOC
کرج	LOC
عبور	O
خودرو	O
پرایدی	O
سرنشین	O
خودرو	O
داداش	O
علت	O
مشخص	O
نیست	O
گرفتن	O
ابتدا	O
درگیری	O
لفظی	O
کردن	O
حادثه	O
داداش	O
ضربه	O
سلاح	O
سرد	O
پای	O
آمدن	O
سرنشین	O
پراید	O
مشکی	O
محل	O
حادثه	O
متواری	O
شدن	O
حاضر	O
جسد	O
پزشکی	O
قانونی	O
قرار	O
پرونده	O
رسیدگی	O
تخصصی	O
پلیس	ORG
آگاهی	ORG
استان	LOC
تهران	LOC
البرز	LOC
ارجاع	O
دادن	O
روح	O
الله	O
داداش	O
قهرمان	O
دوره	O
مسابقه	O
قوی	O
مردان	O
ایران	LOC
سابقه	O
حضور	O
دوره	O
رقابت	O
قوی	O
مردان	O
جهان	LOC
کارنامه	O
ورزشی	O
جزیی	O
حادثه	O
منبع	O
آگاه	O
روح	O
الله	O
داداش	O
قوی	O
مرد	O
ایران	LOC
جهان	O
درگیری	O
جوان	O
جان	O
خود را	O
دست	O
دادن	O
منبع	O
آگاه	O
نام	O
فاش	O
شدن	O
داداش	O
شب	O
همراه	O
دوستانش	O
خودرو	O
شخصی	O
سمت	O
شمال	LOC
جنوب	LOC
خیابان	LOC
گلشهر	LOC
کرج	LOC
حرکت	O
ازدحام	O
خودرو	O
راننده	O
دستگاه	O
پراید	O
داداش	O
درگیری	O
لفظی	O
بوجود	O
آمدن	O
بیان	O
درگیری	O
لفظی	O
روح	O
الله	O
داداش	O
سرنشین	O
خودرو	O
پراید	O
خیابان	LOC
پونه	O
کرج	LOC
ادامه	O
یافتن	O
نهایت	O
سرنشین	O
خودرو	O
پیاده	O
درگیری	O
فیزیکی	O
پرداختن	O
گیر	O
سرنشین	O
پراید	O
ضربه	O
چاقو	O
گردن	O
سینه	O
روح	O
الله	O
داداش	O
وارد	O
کردن	O
همراه	O
سرنشین	O
پراید	O
متواری	O
شدن	O
شدت	O
جراح	O
وارده	O
به حدی	O
داداش	O
انتقال	O
بیمارستان	O
جان	O
خود را	O
دست	O
دادن	O
رقابت	O
قوی	O
مردان	O
جهان	LOC
سال	O
شرکت	O
تن	O
قوی	O
مردان	O
جهان	LOC
جزیره	O
قش	O
برگزار	O
عنوان	O
قهرمانی	O
کسب	O
مسابقه	O
اعلام	O
قصد	O
رقابت	O
قوی	O
مردان	O
ایران	LOC
شرکت	O
قاتل	O
روح	O
الله	O
داداش	O
متواری	O
مامور	O
کلانتری	PER
دریافت	O
خبر	O
محل	O
حادثه	O
حضور	O
یافتن	O
دریافتند	O
سرنشین	O
دستگاه	O
خودرو	O
سواری	O
درگیر	O
حادثه	O
علت	O
ضربه	O
وارده	O
ناحیه	O
گردن	O
سینه	O
مجروح	O
بیمارستان	O
شهید	O
مدنی	O
کرج	LOC
منتقل	O
تحقیق	O
مامور	O
واکاو	O
زاویه	O
پنهان	O
پرونده	O
آغاز	O
گام	O
دریافتند	O
حادثه	O
حالی	O
رخ	O
روح	O
الله	O
داداش	O
قوی	O
مرد	O
ایران	LOC
شب	O
ساعت	O
دقیقه	O
منطقه	LOC
گلشهر	LOC
کرج	LOC
عبور	O
خودرو	O
پرایدی	O
سرنشین	O
خودرو	O
داداش	O
علت	O
مشخص	O
نیست	O
گرفتن	O
ابتدا	O
درگیری	O
لفظی	O
کردن	O
حادثه	O
داداش	O
ضربه	O
سلاح	O
سرد	O
پای	O
آمدن	O
سرنشین	O
پراید	O
مشکی	O
محل	O
حادثه	O
متواری	O
شدن	O
حاضر	O
جسد	O
پزشکی	O
قانونی	O
قرار	O
پرونده	O
رسیدگی	O
تخصصی	O
پلیس	ORG
آگاهی	ORG
استان	LOC
تهران	LOC
البرز	LOC
ارجاع	O
دادن	O
گفتنی	O
داداش	O
قرار	O
مهر	DAT
ماه	DAT
سال	DAT
جاری	DAT
مسابقه	O
قوی	O
مردان	O
جهان	LOC
گرجستان	LOC
شرکت	O
ازدحام	O
سنگین	O
منزل	O
مرحوم	O
داداش	O
هوادار	O
قهرمان	O
ایران	LOC
جهان	LOC
شب	O
قتل	O
رسیدن	O
منزل	O
مرحوم	O
دادشی	O
تجمع	O
ترافیک	O
سنگین	O
منطقه	O
ایجاد	O
کردن	O
گزارش	O
فارس	ORG
کرج	LOC
حاضر	O
نیروی	ORG
انتظامی	ORG
طرف	O
منزل	O
قهرمان	O
ایران	LOC
جهان	LOC
روح	O
الله	O
داداش	O
حضور	O
داشتن	O
نظم	O
مراسم	O
تامین	O
کردن	O
دقایقی	O
نفر	O
مردم	O
نقطه	O
استان	LOC
البرز	LOC
مسجد	O
موسی	PER
بن	LOC
جعفر	LOC
واقع	O
خیابان	LOC
مالک	LOC
اشتر	LOC
کرج	LOC
تجمع	O
یاد	O
قهرمان	O
جهان	LOC
مرحوم	O
روح	PER
الله	PER
داداش	O
گرامی	O
داشتن	O
شهرستان	LOC
کرج	LOC
زادگاه	O
جهان پهلوان	O
داداش	O
پوستر	O
بنرهایی	O
حاوی	O
عکس	O
مردم	O
نصب	O
بستگ	O
مرحوم	O
داداش	O
مراجعه	O
خبرنگار	O
فارس	ORG
کرج	LOC
تاکید	O
قتل	O
سوقصد	O
برنامه ریز	O
قبلی	O
بودن	O
انتقاد	O
رسانه	O
خبر	O
قتل	O
درگیری	O
خیابانی	O
توصیف	O
کردن	O
جهان پهلوان	O
داداش	O
اهل	O
درگیری	O
ضرب	O
شتم	O
مردم	O
بوییدن	O
دوستان	O
اقوام	O
دانستن	PER
فرد	PER
متین	O
لازم	O
توضیح	O
درگذشت	O
مرحوم	O
داداش	O
روز	O
مرگ	O
پدر	O
اتفاق	O
افتادن	O
شهرداری	ORG
کرج	ORG
اعلام	O
صبح	TIM
ساعت	TIM
صبح	TIM
مراسم	O
تشییع جنازه	O
روح	O
الله	O
داداش	O
واقع	O
منطقه	LOC
حصارک	LOC
خیابان	LOC
مالک	LOC
اشتر	LOC
سمت	PER
امامزاده	PER
محمد	PER
برگزار	O
اعتراف	O
مته	O
قتل	O
قوی	O
مرد	O
ایران	LOC
رییس	O
پلیس	ORG
کرج	LOC
شناسایی	O
مته	O
پرونده	O
قتل	O
مرحوم	O
روح	PER
الله	O
داداش	O
خبر	O
سرهنگ	O
ناصر	PER
اصلانی	PER
صبح	TIM
روز	TIM
دوشنبه	TIM
گفتگو	O
مهر	ORG
دستگیری	O
نفر	O
مته	O
قتل	O
روح	O
الله	O
داداش	O
خبر	O
افزودن	O
نفر	O
مته	O
شناسایی	O
ارتکاب	O
جرم	O
ورزشکار	O
اعتراف	O
کردن	O
مسیول	O
تعقیب	O
نفر	O
پرونده	O
خبر	O
دستگیر	O
تحویل	O
قانون	O
شدن	O
اصلانی	O
توقیف	O
دستگاه	O
خودرو	O
حامل	O
مته	O
خبر	O
متهم	O
پرونده	O
قتل	O
داداش	O
شناسایی	O
شدفرمانده	O
انتظامی	O
شهرستان	LOC
کرج	LOC
شناسایی	O
متهم	O
پرونده	O
قتل	O
مرحوم	O
داداش	O
خبر	O
سرهنگ	O
ناصر	PER
اصلانی	PER
صبح	TIM
دوشنبه	TIM
تشریح	O
جزیی	O
پرونده	O
قتل	O
مرحوم	O
روح	PER
الله	PER
داداش	O
اظهار	O
تماس	O
شهروندان	O
مرکز	O
فوریت	O
پلیسی	O
مبنی	O
وقوع	O
فقره	O
درگیری	O
ساعت	TIM
شنبه شب	TIM
مورخه	O
تیر	DAT
ماه	DAT
سال	DAT
جاری	DAT
خیابان	LOC
گلشهر	LOC
کرج	LOC
مامور	O
محل	O
حادثه	O
اعزام	O
شدن	O
افزودن	O
بررسی	O
تحقیق	O
انجام گرفته	O
مشخص	O
سرنشین	O
یکدستگاه	O
خودرو	O
پراید	O
نفر	O
بودن	O
قهرمان	O
نامی	O
کشور	O
به نام	O
روح	PER
الله	PER
داداش	O
درگیر	O
حمله	O
وارد	O
ضربه	O
متعدد	O
چاقو	O
گردن	O
شدت	O
مجروح	O
متواری	O
شدن	O
سرهنگ	O
اصلانی	O
افزودن	O
مجروح	O
روح	O
الله	O
شهروندان	O
بیمارستان	O
مدنی	O
کرج	LOC
انتقال	O
دادن	O
به خاطر	O
شدت	O
جراح	O
وارده	O
تلاش	O
کادر	O
پزشکی	O
نتیجه	O
دادن	O
قهرمان	O
نامی	O
کشور	O
جان	O
جان آفرین	O
تسلیم	O
اصلانی	O
وقوع	O
حادثه	O
تشکیل	O
اکیپ	O
مامور	O
مجرب	O
زبده	O
پلیس	ORG
آگاهی	ORG
استان	LOC
تهران	LOC
شهرستان	LOC
کرج	LOC
شناسایی	O
دستگیری	O
قاتل	O
همدستان	O
دستور	O
کار	O
قرار	O
تصریح	O
تلاش	O
شبانه روزی	O
مامور	O
اقدام	O
اطلاعاتی	O
ساعت	O
وقوع	O
حادثه	O
مخفیگاهمتهمان	O
پرونده	O
شناسایی	O
عملیات	O
غافلگیرانه	O
نفر	O
دستگیر	O
جرم	O
اعتراف	O
کردن	O
فرمانده	O
انتظامی	O
شهرستان	LOC
کرج	LOC
پایان	O
افزودن	O
توجه	O
هویت	O
فرد	O
پلیس	O
شناسایی	O
تلاش	O
دستگیری	O
متهم	O
ادامه	O
متهم	O
پرونده	O
قتل	O
داداش	O
دستگیر	O
تلاش	O
مامور	O
نیروی	ORG
انتظامی	ORG
استان	ORG
تهران	ORG
البرز	LOC
فرد	O
متهم	O
پرونده	O
قتل	O
روح	O
الله	O
داداش	O
دستگیر	O
ناصر	PER
اصلانی	O
فرمانده	O
نیروی	ORG
انتظامی	ORG
شهرستان	LOC
کرج	LOC
تایید	O
خبر	O
همانطور	O
صبح	O
مردم	O
ورزش دوست	O
کرج	LOC
وعده	O
دادن	O
بودن	O
فرد	O
متهم	O
پرونده	O
فوق	O
دام	O
اطلاعاتی	O
پلیس	O
گرفتار	O
لحظاتی	O
دستگیر	O
افزودن	O
متهم	O
پیشتر	O
دستگیر	O
بودن	O
بازجویی	O
فرمانده	O
ارشد	O
پلیس	ORG
پایان	ORG
اطلاعات	ORG
کامل	O
پرونده	O
اطلاع	O
مردم	O
شریف	O
شهرستان	LOC
کرج	LOC
رسیدن	O
روح	O
الله	O
داداش	O
شامگاه	TIM
شنبه	TIM
تیرماه	DAT
قتل	O
رسیدن	O
متولد	O
سال	O
دوران	O
فعالیت	O
ورزشی	O
دوره	O
قهرمانی	O
کرج	LOC
دوره	O
قهرمانی	O
تهران	LOC
دوره	O
قهرمان	O
ایرانی	O
پرورش	O
اندام	O
قوی	O
مردان	O
یکدوره	O
ایران	LOC
دوره	O
ایران	LOC
یکدوره	O
قهرمانی	O
کشور	O
دوره	O
قوی	O
مردان	O
آهنین	O
یکدوره	O
جهان	LOC
یکدوره	O
جهان	LOC
کارنامه	O
عکس	O
قاتل	O
روح	O
الله	O
داداش	O
اعتراف	O
قاتل	O
ریزاندام	O
قوی	O
مرد	O
ایران	LOC
جوانی	O
روح	O
الله	O
داداش	O
پا	O
درآورده	O
اعتراف	O
مدعی	O
همراهانش	O
دانستن	O
فردی	O
درگیر	O
شدن	O
قوی	O
مرد	O
ایران	LOC
گزارش	O
خبرنگار	O
تهران	LOC
متهم	O
اعتراف	O
اولیه	O
اینطور	O
شب	O
حادثه	O
همراه	O
نفر	O
دوستانم	O
پراید	O
حرکت	O
بودن	O
چراغ قرمز	O
آینه	O
ماشین	O
آینه	O
اتومبیل	O
آزرا	O
مرد	O
تنومند	O
برخورد	O
افزودن	O
مان	O
درگیری	O
لفظی	O
پیش آمد	O
چراغ سبز	O
شروع	O
حرکت	O
برخورد	O
ناراحت	O
بودن	O
تعقیب	O
خیابان	O
پونه	O
مکان	O
نسبتا	O
خلوت	O
پیچیدیم	O
پیاده	O
جثه	O
دیدن	O
ترسیدن	O
بی اختیار	O
دست	O
چاقو	O
رفتن	O
هیکل	O
ترسیدن	O
بودن	O
بی اختیار	O
ضربه	O
چاقو	O
زدن	O
زمین	O
افتادن	O
دیدن	O
خون	O
زیادی	O
گلو	O
ریختن	O
مردم	O
خبر	O
شدن	O
ترک	O
جنایت	O
فهمیدیم	O
چاقو	O
زدن	O
روح	O
الله	O
داداش	O
قوی	O
مرد	O
ایران	LOC
DocID	O
1141744	DAT
2	DAT
1390	DAT
4	DAT
27	DAT
7	DAT
23	DAT
خراسان	DAT
نوشتن	O
روحا	O
داداش	O
قوی	O
مردان	O
ایران	LOC
شنبه شب	O
جریان	O
درگیری	O
خونین	O
قتل	O
رسیدن	O
گزارش	O
ایسنا	ORG
مامور	O
کلانتری	PER
گلشهر	PER
ساعت	O
شنبه شب	TIM
طریق	O
تماس	O
مردمی	O
جریان	O
وقوع	O
درگیری	O
تقاطع	O
خیابان	LOC
گلزار	LOC
کرج	LOC
قرار	O
گرفتن	O
مامور	O
کلانتری	PER
دریافت	O
خبر	O
محل	O
حادثه	O
حضور	O
یافتن	O
دریافتند	O
سرنشین	O
دستگاه	O
خودروسواری	O
درگیر	O
شدن	O
ازآنها	O
حادثه	O
علت	O
ضربه	O
وارده	O
ناحیه	O
گردن	O
سینه	O
مجروح	O
بیمارستان	O
شهید	O
مدنی	O
کرج	LOC
منتقل	O
مداوا	O
نتیجهای	O
دربرنداشته	O
ساعت	TIM
بامداد	TIM
فوت	O
مامور	O
کسب	O
اطلاعات	O
راهی	O
بیمارستان	O
شهید	O
مدنی	O
شدن	O
دریافتند	O
مضروب	O
قوی	O
مردان	O
ایران	LOC
به نام	O
روحا	O
داداش	O
علت	O
شدت	O
جراح	O
جان	O
خود را	O
دست	O
دادن	O
تحقیق	O
مامور	O
واکاو	O
زاویه	O
پنهان	O
پرونده	O
آغاز	O
گام	O
دریافتند	O
حادثه	O
حالی	O
رخ	O
روحا	O
داداش	O
قوی	O
مرد	O
ایران	LOC
شب	TIM
یکشنبه	TIM
ساعت	O
دقیقه	O
منطقه	LOC
گلشهر	LOC
کرج	LOC
عبور	O
خودرو	O
پرایدی	O
سرنشین	O
خودرو	O
داداش	O
علت	O
مشخص	O
نیست	O
گرفتن	O
ابتدا	O
درگیری	O
لفظی	O
کردن	O
حادثه	O
داداش	O
ضربه	O
سلاح	O
سرد	O
پای	O
درمیآید	O
سرنشین	O
پراید	O
مشکی	O
محل	O
حادثه	O
متواری	O
شدن	O
حاضر	O
جسد	O
پزشکی	O
قانونی	O
قرار	O
پرونده	O
منظور	O
رسیدگی	O
تخصصی	O
پلیس	ORG
آگاهی	ORG
استان	LOC
تهران	LOC
البرز	LOC
ارجاع	O
دادن	O
گزارش	O
مراسم	O
تشییع	O
پیکر	O
روح	O
داداش	O
ساعت	TIM
صبح	TIM
منزل	O
برگزار	O
شدن	O
عامل	O
قتل	O
شناسایی	O
نشدهانددادستان	O
عمومی	O
انقلاب	O
کرج	LOC
فارس	LOC
عامل	O
قتل	O
روحا	O
داداش	O
شناسایی	O
شدن	O
بیان	O
انگیزه	O
قتل	O
نامعلوم	O
بودن	O
اظهار	O
شایعه	O
حضور	O
همسر	O
روحا	O
داداش	O
صحنه	O
قتل	O
صحت	O
زمان	O
قتل	O
همراه	O
داداش	O
بودن	O
گزارش	O
آینده	ORG
نیوز	ORG
مهد	O
ایران	LOC
نژاد	LOC
رییس	O
شورا	O
تامین	O
فرماندار	O
کرج	LOC
عملیات	O
شناسایی	O
دستگیری	O
عامل	O
قتل	O
داداش	O
آغاز	O
مته	O
دست	O
قانون	O
سپردن	O
مجازات	O
شدن	O
مهد	O
ایران	LOC
نژاد	O
اظهار	O
آغازین	O
ساعت	O
وقوع	O
قتل	O
ورزشکار	O
کرجی	O
مسیول	O
شهر	O
همراه	O
نیروی	ORG
انتظامی	ORG
توجه	O
اهمیت	O
موضوع	O
بررسی	O
جزیی	O
حادثه	O
قتل	O
ورزشکار	O
تلاش	O
خبرنگار	O
خراسان	LOC
آگاهی	O
ماجرای	O
قتل	O
روحا	O
داداش	PER
فرامرز	PER
خودنگار	O
رییس	O
کمیته	ORG
قوی	ORG
مردان	ORG
ایران	LOC
تماس	O
اظهار	O
اطلاع	O
دقیق	O
اینباره	O
داشتن	O
خودنگار	O
حاضر	O
شدن	O
توضیح	O
بیشتری	O
رابطه	O
دادن	O
تلفن	O
قطع	O
روحا	O
داداش	O
متولد	O
سال	O
دوران	O
فعالیت	O
ورزشی	O
دوره	O
قهرمانی	O
کرج	LOC
دوره	O
قهرمانی	O
تهران	LOC
دوره	O
قهرمانی	O
ایران	LOC
پرورش	O
اندام	O
داشتن	O
مسابقه	O
قوی	O
مردان	O
دوره	O
ایران	LOC
مقام	O
رسیدن	O
دوره	O
دوره	O
قهرمان	O
کشور	O
دوره	O
قوی	O
مردان	O
آهنین	O
دوره	O
جهان	LOC
دوره	O
قهرمان	O
جهان	LOC
یادآوری	O
شدن	O
حادثه	O
نزاع	O
تاریخ	O
اردیبهشت	DAT
سال	DAT
جاری	DAT
رخ	O
نفر	O
دست	O
امیر	PER
علیرضا	PER
قرای	O
تن	O
قوی	O
مردان	O
ایران	LOC
قتل	O
رسیدن	O
روحا	O
داداش	O
زمان	O
درگیری	O
اظهارنظر	O
DocID	O
163378	DAT
3	DAT
1390	DAT
4	DAT
27	DAT
8	DAT
12	DAT
قتل	O
شهر	O
ارزان	O
ارزانی	O
عصبیت	O
زودگذر	O
خشم	O
بی پایه	O
جان	O
باارزش	O
مفت	O
خاک	O
افتن	O
وجدان	O
صدا	O
مهیب	O
افتادن	O
بیدار	O
شدن	O
پرسیدن	O
در	O
معرکه	O
نفس	O
پرور	O
اخلاق	O
قوی	O
مرد	O
ایران	LOC
داداش	O
اصابت	O
ضربه	O
چاقو	O
نیم ساعت	O
کف	O
خیابان	O
جان	O
دادن	O
آن سوتر	O
روحانی	PER
جوانی	O
علی	PER
خلیل	PER
آمر	O
معروف	O
بودن	O
خون	O
نشستن	O
بیمارستان	O
بزرگ	O
پایتخت	O
کشور	O
پذیرش	O
زدن	O
صباحی	O
دختر	O
کاردآجین	O
جرم	O
دوست	O
نداشتن	O
رفتن	O
بودن	O
رخداد	O
رعد	O
جان	O
روان	O
مرد	O
دیار	O
فرود	O
عقل	O
فرو	O
نهاد	O
خواب	O
زدگان	O
رویانشین	O
حال	O
اخلاق	O
نیست	O
اتفاق	O
عجیب	O
افتادن	O
رخداد	O
سابقه	O
شدت	O
ساده انگار	O
اتفاق	O
جنس	O
قتل	O
سعادت	PER
آباد	PER
فاجعه	O
سنخ	O
حاشیه	O
اصفهان	LOC
واقعه	O
کاشمر	LOC
پل	O
مدیریت	O
وچه	O
وقوع	O
پیوستن	O
رمیدن	O
خاستن	O
بروید	O
گرفتن	O
کیست	O
مقصر	O
فاجعه	O
پدیده	O
انسانی	O
مسایلی	O
تک خطی	O
سهل	O
ساده	O
مشکلاتش	O
حل	O
شدن	O
ساده سازی	O
عقل	O
فریب	O
عقلانیت	O
نقاد	O
تنگ	O
کردن	O
توانستن	O
ریشه یابی	O
زنهار	O
از	O
قافله	O
تاراج	O
خزان	O
آمدن	O
آقایان	O
متجاوز	O
قاتل	O
قصاص	O
سهل	O
نه فقط	O
مسیول	O
رییس	O
ارگان	O
بهمان	O
دستگاه	O
پرسیدن	O
اخلاقمان	O
کردن	O
اخلاق	O
اجتماعی	O
پایه	O
ضعیف	O
کوچک	O
خشم	O
به راحتی	O
بزرگ	O
گناه	O
قتل	O
مرتکب	O
شدن	O
روحیه	O
تعاون	O
ایثار	O
ازخودگذشتگی	O
صبوری	O
جانفشانی	O
ایستادگی	O
نفس	O
اماره	O
مکاره	O
روز	O
روزگار	O
قتل	O
دلخراش	O
رخداد	O
جان	O
آزار	O
سهل	O
ممتنع	O
مبادا	O
فاجعه	O
عادت	O
کردن	O
رخداد	O
خواب	O
غفلت	O
بردن	O
یاد	O
بیاوریم	O
بودن	O
ایستادن	O
قرار	O
قرار	O
کردن	O
دست	O
اندرکار	O
تدارک	O
فاجعه	O
تکثیر	O
نیستیم	O
اخلاق	O
زنده ایم	O
خدا	O
مقدر	O
اخلاق	O
شدن	O
اخلاق	O
زنده ایم	O
اخلاق	O
مردن	O
راهی	O
انبیا	PER
اولیا	PER
نیکان	PER
فرزانگان	PER
خاک	O
آموختن	O
آموختن	O
ابتدا	O
تاریخ	O
قتل	O
قتل	O
تجاوز	O
تجاوز	O
قرار	O
نیست	O
قبح	O
پلیدی	O
فراموش	O
گشتن	O
نادیده	O
انگاشتن	O
هزاره	O
سیاره	O
گذشتن	O
اخلاق	O
معیار	O
اخلاق	O
جاودانند	O
کس	O
توانستن	O
ادعا	O
اخلاق	O
پیشرفت	O
آدم	O
آدم	O
خوردن	O
قتل	O
بودن	O
تجاوز	O
بودن	O
کشتار	O
بودن	O
بودن	O
اصل	O
نیست	O
اصل	O
فداکاری	O
اصل	O
گذشتن	O
اصل	O
ایثار	O
اصل	O
رعایت	O
حق	O
حقوق	O
اصل	O
عدالت	O
اصل	O
ارزش	O
ارزش	O
اخلاق	O
ساختن	O
زنده ایم	O
ارزش	O
اخلاق	O
ساختن	O
بازخوانی	O
معنای	O
زندگی	O
پرداختن	O
دوا	O
درد	O
بودن	O
DocID	O
163388	DAT
3	DAT
1390	DAT
4	DAT
27	DAT
9	DAT
5	O
مهم	O
عناو	O
روزنامه	ORG
صبح	ORG
دوشنبه	TIM
تیرماه	TIM
شرح	O
ایران	LOC
دولت	O
بازار	ORG
فولاد	ORG
سیمان	O
مدیریت	O
می کندمنتظر	O
رکورد	O
بورس	O
روز	DAT
آینده	DAT
باشیدایران	O
ساخت	O
دکل	O
حفاری	O
خودکفا	O
شدتفاهم	O
صدور	O
مجوز	O
صادره	O
بنزینرییس	O
سازمان	ORG
توسعه	ORG
تجارت	ORG
ایران	ORG
سرمایه گذار	O
خارجی	O
شتاب	O
خانه	O
سوار	O
آسانسور	O
بالا	O
می رودسرپرست	O
وزارت	ORG
نفت	ORG
گازی	O
روستا	O
زیبنده	O
ایران	LOC
نیستتهران	O
روح	O
الله	O
داداش	O
درگیری	O
کشتن	O
قتل	O
مرد	O
آهنیننگرانی ها	O
بازار	O
شهردار	O
تهران	LOC
خبر	O
تاکسی	O
رانندگان	O
متخلف	O
توقیف	O
ادامه	O
مناقشه	O
بیمه	O
درمانیقوی ترین	O
مرد	O
ایران	LOC
پا	O
درآمدهشدار	O
وزیر	O
بازرگانی	ORG
اخلالگر	O
بازار	O
سیمانجوان	O
آقا	O
هاشم	O
باور	O
کردن	O
آل	O
سعود	O
دیکتاتور	O
متجاوز	O
استوزیر	O
اطلاعات	O
خبر	O
ایجاد	O
شکاف	O
جریان	O
ضد	O
انقلاب	O
خارج	O
نشینواگذاری	O
مسکن	O
مهر	O
کنترل	O
اجاره	O
بهاانهدام	O
بزرگ	O
مقر	O
گروهک	ORG
تروریستی	O
پژاک	ORG
سپاهحمایت	O
رهبر	O
معظم	O
انقلاب	O
دشمن	O
وحدت	O
ملی	O
پاکستان	LOC
آمریکا	LOC
استرییس	O
سازمان	ORG
بازرسی	ORG
کشور	ORG
سال	O
زمین	O
خواری	O
جلوگیری	O
شدتحویل	O
مسکن	O
مهر	O
تهرانی	O
گام	O
کنترل	O
اجاره بها	O
خراسان	LOC
دیدار	O
رییس جمهور	O
پاکستان	LOC
رهبر	O
انقلاب	O
آمریکا	LOC
دشمن	O
وحدت	O
ملی	O
پاکستان	LOC
استروح	O
الله	O
داداش	O
قوی	O
مردان	O
ایران	LOC
درگیری	O
قتل	O
رسیدمعاون	O
پژوهشی	O
وزیر	O
علو	ORG
اعلام	O
آغاز	O
اجرای	O
پروژه	O
تحقیقاتی	O
همکاری	O
دانشگاه	ORG
اعتبار	O
توماندنیای	O
اقتصاد	O
عضو	O
شورا	O
عالی	O
بورس	ORG
خبر	ORG
بازنگری	O
صندوق	O
سرمایه گذار	O
تومان	O
معامله	O
سکهچرخش	O
بورس	O
روز	O
شرق	O
قتل	O
قوی	O
مرد	O
ایران	LOC
چاقوهتل های	O
ایران	LOC
گران	O
ترکیه	LOC
امارات	LOC
مالزیدبیر	O
ستاد	ORG
حقوق	ORG
بشر	ORG
قوه	ORG
قضاییه	ORG
تعیین	O
گزارشگر	O
حقوق	O
بشر	O
فرهیختگان	O
وزیر	O
اطلاعات	ORG
خبر	O
انتشار	O
برنامه های	O
جدید	O
نفوذ	O
ضد	O
انقلابرییس	O
مجلس	ORG
خبرگان	ORG
اصولگرایان	O
انقلاب	O
تقسیم	O
نکنندرهبر	O
معظم	O
انقلاب	O
دیدار	O
رییس جمهور	O
پاکستان	LOC
آمریکا	LOC
دشمن	O
وحدت	O
ملی	O
پاکستان	LOC
استکیهان	O
امر	O
مسلم	O
دیدار	O
آصف	O
زرداری	O
دشمن	O
مردم	O
پاکستان	LOC
آمریکاستسفیر	O
آمریکا	LOC
دستور	O
اوباما	PER
مخالف	O
بشار	PER
اسد	PER
دمشق	LOC
دیدار	O
می کنمهر	O
نفر	O
رای	O
شعار	O
مخالف	O
آل	O
خلیفه	O
بازداشت	O
عامل	O
حمله	O
طلبه	O
جوان	O
تهرانپارسوعده های	O
وزیر	O
مسکن	ORG
کاهش	O
نرخ	O
اجاره	O
بهارکورد	O
فروش	O
بنزین	O
آزاد	O
شکستن	O
شدهمشهری	O
رکوردشکنی	O
بنزینتاکسی	O
رانندگان	O
متخلف	O
توقیف	O
می شوددرمان	O
دیابت	O
پیوند	O
سلول	O
مغز	O
استخوان	O
DocID	O
943491	DAT
1	DAT
1390	DAT
4	DAT
27	DAT
9	DAT
22	DAT
مهم	O
عناو	O
روزنامه	ORG
صبح	ORG
دوشنبه	TIM
تیرماه	TIM
شرح	O
ایران	LOC
دولت	O
بازار	ORG
فولاد	ORG
سیمان	O
مدیریت	O
می کندمنتظر	O
رکورد	O
بورس	O
روز	DAT
آینده	DAT
باشیدایران	O
ساخت	O
دکل	O
حفاری	O
خودکفا	O
شدتفاهم	O
صدور	O
مجوز	O
صادره	O
بنزینرییس	O
سازمان	ORG
توسعه	ORG
تجارت	ORG
ایران	ORG
سرمایه گذار	O
خارجی	O
شتاب	O
خانه	O
سوار	O
آسانسور	O
بالا	O
می رودسرپرست	O
وزارت	ORG
نفت	ORG
گازی	O
روستا	O
زیبنده	O
ایران	LOC
نیستتهران	O
روح	O
الله	O
داداش	O
درگیری	O
کشتن	O
قتل	O
مرد	O
آهنیننگرانی ها	O
بازار	O
شهردار	O
تهران	LOC
خبر	O
تاکسی	O
رانندگان	O
متخلف	O
توقیف	O
ادامه	O
مناقشه	O
بیمه	O
درمانیقوی ترین	O
مرد	O
ایران	LOC
پا	O
درآمدهشدار	O
وزیر	O
بازرگانی	ORG
اخلالگر	O
بازار	O
سیمانجوان	O
آقا	O
هاشم	O
باور	O
کردن	O
آل	O
سعود	O
دیکتاتور	O
متجاوز	O
استوزیر	O
اطلاعات	O
خبر	O
ایجاد	O
شکاف	O
جریان	O
ضد	O
انقلاب	O
خارج	O
نشینواگذاری	O
مسکن	O
مهر	O
کنترل	O
اجاره	O
بهاانهدام	O
بزرگ	O
مقر	O
گروهک	ORG
تروریستی	O
پژاک	ORG
سپاهحمایت	O
رهبر	O
معظم	O
انقلاب	O
دشمن	O
وحدت	O
ملی	O
پاکستان	LOC
آمریکا	LOC
استرییس	O
سازمان	ORG
بازرسی	ORG
کشور	ORG
سال	O
زمین	O
خواری	O
جلوگیری	O
شدتحویل	O
مسکن	O
مهر	O
تهرانی	O
گام	O
کنترل	O
اجاره بها	O
خراسان	LOC
دیدار	O
رییس جمهور	O
پاکستان	LOC
رهبر	O
انقلاب	O
آمریکا	LOC
دشمن	O
وحدت	O
ملی	O
پاکستان	LOC
استروح	O
الله	O
داداش	O
قوی	O
مردان	O
ایران	LOC
درگیری	O
قتل	O
رسیدمعاون	O
پژوهشی	O
وزیر	O
علو	ORG
اعلام	O
آغاز	O
اجرای	O
پروژه	O
تحقیقاتی	O
همکاری	O
دانشگاه	ORG
اعتبار	O
توماندنیای	O
اقتصاد	O
عضو	O
شورا	O
عالی	O
بورس	ORG
خبر	ORG
بازنگری	O
صندوق	O
سرمایه گذار	O
تومان	O
معامله	O
سکهچرخش	O
بورس	O
روز	O
شرق	O
قتل	O
قوی	O
مرد	O
ایران	LOC
چاقوهتل های	O
ایران	LOC
گران	O
ترکیه	LOC
امارات	LOC
مالزیدبیر	O
ستاد	ORG
حقوق	ORG
بشر	ORG
قوه	ORG
قضاییه	ORG
تعیین	O
گزارشگر	O
حقوق	O
بشر	O
فرهیختگان	O
وزیر	O
اطلاعات	ORG
خبر	O
انتشار	O
برنامه های	O
جدید	O
نفوذ	O
ضد	O
انقلابرییس	O
مجلس	ORG
خبرگان	ORG
اصولگرایان	O
انقلاب	O
تقسیم	O
نکنندرهبر	O
معظم	O
انقلاب	O
دیدار	O
رییس جمهور	O
پاکستان	LOC
آمریکا	LOC
دشمن	O
وحدت	O
ملی	O
پاکستان	LOC
استکیهان	O
امر	O
مسلم	O
دیدار	O
آصف	O
زرداری	O
دشمن	O
مردم	O
پاکستان	LOC
آمریکاستسفیر	O
آمریکا	LOC
دستور	O
اوباما	PER
مخالف	O
بشار	PER
اسد	PER
دمشق	LOC
دیدار	O
می کنمهر	O
نفر	O
رای	O
شعار	O
مخالف	O
آل	O
خلیفه	O
بازداشت	O
عامل	O
حمله	O
طلبه	O
جوان	O
تهرانپارسوعده های	O
وزیر	O
مسکن	ORG
کاهش	O
نرخ	O
اجاره	O
بهارکورد	O
فروش	O
بنزین	O
آزاد	O
شکستن	O
شدهمشهری	O
رکوردشکنی	O
بنزینتاکسی	O
رانندگان	O
متخلف	O
توقیف	O
می شوددرمان	O
دیابت	O
پیوند	O
سلول	O
مغز	O
DocID	O
1141752	DAT
2	DAT
1390	DAT
4	DAT
27	DAT
9	DAT
39	O
قاتل	O
روح	O
الله	O
داداش	O
قوی	O
مرد	O
ایران	LOC
جهان	LOC
کرج	LOC
دستگیر	O
شدن	O
برنا	O
نوشتن	O
قتل	O
رسیدن	O
روح	O
الله	O
داداش	O
قوی	O
مرد	O
ایران	LOC
جهان	LOC
کار	O
چهره نگاری	O
پلیس	O
اداره	ORG
آگاهی	ORG
شناسایی	O
عامل	O
جنایت	O
آغاز	O
نهایت	O
نتیجه	O
رسیدن	O
شب	O
قاتل	O
داداش	O
نفر	O
بودن	O
محله	O
حسن	PER
آباد	LOC
کرج	LOC
دستگیر	O
شدن	O
قرار	O
مطابق	O
قانون	O
تصمیم گیر	O
خبر	O
تکمیلی	O
باره	O
متعاقبا	O
اعلام	O
شدن	O
DocID	O
163393	DAT
3	DAT
1390	DAT
4	DAT
27	DAT
9	DAT
41	O
ایسنا	ORG
قوی	O
مردان	O
ایران	LOC
شنبه شب	O
جریان	O
درگیری	O
خونین	O
قتل	O
رسیدن	O
مامور	O
کلانتری	PER
گلشهر	O
ساعت	O
شنبه شب	TIM
طریق	O
تماس	O
مردمی	O
جریان	O
وقوع	O
درگیری	O
تقاطع	O
خیابان	LOC
گلزار	LOC
کرج	LOC
قرار	O
گرفتن	O
مامور	O
کلانتری	PER
دریافت	O
خبر	O
محل	O
حادثه	O
حضور	O
یافتن	O
دریافتند	O
سرنشین	O
دستگاه	O
خودرو	O
سواری	O
درگیر	O
حادثه	O
علت	O
ضربه	O
وارده	O
ناحیه	O
گردن	O
سینه	O
مجروح	O
بیمارستان	O
شهید	O
مدنی	O
کرج	LOC
منتقل	O
مامور	O
کسب	O
اطلاعات	O
راهی	O
بیمارستان	O
شهید	O
مدنی	O
درآنجا	O
دریافتند	O
مضروب	O
قوی	O
مردان	O
ایران	LOC
به نام	O
علت	O
شدت	O
جراح	O
جان	O
خود را	O
دست	O
دادن	O
تحقیق	O
مامور	O
واکاو	O
زاویه	O
پنهان	O
پرونده	O
آغاز	O
گام	O
دریافتند	O
حادثه	O
حالی	O
رخ	O
روح	O
الله	O
داداش	O
قوی	O
مرد	O
ایران	LOC
شب	O
ساعت	O
دقیقه	O
منطقه	LOC
گلشهر	LOC
کرج	LOC
عبور	O
خودرو	O
پرایدی	O
سرنشین	O
خودرو	O
داداش	O
علت	O
مشخص	O
نیست	O
گرفتن	O
ابتدا	O
درگیری	O
لفظی	O
کردن	O
حادثه	O
داداش	O
ضربه	O
سلاح	O
سرد	O
پای	O
آمدن	O
سرنشین	O
پراید	O
مشکی	O
محل	O
حادثه	O
متواری	O
شدن	O
حاضر	O
جسد	O
پزشکی	O
قانونی	O
قرار	O
پرونده	O
رسیدگی	O
تخصصی	O
پلیس	ORG
آگاهی	ORG
استان	LOC
تهران	LOC
البرز	LOC
ارجاع	O
دادن	O
گزارش	O
مراسم	O
تشییع	O
پیکر	O
روح	O
الله	O
داداش	O
ساعت	TIM
صبح	TIM
روز	TIM
دوشنبه	TIM
درب	O
منزل	O
برگزار	O
شدن	O
DocID	O
163395	DAT
3	DAT
1390	DAT
4	DAT
27	DAT
9	DAT
51	O
واقعه	O
قتل	O
قهرمان	O
مسابقه	O
قوی	O
مردان	O
ایران	LOC
واقعه	O
منجر	O
قتل	O
نام	O
چهره	O
عنوان	O
قاتل	O
عنوان	O
مقتول	O
وجود	O
علیرضا	PER
دبیر	PER
یادداشت	O
آینده	O
نوشتن	O
روز	O
میلاد	O
امام	O
عصر	TIM
عج	O
پیامک هایی	O
نشانه	O
تبریک	O
تهنیت	O
عید	O
بزرگ	O
دست به دست	O
شدن	O
خبری	O
کام	O
اهل	O
ورزش	O
تلخ	O
دراین	O
فکر	O
فرو	O
بردن	O
زمانی	O
قرار	O
داستان	O
تلخ	O
ورزش	O
ایران	LOC
خاتمه	O
روح	O
داداش	O
قوی	O
مرد	O
ایران	LOC
ضربه	O
چاقو	O
کشتن	O
کس	O
باور	O
کردن	O
فاصله	O
حیات	O
ممات	O
به زور	O
بازو	O
قوت	O
جان	O
شهره	O
کوتاه	O
بودن	O
خبری	O
جنس	O
خبر	O
ماه	O
شنیدن	O
بابت	O
غصه	O
خوردن	O
بغض	O
کردن	O
بالا	O
اندیشه	O
فرو	O
رفتن	O
تکلیف	O
آرامش	O
امنیتی	O
حق	O
شهروند	O
شدن	O
سابقه	O
هدف	O
تیغ	O
کینه	O
خشم	O
قرار	O
گرفتن	O
تکلیف	O
آدم	O
ساده	O
نحیف	O
خواستن	O
خیابان	O
جاده	O
خانواده	PER
شادی	PER
نشاط	O
میهمان	O
واقعیت	O
تلخ	O
رویداد	O
احساس	O
آدم	O
یاد	O
گرفتن	O
آرامش	O
امنیت	O
احترام	O
قایل	O
شدن	O
جان	O
جان	O
همنوع	O
عزیز	O
شماردن	O
هنگام	O
نقاب	O
خشم	O
خواستن	O
صورت	O
نشستن	O
کردن	O
اهمیت	O
روز	O
تصور	O
بیاید	O
عصبانی	O
بودن	O
حرمت	O
شکستن	O
دیدن	O
دانستن	O
کس	O
قبال	O
عصبانیت	O
ندیدن ها	O
مسیول	O
نیست	O
خواستن	O
پذیرفتن	O
تعداد	O
مردم	O
پلیس	O
مامور	O
نگهبان	O
گذاشتن	O
خشم	O
جنون	O
آنی	O
توانستن	O
فاجعه	O
بیافریند	O
جان	O
ستودن	O
روح	O
داداش	O
توانمندی	O
توانایی های	PER
قربانی	PER
خطای	O
رایج	O
بیندیشیم	O
متوجه	O
شدن	O
فراگیر	O
خطای	O
بزرگی	O
کس	O
سطح	O
توانایی	O
زورمندی	O
امان	O
نیست	O
فکر	O
کردن	O
زیستن	O
رفتار	O
شایسته	O
جامعه	O
بشری	O
متمدن	O
نیست	O
فراموش	O
کردن	O
اتفاق	O
توانستن	O
لحظه	O
گوش	O
عزیز های	O
روی داده	O
زجر	O
درد	O
ناشی	O
پایان	O
عمر	O
عذاب	O
روز	O
نزدیک	O
فاصله	O
رفتار	O
اتفاق	O
نگران کننده	O
پراهمیت	O
بودن	O
لازم	O
بودن	O
خواص	O
اهل	O
اندیشه	O
شستن	O
چاره اندیشی	O
لازم	O
بودن	O
نهاد	O
مسیول	O
احساس	O
مسیولیت	O
به خاطر	O
آوردن	O
فراموش	O
کردن	O
قبال	O
گناه	O
ناحیه	O
گسترش	O
خشونت	O
مردم	O
حاصل	O
شدن	O
زمانی	O
پاسخگو	O
بودن	O
روح	O
داداش	O
فارغ	O
زمانی	O
پرونده	O
درگذشت	O
بسته	O
مرگ	O
ناگهانی	O
احساس	O
پدید	O
کاری	O
خداوند	O
روح	O
قرین	O
آمرزش	O
رحمت	O
نمودن	O
DocID	O
943508	DAT
1	DAT
1390	DAT
4	DAT
27	DAT
10	DAT
14	DAT
سرهنگ	O
ناصر	PER
اصلانی	O
گفتگو	O
مهر	ORG
دستگیری	O
نفر	O
مته	O
قتل	O
روح	O
الله	O
داداش	O
خبر	O
افزودن	O
نفر	O
مته	O
شناسایی	O
ارتکاب	O
جرم	O
ورزشکار	O
اعتراف	O
کردن	O
مسیول	O
تعقیب	O
نفر	O
پرونده	O
خبر	O
دستگیر	O
تحویل	O
قانون	O
شدن	O
اصلانی	O
توقیف	O
دستگاه	O
خودرو	O
حامل	O
مته	O
خبر	O
روح	O
الله	O
داداش	O
شامگاه	TIM
شنبه	TIM
تیرماه	DAT
قتل	O
رسیدن	O
متولد	O
سال	O
دوران	O
فعالیت	O
ورزشی	O
دوره	O
قهرمانی	O
کرج	LOC
دوره	O
قهرمانی	O
تهران	LOC
دوره	O
قهرمان	O
ایرانی	O
پرورش	O
اندام	O
قوی	O
مردان	O
یکدوره	O
ایران	LOC
دوره	O
ایران	LOC
یکدوره	O
قهرمانی	O
کشور	O
دوره	O
قوی	O
مردان	O
آهنین	O
یکدوره	O
جهان	LOC
یکدوره	O
جهان	LOC
کارنامه	O
DocID	O
943506	DAT
1	DAT
1390	DAT
4	DAT
27	DAT
10	DAT
20	DAT
رییس	O
پلیس	ORG
کرج	LOC
شناسایی	O
مته	O
پرونده	O
قتل	O
مرحوم	O
روح	PER
الله	O
داداش	O
خبر	O
سرهنگ	O
ناصر	PER
اصلانی	PER
صبح	TIM
روز	TIM
دوشنبه	TIM
گفتگو	O
مهر	ORG
دستگیری	O
نفر	O
مته	O
قتل	O
روح	O
الله	O
داداش	O
خبر	O
افزودن	O
نفر	O
مته	O
شناسایی	O
ارتکاب	O
جرم	O
ورزشکار	O
اعتراف	O
کردن	O
مسیول	O
تعقیب	O
نفر	O
پرونده	O
خبر	O
دستگیر	O
تحویل	O
قانون	O
شدن	O
اصلانی	O
توقیف	O
دستگاه	O
خودرو	O
حامل	O
مته	O
خبر	O
روح	O
الله	O
داداش	O
شامگاه	TIM
شنبه	TIM
تیرماه	DAT
قتل	O
رسیدن	O
متولد	O
سال	O
دوران	O
فعالیت	O
ورزشی	O
دوره	O
قهرمانی	O
کرج	LOC
دوره	O
قهرمانی	O
تهران	LOC
دوره	O
قهرمان	O
ایرانی	O
پرورش	O
اندام	O
قوی	O
مردان	O
یکدوره	O
ایران	LOC
دوره	O
ایران	LOC
یکدوره	O
قهرمانی	O
کشور	O
دوره	O
قوی	O
مردان	O
آهنین	O
یکدوره	O
جهان	LOC
یکدوره	O
جهان	LOC
کارنامه	O
DocID	O
163402	DAT
3	DAT
1390	DAT
4	DAT
27	DAT
10	DAT
23	DAT
برنا	O
قاتل	O
روح	O
الله	O
داداش	O
قوی	O
مرد	O
ایران	LOC
جهان	LOC
کرج	LOC
دستگیر	O
شدن	O
قتل	O
رسیدن	O
روح	O
الله	O
داداش	O
قوی	O
مرد	O
ایران	LOC
جهان	LOC
کار	O
چهره نگاری	O
پلیس	O
اداره	ORG
آگاهی	ORG
شناسایی	O
عامل	O
جنایت	O
آغاز	O
نهایت	O
نتیجه	O
رسیدن	O
شب	O
قاتل	O
داداش	O
نفر	O
بودن	O
محله	O
حسن	PER
آباد	LOC
کرج	LOC
دستگیر	O
شدن	O
قرار	O
مطابق	O
قانون	O
تصمیم گیر	O
DocID	O
943523	DAT
1	DAT
1390	DAT
4	DAT
27	DAT
10	DAT
51	O
جام	O
موضوع	O
راهبردی	O
عنوان	O
سرمقاله	O
روزنامه	ORG
جام جم	ORG
قلم	O
مهد	O
فضایلی	O
خواندن	O
موضوع	O
عده	O
کوته نظر	O
خرافه	O
پرست	O
سودجو	O
حقه باز	O
موضوع	O
دم دستی	O
تنزل	O
کردن	O
جزو	O
مبحث	O
کلان	O
زیربنایی	O
سلطه	O
جوی	O
عالم	O
مقابله	O
مطالعه	O
برنامه	O
ریزی های	O
گسترده	O
داشتن	O
استراتژیست	O
غربی	O
اعتقاد	O
مهدویت	O
مختصه	O
اندیشه	O
تشیع	O
مطرح	O
ویژگی	O
منحصر به فرد	O
مکتب	O
تشیع	O
دانستن	O
باور	O
ویژگی	O
شیعیان	O
مکتبی	O
جریان ساز	O
ممتاز	O
طول	O
تاریخ	O
تبدیل	O
منظر	O
راهبردی	O
اعتقاد	O
مهدویت	O
موجب	O
شدن	O
شیعیان	O
ظهور	O
مصلح	O
نظام	O
معارض	O
برنتابند	O
نظم	O
جهانی	O
ساختن	O
پرداختن	O
نظام	O
سلطه جو	O
مقاومت	O
مبحث	O
ذیل	O
موضوع	O
مهدویت	O
نشانه	O
ظهور	O
موضوع	O
دوران	O
غیبت	O
گفتن	O
نوشته	O
موضوع	O
زمان	O
توجه	O
قرار	O
گرفتن	O
جریان	O
وجود	O
آوردن	O
جریان	O
استناد	O
نشانه	O
تطبیق	O
مساله	O
روز	O
ظهور	O
قریب الوقوع	O
دانستن	O
زمان	O
تعیین	O
کردن	O
جریان	O
استناد	O
نشانه	O
مطرح	O
روایت	O
اعتقادی	O
ظهور	O
نفس	O
وجود	O
جریان	O
طول	O
تاریخ	O
سابقه	O
داشتن	O
توانستن	O
نتیجه	O
توانستن	O
قطعی	O
مسلم	O
پنداشتن	PER
بنایی	PER
ساختن	O
ضمن این که	O
تمرکز	O
نظر	O
توالی	O
فاسد	O
فلسفه	O
انتظار	O
تناقض	O
توالی	O
فاسد	O
تمرکز	O
قطعی	O
دانستن	O
ظهور	O
تعیین	O
زمان	O
ظهور	O
فاصله	O
دوراندیشی	O
تدبیر	O
برنامه ریز	O
ایجاد	O
شک	O
تردید	O
اصل	O
موضوع	O
مهدویت	O
صورتی	O
ظهور	O
کوتاه مدت	O
زمان	O
تعیین	O
اتفاق	O
نیفتد	O
پیامد	O
مخرب	O
باور	O
ایجاد	O
یاس	O
ناامیدی	O
بی انگیزه	O
منتظر	O
منظور	O
ایجاد	O
آمادگی	O
ظهور	O
پیامد	O
منفی	O
اعتقاد	O
دور	O
زمان	O
ظهور	O
ضمن این که	O
گروه	O
زمان	O
ظهور	O
تعیین	O
کردن	O
اندیشه	O
باور	O
صحیح	O
حفظ	O
آمادگی	O
همیشگی	O
ظهور	O
زمینه سازی	O
ظهور	O
وظایف	O
منتظر	O
دوران	O
غیبت	O
نکته	O
باب	O
پرداختن	O
علایم	O
ظهور	O
مهم تر	O
علایم	O
نشانه	O
ظهور	O
طرح	O
بحث	O
زمینه سازی	O
ظهور	O
وظیفه	O
منتظر	O
خرافه	O
زدایی	O
موضوع	O
راهبردی	O
روشنگری	O
اقداماتی	O
دشمن	O
نکته	O
قابل	O
اشاره	O
مجال	O
اقدام	O
خطا	O
حاوی	O
نکا	LOC
انحرافی	O
قبیل	O
ساخت	O
نیاز	O
حکایت	O
کردن	O
نیاز	O
دانستن	O
مهدویت	O
نیاز	O
به به	O
روز	O
دانستنی	O
نیاز	O
نیاز	O
مشروع	O
صحیح	O
شناختن	O
پاسخ	O
مقتضی	O
گرنه	O
جهل	O
اغراض	O
باطل	O
بی راهه	O
کشاندن	O
شدن	O
ملت	O
موضوع	O
هسته ای	O
ایران	LOC
طرح	O
عنوان	O
سرمقاله	O
روزنامه	O
ملت	O
خواندن	O
مدت	O
بهانه	O
خیزش	O
مردمی	O
کشور	O
شمال	O
آفریقا	LOC
خاورمیانه	O
موضوع	O
هسته ای	O
ایران	LOC
صدر	O
موضوع	O
مهم	LOC
المللی	LOC
افول	O
نمودن	O
روز	O
دیدار	O
وزیر	O
امر	ORG
خارجه	ORG
کشور	ORG
مدیرکل	O
آژانس	ORG
المللی	ORG
انرژی	ORG
اتمی	ORG
متعاقب	O
طرح	O
سرگیی	O
موسوم	O
طرح	O
پرونده	O
هسته ای	O
ایران	LOC
موضوع	O
هسته ای	O
ایران	LOC
دوشادوش	O
خبر	O
تحول	O
خاورمیانه	LOC
شمال	O
آفریقا	LOC
صدر	O
خبر	O
جهانی	O
کشاندن	O
سوالی	O
مطرح	O
طرح	O
روسیه	LOC
حاوی	O
نکا	O
مهمی	O
توانستن	O
بودن	O
طرح	O
گشایشی	O
روند	O
بن بست	O
موضوع	O
هسته ای	O
وجود	O
طرح	O
استقبال	O
وزیر	O
امر	ORG
خارجه	ORG
آمریکا	LOC
قرار	O
اعلام	O
نمودن	O
گروه	O
کارشناسی	O
بحث	O
طرح	O
روسیه	LOC
مسکو	LOC
فرستادن	O
به دنبال	O
تعامل	O
سویه	O
گروه	O
قول	O
ایران	LOC
سوالاتی	O
موضوع	O
هسته ای	O
ایران	LOC
چارچوب	O
ابهاماتی	O
آژانس	ORG
المللی	ORG
انرژی	O
اتمی	O
مطرح	O
نمودن	O
نمودن	O
مطرح	O
فرایند	O
گام به گام	O
ایران	LOC
سوال	O
پاسخ	O
گفتن	O
شورا	O
امنیت	O
گروه	O
بسته ای	O
تشویقی	O
تعدیل	O
تحریم	O
المللی	O
دستور	O
کار	O
قرار	O
دادن	O
باتوجه	O
مطلب	O
فوق	O
توانستن	O
هدف	O
طرح	O
روسیه	LOC
بررسی	O
قرار	O
گروه	O
مقام	O
کاخ	ORG
سفید	ORG
تاثیرگذاری	O
انتظار	O
نتیجه	O
تحریم	O
المللی	O
منظور	O
متوقف	O
نمودن	O
برنامه	O
صلح آمیز	O
هسته ای	O
ایران	LOC
گردیدن	O
درصددند	O
طراحی	O
برنامه	O
حفظ	O
پرستیژ	O
چانه زنی	O
موضع	O
قدرت	O
ایران	LOC
پای	O
میز	O
مذاکرات	O
کشاندن	O
سناریویی	O
صحیح	O
بودن	O
طرح	O
امیدوار	O
جمهوری	ORG
اسلامی	ORG
تعامل	O
سازنده	O
اعتمادسازی	O
دوجانبه	O
استقبال	O
همانگونه	O
ذکر	O
گردیدن	O
باتوجه	O
خیزش	O
مردمی	O
منطقه	O
موضوع	O
هسته ای	O
ایران	LOC
لحاظ	O
المللی	O
مرحله ای	O
واقع	O
طرفی	O
جدیت	O
ایران	LOC
گیر	O
برنامه	O
صلح آمیز	O
هسته ای	O
مقاومت	O
جدی	O
تحریم	O
المللی	O
مقام	O
غربی	O
ایالت	LOC
متحده	LOC
نگران	O
نمودن	O
بازی	O
سیاسی	O
معامله	O
روسیه	LOC
قصد	O
طرح	O
سوالاتی	O
تکراری	O
خصوص	O
موضوع	O
هسته ای	O
قالب	O
طرح	O
موسوم	O
گام به گام	O
نمودن	O
گمانه زنی	O
صحت	O
داشتن	O
بودن	O
طرح	O
سوال	O
پرابهام	O
فضای	O
تبلیغاتی	O
المللی	O
مجدد	O
ایران	LOC
راه	O
انداختن	O
باردیگر	O
برنامه	O
هسته	O
یی	O
ایران	LOC
صدر	O
موضوع	O
المللی	O
ارتقا	O
خواستن	O
استراتژی	O
ایران	LOC
خصوص	O
موضوع	O
هسته ای	O
تغییر	O
کردن	O
بهانه	O
عدم	O
همکاری	O
ایران	LOC
تحریم	O
جدی	O
تری	O
طریق	O
شورا	O
امنیت	O
دستور	O
کار	O
قرار	O
خواستن	O
توجه	O
مذکور	O
لازم	O
دستگاه	ORG
دیپلماسی	ORG
جمهوری	ORG
اسلامی	ORG
به نهایت	O
دقت	O
احتیاط	O
طرح	O
برخورد	O
نمودن	O
صورتی	O
مذاکره	O
درخصوص	O
طرح	O
تن	O
مطمین	O
هرگونه	O
مذاکره	O
مبتنی	O
واقعی	O
موجود	O
رسمیت	O
شناختن	O
منفعت	O
ملی	O
حقوق	O
مسلم	O
ملت	O
ایران	LOC
خالی	O
ستون	O
ویران	O
عنوان	O
یادداشت	O
روز	O
روزنامه	ORG
کیهان	ORG
قلم	O
سعدالله	PER
زارعی	PER
خواندن	O
تاثیر	O
استراتژیک	O
تحول	O
منطقه	O
عربی	LOC
اسلامی	LOC
بهم	O
ریختن	O
ساز	O
کار	O
دهه	O
منطقه	O
تدارک	O
دیدن	O
تحول	O
نیاز	O
جدی	O
نظم	O
دل	O
بسته	O
بودن	O
یادآور	O
شاهد	O
تحرک	O
شدید	O
غرب	O
محور	O
شناخت	O
دقیق	O
رخ	O
بررسی	O
امکان	O
نیروهای	O
جای	O
بودن	O
موضوع	O
نیاز	O
بحث	O
سقوط	O
نظام	O
شاهنشاه	O
ایران	LOC
غرب	O
مهم	O
ضلع	O
نظام	O
آمریت	O
عمودی	O
خود را	O
دست	O
مصر	LOC
بدست	O
حد	O
موقعیت	O
فرو	O
پاشیدن	O
دهه	O
بازسازی	O
جبهه	O
عربی	O
آمریکا	LOC
غرب	O
مصر	LOC
دست	O
دادن	O
ایران	LOC
دیدن	O
تلاش	O
طریق	O
خود را	O
بازسازی	O
سوریه	LOC
لیبی	LOC
الجزایر	LOC
یمن	LOC
جنوبی	LOC
سازمان	ORG
آزادیبخش	ORG
فلسطین	LOC
جریان	O
چپ	O
جهان	O
عرب	O
سمت	O
ایران	LOC
آمدن	O
سال	O
عراق	LOC
جبهه	O
میانه	LOC
سمت	O
آمریکا	LOC
جریان	O
آمریکایی	O
منطقه	O
عربستان	LOC
اردن	LOC
رفتن	O
برداشتن	O
نگرانی	O
فزاینده	O
آمریکا	LOC
دستور	O
ایالت	LOC
متحده	LOC
وارد	O
جنگی	O
تمام عیار	O
ایران	LOC
تحول	O
ترکیه	LOC
دستخوش	O
تحول	O
تدریجی	O
رژیم	O
وابسته	O
رژیم	ORG
نسبتا	O
میانه رو	O
پیروزی	O
حزب	ORG
مام	ORG
میهن	ORG
رهبری	ORG
تورگوت	O
اوزال	O
آب	O
چهره	O
ضد	O
ایرانی	O
ترکیه	LOC
ترمیم	O
نیروهای	O
هوادار	O
انقلاب	O
اسلامی	O
ایران	LOC
امکان	O
فعالیت	O
اوایل	O
سال	O
آمریکایی	O
فشار	O
متمرکزی	O
جمهوری	ORG
اسلامی	ORG
دولت	O
همگرا	O
منطقه	O
اعمال	O
کردن	O
باور	O
کردن	O
امکان	O
عملی	O
تغییر	O
وجود	O
جمعبندی	O
رسیدند	O
شرایط	O
قادر	O
تامین	O
منفعت	O
سیاست	O
بودن	O
وضعیت	O
نسبتا	O
باثبات	O
کشور	O
عربی	O
سیطره	O
آمریکا	LOC
اطمینان	O
دهه	O
وجود	O
آوردن	O
نظم	O
منطقه ای	O
مبتنی	O
استمرار	O
کردن	O
گزارش	O
محافل	O
آمریکایی	O
دوره	O
بیان	O
گر	O
آمریکا	LOC
مردم	O
عرب	O
مختصات	O
لازم	O
ایجاد	O
تغییرات	O
دانستن	O
واقعیت	O
منطقه	LOC
عربی	LOC
شامل	O
شمال	LOC
آفریقا	LOC
آسیا	LOC
جنوب	LOC
غربی	LOC
تجربه	O
موج	O
ناسیونالیسم	O
عربی	O
دهه	O
تاثیر	O
اشغال	O
سرزمین	O
فلسطین	LOC
کار	O
رژیم	ORG
سوسیال	ORG
ناسیونال	ORG
کشور	LOC
مصر	LOC
عراق	LOC
یمن	LOC
الجزایر	LOC
سوریه	LOC
لیبی	LOC
تونس	LOC
منجر	O
وارد	O
تجربه	O
شدن	O
حال آنکه	O
فاصله	O
منطقه	O
دستخوش	O
تحول	O
عمده	O
بودن	O
جمله	O
تحول	O
فراگیر	O
رژیم	ORG
راستگرای	O
آمریکا	LOC
لاتین	O
تحول	O
کیفی	O
رژیم	ORG
آسیا	LOC
جنوب	O
شرقی	O
کشور	O
حوزه	O
آسه	O
اشاره	O
رکود	O
نسبی	O
جهان	LOC
عرب	O
فاصله	O
دهه	O
دهه	O
غرب	O
نسبت	O
حفظ	O
سیطره	O
منطقه	O
عربی	O
اسلامی	O
مطمین	O
نمودن	O
امکان	O
اعمال	O
سطحی	O
تغییرات	O
کنترل	O
تداعی	O
کردن	O
تغییرات	O
کار	O
جرج	O
بو	O
سال	O
توجه	O
مقام	O
آمریکا	LOC
قرار	O
اساس	O
نیاز	O
جهان	LOC
عرب	LOC
وارد	O
ادبیات	O
رسمی	O
دولت	ORG
جرج	ORG
بو	O
گردیدن	O
آمریکا	LOC
رژیم	O
وابسته	O
گفتن	O
جلوگیری	O
فروپاشی	O
نظم	O
منطقه ای	O
شرط	O
تغییر	O
نفع	O
آمریکا	LOC
امکانپذیر	O
بودن	O
نوسازی	O
تن	O
ادبیات	O
مخالفت	O
جدی	O
رژیم	O
وابسته	ORG
عرب	ORG
مصر	LOC
عربستان	LOC
یمن	LOC
مواجه	O
گردیدن	O
رژیم	O
هرگونه	O
تغییر	O
زمینه ساز	O
فعال	O
کشور	O
عربی	O
دانستن	O
دولت	ORG
جرج	ORG
بو	O
میانه	LOC
راه	O
دچار	O
دردسر	O
بزرگی	O
سیاست	O
اشغال	O
افغانستان	LOC
عراق	LOC
علیرغم	O
هزینه	O
شکست خورده	O
چالش	O
بزرگ	O
غرب	O
منطقه	O
آسیا	LOC
جنوب	LOC
غربی	LOC
تبدیل	O
شرایط	O
بو	O
سیاست	O
تغییرات	O
مهندسی	O
رژیم	ORG
وابسته	O
گذاشتن	O
ادبیات	O
رسمی	O
آمریکا	LOC
اواسط	O
سال	O
رایس	O
وزیر	O
خارجه	ORG
آمریکا	LOC
نطق	O
رسمی	O
دمکراسی	O
انتخابات	O
به	O
انتخاب	O
خاورمیانه	LOC
نیست	O
منطقه	O
تغییر	O
ثبات	O
سیاسی	O
احتیاج	O
شعار	O
آمریکا	LOC
خلف	O
وعده	O
اعتراف	O
شکست	O
تعبیر	O
دلیل	O
حزب	ORG
دمکرات	ORG
بازسازی	O
موقعیت	O
شعار	O
تغییر	O
انتخاب	O
مهم	O
عنصر	O
تغییر	O
آمریکا	LOC
نسبت	O
جهان	O
اسلام	O
معرفی	O
ماه	O
آن که	O
وارد	O
کاخ	ORG
سفید	ORG
سفر	O
رسمی	O
جهان	LOC
اسلام	LOC
فروردین	LOC
ترکیه	LOC
آغاز	O
پیام	O
همراه	O
شعار	O
لزوم	O
تغییر	O
جهان	O
اسلام	O
اعتراف	O
شکست	O
برنامه های	O
ضد	O
اسلامی	O
غرب	O
اگرنه	O
اوباما	PER
توانستن	O
جای	O
واژه	O
واژه	O
جهان	O
عرب	O
جهان	LOC
خاورمیانه	O
همانگونه	O
دولت	ORG
کلینتون	ORG
بو	O
معمول	O
شعار	O
اوباما	PER
شعار	O
بو	O
متفاوت	O
بو	O
لزوم	O
تغییر	O
فرمی	O
تغییر	O
محتوایی	O
حرف	O
زدن	O
اوباما	PER
گذاشتن	O
ادبیات	O
جنگ	O
مواجهه	O
جهان	O
اسلام	O
سخن	O
گفتن	O
باقی مانده	O
پرونده	O
کهریزک	O
عنوان	O
سرمقاله	O
روزنامه	ORG
خراسان	ORG
قلم	O
کوروش	PER
شجاع	O
خواندن	O
وجود	O
سال	O
حادثه	O
تلخ	O
ناگوار	O
انتخابات	O
دوره	O
ریاست	O
جمهوری	O
گذشتن	O
پرونده	O
تلخ	O
اسف	O
بارترین	O
ماجرا	O
جان	O
باختن	O
نفر	O
جوان	O
کشور	O
بازداشتگاه	O
کهریزک	O
نتیجه	O
نهایی	O
رسیدن	O
بخش	O
پرونده	O
درحالی	O
مفتوح	O
ماندن	O
علاوه	O
خانواده	O
جان	O
باختگان	O
نمایندگان	O
مجلس	O
روشن	O
زاویه	O
پرونده	O
بودن	O
مهم	O
اذعان	O
خانواده	O
روح	O
الامینی	PER
کامرانی	PER
جواد	PER
رهبری	O
دیدار	O
خانواده	O
گیر	O
موضوع	O
حمایت	O
کردن	O
خانواده	O
قربانیان	O
بازداشتگاه	O
کهریزک	O
مصاحبه	O
جدی	O
گیرانه	O
نسبت	O
پرونده	O
اعلام	O
رضایت	O
کردن	O
عین	O
علاوه	O
محاکمه	O
مباشر	O
ماجرا	O
محاکمه	O
آمر	O
پرونده	O
تاکید	O
داشتن	O
داشتن	O
خانواده	O
قربانیان	O
کهریزک	O
خانواده	O
مصاحبه	O
حاشیه	O
مراسم	O
سالگرد	O
قربانیان	O
حادثه	O
حضور	O
نماینده	O
دفتر	ORG
رهبری	ORG
برگزار	O
مطرح	O
گیر	O
پرونده	O
توانستن	O
نکته	O
بدیه	O
اشاره	O
سوالاتی	O
مطرح	O
مدیریت	O
سازمان	ORG
ارگانی	ORG
زمان	O
عادی	O
کار	O
مشکلی	O
نیست	O
مدیر	O
هنگام	O
توانستن	O
کارآمد	O
موفق	O
موثر	O
حساب	O
شرایط	O
غیرعادی	O
توانستن	O
مجموعه	O
خود را	O
مدیریت	O
اساس	O
نظر	O
رسیدن	O
مسیول	O
وقت	O
بازداشتگاه	O
کهریزک	O
مدیر	O
بالادستی	O
اعم	O
دادستان	O
قضات	O
نیروی	ORG
انتظامی	ORG
توانستن	O
شرایط	O
برهه	O
زمانی	O
مدیریت	O
خلاصه	O
واقعه	O
تلخ	O
جان	O
باختن	O
نفر	O
جوان	O
وطن	O
ماجرای	O
کهریزک	O
منجر	O
استعفا	O
عذرخواه	O
نفر	O
مسیول	O
رده بالا	O
قوه	ORG
قضاییه	ORG
نیروی	ORG
انتظامی	ORG
توانستن	O
تلخی	O
ماجرا	O
کام	O
مردم	O
خانواده	O
قربانیان	O
جنایت	O
کاستن	O
اتفاق	O
نیفتاد	O
عده	O
اطلاع	O
گیر	O
موکد	O
رهبری	O
بوییدن	O
حادثه	O
تلخ	O
گونه	O
جلوه دادن	O
ماجرا	O
گیر	O
شدن	O
حادثه	O
تلخ	O
جان	O
باختن	O
جوان	O
ماجرای	O
کهریزک	O
ماجرای	O
ساده	O
کوچک	O
کم اهمیتی	O
بوییدن	O
حادثه	O
تلخ	O
فاجعه	O
فشار	O
زیادی	O
فکر	O
عمومی	O
کشور	O
تحمیل	O
اساس	O
مباشر	O
مقصر	O
آمر	O
قصورکنندگان	O
اسرع	O
وقت	O
عین	O
دقت	O
محاکمه	O
مجازات	O
رسیدن	O
سریع تر	O
بهانه	O
ضد	O
انقلابی	O
بدخواه	O
ملت	O
نظام	O
شدت	O
جریان	O
سو	O
کردن	O
گرفتن	O
شدن	O
نه آن که	O
ابتدا	O
ماجرا	O
مسیول	O
مرتبط	ORG
کهریزک	ORG
بعضا	O
اطلاعات	O
خبر	O
کذب	O
ماجرا	O
تحویل	O
مردم	O
دادن	O
فراموش	O
بودن	O
عصر	O
انفجار	O
اطلاعات	O
خبر	O
توانستن	O
مدت	O
طولانی	O
کتمان	O
فکر	O
عمومی	O
طریق	O
اطلاعات	O
غلط	O
غیرموثق	O
انحراف	O
کشاندن	O
کار	O
غلط	O
پیامد	O
منفی	O
به دنبال	O
اول	O
اعتماد	O
اطمینان	O
فکر	O
عمومی	O
اظهار	O
منبع	O
مسیول	O
تضعیف	O
کردن	O
دوم	O
مردم	O
دریافت	O
اطلاعات	O
خبر	O
منبع	O
خبری	O
خارجی	O
مراجعه	O
می کنندکه	O
صورت	O
دست	O
مدیریت	O
خبر	O
اطلاعات	O
مدیریت	O
فکر	O
عمومی	O
خبرگزاری	O
بیگانه	O
سپاردن	O
خانواده	O
قربانیان	O
کهریزک	O
روند	O
قضایی	O
رده	O
انتظامی	O
دادگاه	O
مربوطه	O
احضار	O
محاکمه	O
متهم	O
پرونده	O
صدور	O
حکم	O
نفر	O
مته	O
اظهار	O
رضایت	O
کردن	O
باور	O
ادعا	O
آقا	O
مرتضوی	PER
عنوان	O
دادستان	O
وقت	O
آمر	O
دستوردهندگان	O
انتقال	O
بازداشت	O
شدگان	O
کهریزک	O
سریع تر	O
عنوان	O
متهم	O
محاکمه	O
قرار	O
گرفتن	O
نه این که	O
مسیولیت	O
مهم	O
اجرایی	O
دارای	O
پست	O
مسیولیت	O
بودن	O
آقا	O
مرتضوی	PER
دفاعیاتی	O
داشتن	O
بودن	O
حرفه	O
طرح	O
محکمه	O
نکته	O
اساسی	O
جریان	O
واقعه	O
تلخ	O
کهریزک	O
عنوان	O
دادستان	O
مسیول	O
رده	O
سیستم	O
قضا	O
سازمان	ORG
زندان	ORG
بازداشتگاه	O
کاستن	O
فشار	O
فکر	O
عمومی	O
تسلی	O
دل	O
خانواده	O
قربانیان	O
کاستن	O
فشار	O
بیگانگان	O
سمت	O
استعفا	O
دادن	O
مردم	O
به خاطر	O
اتفاق	O
زیرمجموعه	O
افتادن	O
عذرخواه	O
کردن	O
اتفاق	O
تعلیق	O
رخ	O
دادن	O
روشن	O
نقش	O
آمریت	O
جریان	O
انتقال	O
بازداشت	O
شدگان	O
کهریزک	O
محاکمه	O
اتهام	O
عهده دار	O
مسیولیت	O
مهم	O
دولت	O
دادن	O
منطق	O
تدبیر	O
نزدیک	O
بوییدن	O
دولت	O
محاکمه	O
صورت	O
رفع	O
اتهام	O
شفاف	O
کامل	O
موضوع	O
روشن فکر	O
عمومی	O
مسیولیت	O
عهده	O
مرتضوی	PER
گذاشتن	O
طرفه	O
اتهام	O
مسیول	O
نیروی	ORG
انتظامی	ORG
ناتوانی	O
ناکارآمدی	O
اعمال	O
مدیریت	O
شرایط	O
خاص	O
بحرانی	O
بوییدن	O
تعلیق	O
دولت	O
مسیولیت	O
مدیریت	O
سازمانی	O
گماردن	O
شدن	O
نظر	O
خانواده	O
قربانیان	O
کهریزک	O
اذعان	O
نمایندگان	O
مسیول	O
اتهام	O
جدی	O
نکردن	O
دستور	O
موکد	O
رهبری	O
مبنی	O
تعطیلی	O
بازداشتگاه	O
کهریزک	O
پیش از	O
ماجرا	O
نکته	O
خانواده	O
قربانیان	O
کهریزک	O
مسیول	O
رده	O
کشور	O
به صراحت	O
نکته	O
تاکید	O
کردن	O
جریان	O
حادثه	O
رهبری	O
دستور	O
دادن	O
نگهداری	O
بازداشت	O
شدگان	O
داشتن	O
آزاد	O
کردن	O
دستور	O
صریح	O
به موقع	O
رهبری	O
شدن	O
جنایت	O
کهریزک	O
وقوع	O
پیوستن	O
جمهوری	O
پایه	O
استراتژی	O
شرقی	O
عنوان	O
سرمقاله	O
روزنامه	ORG
جمهوری	ORG
اسلامی	ORG
خواندن	O
سال	O
وعده	O
باراک	PER
اوباما	PER
تغییر	O
رفتار	O
سیاسی	O
واشنگتن	LOC
خارج	O
ترسیم	O
چشم	O
اندازی	O
مقبول	O
دیپلماسی	O
جهانی	O
آمریکا	LOC
وضع	O
سمتی	O
رفتن	O
وعده	O
توانستن	O
مقبولیت	O
افزون	O
نامزد	O
انتخاباتی	O
آمریکا	LOC
همراه	O
داشتن	O
بودن	O
پایه	O
استراتژی	O
جهانی	O
آمریکا	LOC
قلمرو	O
شرقی	O
شدت	O
متزلزل	O
ناگفته	O
ناکامی	O
نارسایی	O
ناشی	O
سیاست	O
اوباما	PER
بودن	O
انکار	O
توانستن	O
گسیختگی	O
دیپلماسی	O
آمریکا	LOC
سال	O
نمود	O
عینی	O
ملموس	O
سیاست	O
واشنگتن	LOC
قبال	O
چین	LOC
کره	LOC
شمالی	LOC
بعد	O
تحریک	O
آمیزی	O
گرفتن	O
فروش	O
جنگ افزار	O
مدرن	O
فوق مدرن	O
تایوان	LOC
مقیاس	O
دلار	O
دیدار	O
دالایی	O
لاما	O
رهبر	O
جدایی طلب	O
تبت	O
برگزاری	O
مانور	O
نظامی	O
متعدد	O
مرز	O
آبی	O
چین	LOC
رهبر	O
پکن	LOC
سیاست	O
واشنگتن	LOC
زمان	O
بدگمان	O
هدف	O
آشکار	O
نهان	O
آمریکا	LOC
شدت	O
خشمگین	O
نظر	O
رسیدن	O
فشار	O
فزاینده	O
کره	LOC
شمالی	LOC
تحول	O
مشکوک	O
ایجاد	O
تعارض	O
نظامی	O
کره	LOC
مانور	O
نظامی	O
دریا	O
زرد	O
دریا	O
چین	LOC
پیامد	O
نامطلوبی	O
همراه	O
داشتن	O
وضع	O
درخصوص	O
جهت گیری	O
آمریکا	LOC
هند	LOC
فاصله	O
تدریجی	O
پاکستان	LOC
سیاست	O
ناکارآمدی	O
بودن	O
همراه	O
طیفی	O
اقدام	O
جنایتکارانه	O
آمریکا	LOC
منطقه	LOC
شمالی	LOC
قبیله	O
پاکستان	LOC
حمله	O
هواپیما	O
سرنشین	O
صفحه	O
مرزی	LOC
شمالی	LOC
تحریک	O
احساس	O
مردمی	O
حکومتی	O
واشنگتن	LOC
نقطه	O
انفجار	O
رسانیدن	O
چرخش	O
سیاسی	O
آمریکا	LOC
رهبر	O
پاکستان	LOC
نسبت	O
هدف	O
واشنگتن	LOC
دچار	O
تردید	O
سردرگمی	O
بدبینی	O
اوج	O
رسانیدن	O
وضع	O
افغانستان	LOC
وخیم	O
مقام	O
آمریکا	LOC
اعم	O
سیاسی	O
نظامی	O
مرتبا	O
هدف	O
برنامه های	O
متفاوت	O
متناقض	O
اعلام	O
کردن	O
دوره	O
قابل ذکر	O
نشانگر	O
دیدگاه	O
رسمی	O
واشنگتن	LOC
تلقی	O
شدن	O
افزایش	O
نیرو	O
کاهش	O
تعداد	O
نظامی	O
خروج	O
نیروهای	O
ایتلاف	O
افغانستان	LOC
تلاش	O
سرکوب	O
طالبان	ORG
مذاکره	O
طالبان	ORG
طبقه بندی	O
تروریست	O
بد	O
تجلیل	O
کرزای	O
لجن	O
مال	O
دولتمرد	O
کابل	LOC
متهم	O
ساختن	O
فساد	O
مالی	O
دخالت	O
قاچاق	O
مواد	O
مخدر	O
طیف	O
وسیع	O
سیاست	O
متغیر	O
بی ثبات	O
واشنگتن	LOC
افغانستان	LOC
فهرست	O
کردن	O
دیپلماسی	O
واشنگتن	LOC
قبال	O
روسیه	LOC
بلاتکلیف	O
فرصت طلبی	O
حکایت	O
واشنگتن	LOC
رهبر	O
کرملین	ORG
همفکری	O
تعامل	O
فرا	O
خواندن	O
به طور	O
استقرار	O
سپر	O
دفاع	O
موشکی	O
مرز	O
روسیه	LOC
سخن	O
گفتن	O
تعلیق	O
سیاست	O
حرف	O
زدن	O
لهستان	LOC
چک	O
قرارداد	O
استقرار	O
تجهیز	O
ناتو	ORG
تحقق	O
هدف	O
امضا	O
کردن	O
خود را	O
پوتین	PER
مدودف	O
نشان	O
دادن	O
مخالف	O
نرد	O
عشق	O
باختن	O
زمینه	O
امضا	O
پیمان	O
استارت	O
فراهم	O
کردن	O
تدارک	O
ضمنی	O
انهدام	O
ظرفیت	O
استراتژیک	O
روسیه	LOC
خشم	O
ژنرال	O
روس	O
رهبر	O
کرملین	ORG
رمیدن	O
انگیختن	O
رفتار	O
دوگانه	O
پرتناقض	O
قبال	O
کشور	O
عرب	O
مسلمان	O
مقیاس	O
وسیع	O
تری	O
تکرار	O
مشابه سازی	O
استثنا	O
موضع	O
رسمی	O
آمریکا	LOC
قبال	O
حادثه	O
مصر	LOC
تونس	LOC
عربستان	LOC
یمن	LOC
بحرین	LOC
لبن	ORG
عراق	LOC
اردن	LOC
لیبی	LOC
توانستن	O
دستکم	O
نقض	O
شدن	O
بودن	O
موضع	O
مخالف	O
مغایر	O
اعلام نشده	O
بودن	O
رفتار	O
متفاوت	O
اعمال	O
شدن	O
بودن	O
آمریکا	LOC
موضع	O
سالوسانه	O
عوام فریبانه	O
مدعی	O
حرکت	O
ملتهای	O
عرب	O
کسب	O
آزادی	O
دستیابی	O
حق	O
حمایت	O
کردن	O
لبن	O
مقاومت	O
اسلامی	O
عنوان	O
برآیند	O
غالب	O
تضاد	O
تقابل	O
نابودی	O
مقاومت	O
جنایت	O
خیانت	O
قیمت	O
بدنامی	O
روزافزون	O
آمریکا	LOC
ابایی	O
واشنگتن	LOC
علیرغم	O
ادعای	O
همراه	O
ملت	O
پلید	O
رژیم	ORG
دیکتاتور	O
موروثی	O
عرب	O
جانبداری	O
همراه	O
همفکری	O
کردن	O
مانع	O
پیروزی	O
قطعی	O
ملت	O
بهار	O
عربی	O
قرار	O
بودن	O
حقیقت	O
امر	O
بازگو	O
آلترناتیو	O
مطلوب	O
آمریکا	LOC
کشور	O
عربی	O
اسلامی	O
رژیم	ORG
خونخوار	O
دیکتاتور	O
موروثی	O
بدنامی	O
کارنامه	O
سیاه	O
بد	O
نوع	O
رویارویی	O
ملت	O
بی شرمی	O
کامل	O
ثبت	O
کردن	O
واشنگتن	LOC
موضع گیری	O
رسمی	O
مدعی	O
همراه	O
ملت	O
ملت	O
بیدار	O
شدن	O
رفتار	O
پرتناقضی	O
پسندیدن	O
تمکین	O
کردن	O
پدیده	O
باعث	O
تزلزل	O
پایه	O
استراتژی	O
شرقی	O
آمریکا	LOC
سیاست	O
سوراخ	O
دوبار	O
گزیدن	O
شدن	O
عنوان	O
سرمقاله	O
روزنامه	O
سیاست	O
روز	O
قلم	O
حسن	PER
اختری	O
خواندن	O
روز	O
سالروز	O
تاسیس	O
شورا	O
نگهبان	O
قانون	O
اساسی	O
موافق	O
مخالف	O
نهاد	O
قانونی	O
مدح	O
ذم	O
شورا	O
نگهبان	O
گفتن	O
نوشتن	O
عملکرد	O
شورا	O
نگهبان	O
بوته	O
نقد	O
سپردن	O
ضمن	O
احترام	O
اعضا	O
شخصیت	O
والامقام	O
بعضا	O
حد	O
شان	O
مراجع	O
بودن	O
احترام	O
اکرام	O
عام	O
خاص	O
کاستی	O
توجه	O
قرار	O
گرفتن	O
رفع	O
نواقص	O
برطرف	O
عیوب	O
بالا	O
بردن	O
راندمان	O
کار	O
بهره وری	O
کوشش	O
گشتن	O
دشمنی	O
مخالفت	O
مجیز	O
گویی	O
باعث	O
عزیزان	O
نقد	O
عملکرد	O
برنتابند	O
انتظار	O
مداحی	O
اهل	O
قلم	O
منبر	O
تریبون	O
بودن	O
نظام	O
سیاسی	O
دنیا	O
حکمیت	O
داوری	O
دستگاه	O
تقنینی	O
سیستم	O
اجرایی	O
کشور	O
مجموعه	O
شورا	O
نگهبان	O
بینی	O
عنوان	O
مثال	O
آمریکا	LOC
دیوان	ORG
عالی	ORG
قضایی	ORG
فرانسه	LOC
دادگاه	O
عالی	O
قانون	O
اساسی	O
بالا	O
مرجع	O
رسیدگی	O
حل	O
فصل	O
اختلاف	O
قوا	O
محسوب	O
رای	O
نهایی	O
بودن	O
لازم الاجرا	O
قانون	O
اساسی	O
جمهوری	O
اسلا	O
می ایران	O
حراست	O
قانون	O
اساسی	O
تطبیق	O
مصوب	O
شرع	O
مقدس	O
قانون	O
اساسی	O
صیانت	O
آرا	O
مردم	O
عهده	O
نهاد	O
گذاردن	O
اصل	O
اصل	O
میثاق	O
ملی	O
خونبها	O
شهید	O
جانباز	O
معلول	O
بودن	O
جایگاه	O
قانونی	O
وظایف	O
خطیر	O
پرداختن	O
شورا	O
وظیفه	O
انطباق	O
مصوب	O
میزان	O
اسلام	O
قا	O
نون	O
اساسی	O
اصل	O
نظارت	O
انتخابات	O
شورا	O
اصل	O
تفسیر	O
قانون	O
اساسی	O
اصل	O
عهده	O
طول	O
عمر	O
برکت	O
انقلاب	O
اسلامی	O
عملکرد	O
نهاد	O
مقایسه	O
کارکرد	O
دستگاه	O
نظام	O
جایگاه	O
ویژه	O
برخوردار	O
بودن	O
عملکرد	O
قابل	O
دفاعی	O
داشتن	O
مجموعه	O
شورا	O
نگهبان	O
بنیان	O
مرصوص	O
انحراف	O
ایستادگی	O
نفوذ	O
ایادی	O
دشمن	O
خاکریز	O
خودی	O
جلوگیری	O
آرا	O
مردم	O
سلیقه	O
متفاوت	O
دوره	O
خوبی	O
صیانت	O
صلابت	O
قاطعیت	O
شورا	O
بوییدن	O
ادوار	O
مجلس	O
دولت	O
توجیه	O
عامه پسند	O
دوره	O
ریاست	O
جمهوری	O
مادام العمر	O
مجلس	O
شورا	O
اسلامی	O
حد	O
مجلس	ORG
سنا	ORG
تنزل	O
یافتن	O
سالروز	O
تاسیس	O
نهاد	O
انقلاب	O
اعضا	O
محترم	O
شورا	O
نگهبان	O
فق	O
معزز	O
مدیر	O
پرسنل	O
متعهد	O
ولایت	O
مدار	O
تقدیر	O
آمدن	O
خدا	O
قوت	O
عملکرد	O
نهاد	O
نقادانه	O
به حق	O
نزدیک	O
تحقیق	O
تفحص	O
قرار	O
گرفتن	O
صادقانه	O
عنوان	O
دیکته	O
بی غلط	O
دیکته	O
نانوشته	O
فعالیت	O
مجموعه	O
مبرا	O
عیب	O
نقص	O
توانستن	O
بودن	O
ارزیابی	O
درست	O
عملکرد	O
تعیین	O
موفقیت	O
مقایسه	O
ماموریت	O
دستگاه	O
مذبور	O
بایستن	O
سیوال	O
قرار	O
گرفتن	O
لحاظ	O
جایگاه	O
قا	O
نونی	O
ساختاری	O
تصمیم	O
شورا	O
نگهبان	O
عین	O
صواب	O
تلقی	O
فصل الخطاب	O
بودن	O
مرجع	O
پاسخگو	O
بودن	O
پرهیز	O
افتادن	O
ورطه	O
دور	O
باطل	O
تسلسل	O
وجود	O
نهاد	O
قانونی	O
نظام	O
سیاسی	O
دنیا	O
امری	O
لازم	O
پذیرفتن	O
عقل	O
بشر	O
همخوانی	O
آزمایی	O
تعیین	O
درجه	O
کامیابی	O
ناگزیریم	O
فکر	O
عمومی	O
مراجعه	O
نمودن	O
آرا	O
نظر	O
مردم	O
توانستن	O
وجود	O
تب	O
لرز	O
سلامت	O
بدن	O
اجتماع	O
نشان	O
وجود	O
اعتماد	O
عمومی	O
عنوان	O
سرمایه	O
اجتماعی	O
حاکی	O
سالم	O
سیستم	O
صحت	O
کار	O
بودن	O
تصمیم	O
عملی	O
باعث	O
پایین	O
اعتماد	O
عمومی	O
کاستن	O
سرمایه	O
اجتماعی	O
بودن	O
عملکرد	O
ناصواب	O
تلقی	O
شدن	O
توجیه	O
صورت گرفته	O
بودن	O
تعبیر	O
نقش	O
تاثیر	O
شورا	O
نگهبان	O
کار	O
رفتن	O
وجود	O
نهاد	O
کشور	O
به مثابه	O
تنگه	O
احد	O
صدر	O
اسلام	O
دانستن	O
جنگ	O
احد	O
رسول	O
مکرم	O
اسلام	O
گروه	O
مجاهد	O
اسلام	O
عبدالله	PER
بن	PER
جبیر	O
حفاظت	O
تنگه	O
استراتژیک	O
احد	O
گماردن	O
تاکید	O
فرمودن	O
شرط	O
پیروزی	O
شکست	O
حق	O
ترک	O
پست	O
خود را	O
داشتن	O
مردم	O
سالاریفرصت	O
مناسب	O
تحلیل	O
سفر	O
عنوان	O
سرمقاله	O
روزنامه	ORG
مردم سالاری	ORG
قلم	O
محمدحسین	PER
روانبخش	O
خواندن	O
ماه	O
سفر	O
استانی	O
دولت	O
قطع	O
خبری	O
نیست	O
ضمن این که	O
ثمره	PER
هاشم	PER
دستیار	O
ارشد	O
محمود	PER
احمدی	PER
نژاد	PER
عنوان	O
دور	O
سفر	O
ماه	O
مبارک	O
رمضان	O
آغاز	O
شدن	O
شواهد	O
قراین	O
نشان	O
دادن	O
سفر	O
استانی	O
ادامه	O
دولت	O
دولتمرد	O
انگیزه	O
کافی	O
ادامه	O
سفر	O
داشتن	O
حامی	O
احمدی	PER
نژاد	PER
همراه	O
تمام عیار	O
داشتن	O
سفر	O
خواستن	O
بردن	O
سفر	O
استانی	O
نظری	O
داشتن	O
بودن	O
توانستن	O
منکر	O
سفر	O
تبلیغاتی	O
جزیی	O
کما	O
دوره	O
انتخاباتی	O
امثال	O
سفر	O
کاندیدا	O
طراحی	O
اجرا	O
شدن	O
ابتکار	O
دولتمرد	O
فعلی	O
سفر	O
مقطعی	O
صورت	O
داستانی	O
دایمی	O
درآمده	O
حمایت	O
عجیب	O
صدا	ORG
سیما	ORG
همراه	O
تبلیغاتی	O
جزیی	O
تری	O
مخالفت	O
رفتار	O
وگفتار	O
اسفندیار	PER
رحیم	PER
مشایی	PER
جایگاه	O
سفر	O
جای	O
نظر	O
رسیدن	O
صدا	O
وسیما	O
توانستن	O
تصویری	O
احمدی	PER
نژاد	PER
حضور	O
رحیم	PER
مشایی	O
نشان	O
حالا	O
وضعیت	O
تفاوت	O
سفر	O
استانی	O
امکان	O
مانور	O
سابق	O
وجود	O
وحتی	O
احتمال	O
رفتن	O
رسانه	O
مساله	O
ناخوشایند	O
دولتی	O
سفر	O
آینده	O
مخالفت	O
حضور	O
جریان	O
انحرافی	O
مانور	O
دادن	O
سخن	O
احمدی	PER
نژاد	PER
عدم	O
حضور	O
فرد	O
مربوط	O
جریان	O
انحرافی	O
سفر	O
دولتمرد	O
قابل تحمل	O
نیست	O
شکست	O
تلقی	O
شدن	O
صورت	O
سفر	O
استانی	O
نقض	O
غرض	O
صورت گرفته	O
وعده	O
جدید	O
قرار	O
سفر	O
جدید	O
دادن	O
سابق	O
پذیرفتن	O
خواستن	O
علا	O
وه	O
منتقد	O
سابق	O
وظیفه	O
تعریف	O
تبیین	O
وعده	O
داشتن	O
کار	O
معاف	O
سفر	O
استانی	O
به راحتی	O
دلپسند	O
سابق	O
نیست	O
توانستن	O
دولتمرد	O
ترک	O
واجب	O
مفید	O
انجام	O
تشخیص	O
دادن	O
ماه	O
خبری	O
سفر	O
استانی	O
نیست	O
مشخص	O
عدم	O
سفر	O
تفاوت	O
خدمت رسانی	O
مردم	O
اتفاق	O
افتادن	O
بودن	O
سفر	O
استانی	O
مربوط	O
نیست	O
ضمن این که	O
حاضر	O
هزینه	O
سفر	O
بیت المال	O
تحمیل	O
کردن	O
قطع	O
این همه	O
توانستن	O
به طور	O
دقیق	O
علمی	O
بررسی	O
نیازی	O
سفر	O
خلا	O
تبلیغ	O
شدن	O
پرخرج	O
وجود	O
داشتن	O
عنوان	O
شدن	O
احمدی	PER
نژاد	PER
مسوول	O
جای	O
ایران	LOC
سفر	O
افتخاری	O
بودن	O
باعث	O
تغییر	O
سفر	O
اندازه	O
هزینه	O
مستقیم	O
مستقیم	O
داشتن	O
مفید	O
فایده	O
بودن	O
اندازه	O
تبلیغاتی	O
دولت	O
بردن	O
مردم	O
منتفع	O
شدن	O
معیار	O
توانستن	O
پا	O
سخگویی	O
سوالا	O
کمک	O
معیار	O
توزیع	O
عادلا	O
امکان	O
سفر	O
استانی	O
مبنا	O
صورت	O
گرفتن	O
اقصی	O
نقطه	O
مملکت	O
اندازه	O
پایتخت	O
امکان	O
مشکلا	O
تش	O
حل	O
اتفاق	O
صورتی	O
وقوع	O
پیوستن	O
هدف	O
سیستم	O
هدفمند	O
برنامه ریز	O
مبتنی	O
کار	O
کارشناسی	O
پذیرفتن	O
رفتار	O
احساسی	O
سلیقه ای	O
فرد	O
مشکلا	O
کشور	O
مشکلا	O
فردی	O
تشکیل	O
حل	O
مردم	O
شکل	O
مجرد	O
توانستن	O
مشکلا	O
جدید	O
وجود	O
به عبارت دیگر	O
مشکلا	O
مردم	O
زنجیره ای	O
به هم تنیده	O
بازکردن	O
گره	O
توانستن	O
گره	O
قسمت	O
پدید	O
سال	O
دیدن	O
وام	O
بی ضابطه	O
فرد	O
مشکل	O
شخصی	O
حل	O
مجموع	O
باعث	O
مشکلا	O
اقتصادی	O
قبیل	O
افزایش	O
نقدینگی	O
تورم	O
بودجه	O
تخصیص	O
یافتن	O
منطقه	O
باعث	O
مجموعه	O
شکل	O
گرفتن	O
ساختن	O
کارایی	O
داشتن	O
بودجه	O
مملکت	O
هدر	O
دادن	O
حالی	O
سفر	O
استانی	O
تعطیل	O
به	O
زمان	O
سنجش	O
سفر	O
روزی	O
روزگار	O
شرط	O
رفتار	O
فراهم	O
دولتی	O
کار	O
نقش	O
تماشاچی	O
بازی	O
کردن	O
لا	O
تجربه	O
داشتن	O
مانع	O
آزمون	O
تازه	O
هزینه	O
ملت	O
تهران	LOC
اخلاق	O
زنده	O
عنوان	O
سرمقاله	O
روزنامه	ORG
تهران	LOC
قلم	O
سیدجواد	PER
سیدپور	PER
خواندن	O
قتل	O
شهر	O
ارزان	O
ارزانی	PER
عصبیت	O
زودگذر	O
خشم	O
بی پایه	O
جان	O
باارزش	O
مفت	O
خاک	O
افتن	O
وجدان	O
صدا	O
مهیب	O
افتادن	O
بیدار	O
شدن	O
پرسیدن	O
در	O
معرکه	O
نفس	O
پرور	O
اخلاق	O
قوی	O
مرد	O
ایران	LOC
داداش	O
اصابت	O
ضربه	O
چاقو	O
نیم ساعت	O
کف	O
خیابان	O
جان	O
دادن	O
آن سوتر	O
روحانی	PER
جوانی	O
علی	PER
خلیل	PER
آمر	O
معروف	O
بودن	O
خون	O
نشستن	O
بیمارستان	O
بزرگ	O
پایتخت	O
کشور	O
پذیرش	O
زدن	O
صباحی	O
دختر	O
کاردآجین	O
جرم	O
دوست	O
نداشتن	O
رفتن	O
بودن	O
رخداد	O
رعد	O
جان	O
روان	O
مرد	O
دیار	O
فرود	O
عقل	O
فرو	O
نهاد	O
خواب	O
زدگان	O
رویانشین	O
حال	O
اخلاق	O
نیست	O
اتفاق	O
عجیب	O
افتادن	O
رخداد	O
سابقه	O
شدت	O
ساده انگار	O
اتفاق	O
جنس	O
قتل	O
سعادت	PER
آباد	PER
فاجعه	O
سنخ	O
حاشیه	O
اصفهان	LOC
واقعه	O
کاشمر	LOC
پل	O
مدیریت	O
وچه	O
وقوع	O
پیوستن	O
رمیدن	O
خاستن	O
بروید	O
گرفتن	O
کیست	O
مقصر	O
فاجعه	O
پدیده	O
انسانی	O
مسایلی	O
تک خطی	O
سهل	O
ساده	O
مشکلاتش	O
حل	O
شدن	O
ساده سازی	O
عقل	O
فریب	O
عقلانیت	O
نقاد	O
تنگ	O
کردن	O
توانستن	O
ریشه یابی	O
زنهار	O
از	O
قافله	O
تاراج	O
خزان	O
آمدن	O
آقایان	O
متجاوز	O
قاتل	O
قصاص	O
سهل	O
نه فقط	O
مسیول	O
رییس	O
ارگان	O
بهمان	O
دستگاه	O
پرسیدن	O
اخلاقمان	O
کردن	O
اخلاق	O
اجتماعی	O
پایه	O
ضعیف	O
کوچک	O
خشم	O
به راحتی	O
بزرگ	O
گناه	O
قتل	O
مرتکب	O
شدن	O
روحیه	O
تعاون	O
ایثار	O
ازخودگذشتگی	O
صبوری	O
جانفشانی	O
ایستادگی	O
نفس	O
اماره	O
مکاره	O
روز	O
روزگار	O
قتل	O
دلخراش	O
رخداد	O
جان	O
آزار	O
سهل	O
ممتنع	O
مبادا	O
فاجعه	O
عادت	O
کردن	O
رخداد	O
خواب	O
غفلت	O
بردن	O
یاد	O
بیاوریم	O
بودن	O
ایستادن	O
قرار	O
قرار	O
کردن	O
دست	O
اندرکار	O
تدارک	O
فاجعه	O
تکثیر	O
نیستیم	O
اخلاق	O
زنده ایم	O
خدا	O
مقدر	O
اخلاق	O
شدن	O
اخلاق	O
زنده ایم	O
اخلاق	O
مردن	O
راه	O
انبیا	PER
اولیا	PER
نیکان	PER
فرزانگان	PER
خاک	O
آموختن	O
آموختن	O
ابتدا	O
تاریخ	O
قتل	O
قتل	O
تجاوز	O
تجاوز	O
قرار	O
نیست	O
قبح	O
پلیدی	O
فراموش	O
گشتن	O
نادیده	O
انگاشتن	O
هزاره	O
سیاره	O
گذشتن	O
اخلاق	O
معیار	O
اخلاق	O
جاودانند	O
کس	O
توانستن	O
ادعا	O
اخلاق	O
پیشرفت	O
آدم	O
آدم	O
خوردن	O
قتل	O
بودن	O
تجاوز	O
بودن	O
کشتار	O
بودن	O
بودن	O
اصل	O
نیست	O
اصل	O
فداکاری	O
اصل	O
گذشتن	O
اصل	O
ایثار	O
اصل	O
رعایت	O
حق	O
حقوق	O
اصل	O
عدالت	O
اصل	O
ارزش	O
ارزش	O
اخلاق	O
ساختن	O
زنده ایم	O
ارزش	O
اخلاق	O
ساختن	O
بازخوانی	O
معنای	O
زندگی	O
پرداختن	O
دوا	O
درد	O
بودن	O
مدارا	O
ایستادن	O
عنوان	O
سرمقاله	O
روزنامه	ORG
ابتکار	ORG
قلم	O
یاری	O
خواندن	O
نقشه	O
جغرافیا	O
همسایگی	O
کشوری	O
قرار	O
گرفتن	O
نشان	O
داشتن	O
بودن	O
نشانی	O
برادرکشی	O
طولانی مدت	O
تعصبات	O
قومی	O
نژادی	O
گروه	O
حزبی	O
جغرافیا	O
تاریخی	O
پر	O
جنگ	O
کشتار	O
ساختن	O
این همه	O
گذشته	O
دور	O
تعلق	O
چش	O
رسانه	O
اتفاق	O
افتن	O
رسانه	O
جهان	LOC
نظاره	O
این همه	O
عداوت	O
تعصب	O
نشاندن	O
تصاویری	O
جهان	LOC
افغانستان	LOC
دیدگان	O
تابلویی	O
شعله	O
آتش	O
آسمان	O
رفتن	O
سویی	O
عده	O
صف	O
ایستادن	O
تفنگ	O
دوش	O
صف	O
روبه رو	O
نشانه	O
رفتن	O
مرکز	O
تصویر	O
زنانی	O
برقع	O
پوش	O
نوع	O
اقسام	O
قید	O
بند	O
دست	O
پا	O
بستن	O
هفته	O
تصاویری	O
تابلو	O
افزودن	O
نشان	O
مالوف	O
آینده	O
متفاوت	O
نوید	O
دادن	O
تصویر	O
برادر	O
رییس جمهور	O
دست	O
معتمد	O
نزدیک	O
قتل	O
رسیدن	O
رییس	O
گروه	ORG
نگهبان	ORG
قرار	O
محافظت	O
امضا	O
لوله	O
تفنگ	O
سینه	O
نشانه	O
رفتن	O
جان	O
ستاندن	O
تصویر	O
بعدی	O
رییس جمهور	O
کرزای	O
جنازه	O
برادر	O
ایستادن	O
آغوش	O
سرد	O
خاک	O
سپاردن	O
هم زمان	O
چشمی تر	O
قاتل	O
برادر	O
عنوان	O
یاد	O
کردن	O
خواستن	O
جای	O
بیندیشند	O
باوجود	O
انفجار	O
مرگبار	O
مجلس	O
ختم	O
برادر	O
رخ	O
نفر	O
کام	O
مرگ	O
کشاندن	O
نامه	O
سازمان	O
ملت	O
نام	O
مقام	O
طالبان	ORG
مته	O
قتل	O
برادر	O
لیست	O
تحریم	O
خارج	O
انگیزه	O
تشویق	O
گروه	O
ترک	O
برادرکشی	O
زود	O
حامد	PER
کرزای	O
نلسون	O
ماندلا	O
نشاندن	O
نماد	O
شریک	O
دانستن	O
تردید	O
اقدامی	O
دست	O
توانستن	O
ترویج	O
مدارا	O
تحمل	O
کمک	O
نیاز	O
اصلی	O
جهان	LOC
معاصر	O
نظر	O
رسیدن	O
علت	O
حادثه	O
تلخ	O
سال	O
کشور	O
کار	O
انکار	O
تکذیب	O
نداشتن	O
ارزشی	O
عنوان	O
مداراست	O
موضوع	O
دفاع	O
ارزش	O
قانون	O
مقدس	O
گذاشتن	O
تمایل	O
هزینه	O
گزاف	O
داشتن	O
بودن	O
هزینه	O
بهای	O
پا	O
گذاشتن	O
قانون	O
مقدمه	O
غافل	O
آن که	O
آموزه	O
ملی	O
دستور	O
مذهبی	O
توجه	O
موضوع	O
مدارا	O
ردیف	O
فرام	O
اله	O
قرار	O
گرفتن	O
توجه	O
اظهار	O
فرد	O
دخیل	O
جریان	O
کشور	O
نشان	O
دادن	O
برنامه های	O
جای	O
موضوع	O
حیاتی	O
کردن	O
توجه	O
کردن	O
عجیب	O
جایگاه	O
دین	O
نظام	O
دراین باره	O
قلم	O
فرسودن	O
سخن	O
راندن	O
گذرا	O
اتفاق	O
سال	O
کشور	O
اقداماتی	O
نظر	O
رسیدن	O
شرف	O
وقوع	O
بودن	O
نشان	O
دادن	O
تزریق	O
مدارا	O
بدنه	O
تصمیم	O
اقدام	O
توانستن	O
هزینه	O
کاستن	O
دراین باره	O
صرف	O
باور	O
نگارنده	O
جان	O
ایرانی	O
روح	O
اسلامی	O
توانستن	O
فارغ	O
مدارا	O
جسم	O
خانه	O
داشتن	O
بودن	O
کار	O
کردن	O
توانستن	O
مدارا	O
نادیده	O
گرفتن	O
دراین باره	O
حاصل	O
اقداماتی	O
غیاب	O
مدارا	O
انجام گرفته	O
مدت	O
تعطیل	O
فرستادن	O
دلایل	O
بودن	O
افرادی	O
مقام	O
مسیول	O
محل	O
مراجعه	O
مردم	O
تلاش	O
کردن	O
شخصیت	O
انسانی	O
تصمیم	O
کم	O
رنگ	O
بالا	O
جنگ	O
مدارا	O
فرستادن	O
مدارا	O
وجود	O
انکار	O
کردن	O
آفرینشسیاست	O
امریکا	LOC
خاورمیانه	O
عنوان	O
سرمقاله	O
روزنامه	ORG
آفرینش	O
خواندن	O
تاریخ	O
سیاسی	O
خاورمیانه	LOC
دهه	O
داشتن	O
بودن	O
امریکا	LOC
طول	O
سال	O
خاورمیانه	LOC
مساله	O
مربوط	O
بودن	O
بودن	O
مسیله	O
منطقه	O
نیست	O
امریکا	LOC
برنگردد	O
جای	O
پایی	O
قدرت	O
معادله	O
سیاسی	O
منطقه	O
شدن	O
طول	O
دهه	O
مولفه	O
متغیر	O
اساسی	O
واشنگتن	LOC
خاورمیانه	O
نقش	O
داشتن	O
اهمیت	O
همیشگی	O
امنیت	O
اسراییل	LOC
امریکا	LOC
اهمیت	O
مسیله	O
انرژی	O
برخورد	O
رادیکالیسم	O
بنیادگرایی	O
مولفه	O
اساسی	O
بودن	O
اهمیت	O
کشور	O
راستای	O
تامین	O
منفعت	O
ملی	O
خاورمیانه	O
تغییر	O
تاکتیک	O
امریکا	LOC
استراتژی	O
یکسان	O
منطقه	O
گریستن	O
تحول	O
انقلاب	O
خاورمیانه	LOC
مشاهده	O
کردن	O
امریکا	LOC
سعی	O
بحران	O
مساله	O
پیش آمده	O
منطقه	O
منفعت	O
ملی	O
سوار	O
جریان	O
مدیریت	O
راهنمایی	O
واقع بینانه	O
تحول	O
کشور	LOC
خاورمیانه	LOC
داشتن	O
بودن	O
واشنگتن	LOC
آغاز	O
انقلاب	O
کوشیدن	O
تغییر	O
بازی	O
گوناگون	O
ابزار	O
مالی	O
رسانه ای	O
دیپلماتیک	O
ایدیولوژیک	O
روانی	O
حقوق بشری	O
به دنبال	O
هدف	O
بعدی	O
منطقه	O
بودن	O
مصر	LOC
رخ	O
امریکایی	O
به دنبال	O
پیروی	O
الگوی	O
تغییردر	O
مصر	LOC
چهارچوب	O
نظم	O
مد	O
نظر	O
امریکا	LOC
کشور	LOC
لیبی	LOC
بازتعریف	O
رابطه	O
نیرو	O
نخبگان	O
جدید	O
پرداختن	O
توجه	O
منفعت	O
متحد	O
منطقه ای	O
خاورمیانه	O
نظر	O
داشتن	O
پتانسیل	O
منفعت	O
بهره	O
بردن	O
گذشته از	O
نظر	O
مهم	O
منفعت	O
ملی	O
کشور	O
تعیین کننده	O
سیاست	O
خارجی	O
امریکا	LOC
تحول	O
ماه	O
بحرین	LOC
نشان	O
توجه	O
اصولی	O
دموکراسی	O
زمانی	O
مد	O
نظر	O
قرار	O
دادن	O
برخلاف	O
الگو	O
ثبات	O
منفعت	O
بودن	O
بایستن	O
انتظار	O
واشنگتن	LOC
راستای	O
منفعت	O
دست	O
دوگانگی	O
رفتار	O
پشتیبانی	O
تحول	O
پیامد	O
انقلابی	O
زدن	O
هدف	O
استراتژیک	O
ژیوپلیتیک	O
واشنگتن	LOC
خاورمیانه	O
بیندازیم	O
زمانی	O
شعار	O
افسانه ای	O
ایدیولوژیک	O
دموکراسی	O
سیاست	O
ریالیستی	O
کشور	O
حرکت	O
تغییرات	O
مسیر	O
منفعت	O
امریکا	LOC
تعیین کننده	O
اصلی	O
سیاست	O
خارجی	O
ابرقدرت	O
خاور	LOC
میانه	LOC
شرق	O
بخشیدن	O
فراموش	O
عنوان	O
سرمقاله	O
روزنامه	ORG
شرق	ORG
قلم	O
لطف	PER
الله	PER
میثم	PER
خواندن	O
ذهن	O
یادگار	O
ماندن	O
جمله	O
معروف	O
گفتن	O
بخشیدن	O
فراموش	O
کردن	O
جمله	O
بیانگر	O
روح	O
بزرگ	O
متعالی	O
ماندلاست	O
اویی	O
سال	O
زندان	O
رژیم	ORG
آپارتاید	O
آفریقا	LOC
جنوبی	LOC
اسیر	O
متحمل	O
سخت	O
شکنجه	O
وجود	O
سال	O
عمر	O
اسارت	O
گذراندن	O
طلب	O
انتقام	O
برنیامد	O
زندان	O
کشیدن	O
تجلی	O
فلسفه	O
اسلام	O
کلام	O
نلسون	O
ماندلا	O
یافتن	O
رفتار	O
منش	O
دانستن	O
تعالیم	O
اسلام	O
عینیت	O
بخشیدن	O
بخشش	O
معنا	O
تاریخ	O
صدر	O
اسلام	O
مشهور	O
مسلمانان	O
فتح	O
مکه	LOC
لشکر	O
کشیدند	O
سپاهی	O
زمزمه	O
روز	O
انتقام	O
پیامبر	O
رحمت	O
جواب	O
انتقام	O
جوی	O
روز	O
بخشش	O
گفته	O
حضرت	PER
محمد	PER
رفتار	O
کلام	O
ماندلا	O
یافتن	O
توانستن	O
دوره	O
شکنجه	O
زندان	O
قدرت	O
دست	O
سفیدپوستان	O
نظام	O
آپارتاید	O
انتقام	O
روبه رو	O
ساختن	O
رفتار	O
نشان	O
نظام	O
حکومت	O
اعتبار	O
بزرگی	O
همراه	O
حضرت	PER
یوسف	PER
سال	PER
برادران	PER
آمدن	O
جمله	O
زیبایی	O
ماندلا	O
ظرافت	O
بیشتری	O
جمله	O
آیا	O
زمانی که	O
جاهل	O
بودن	O
یاد	O
بودن	O
نسبت	PER
یوسف	PER
برادر	O
کردن	O
جمله	O
سوال	O
جواب	O
بازجویی	O
انتقام	O
جمله	PER
یوسف	PER
بخشیدن	O
ستم	O
رفتن	O
اسدآبادی	O
گفتن	O
اروپا	LOC
رفتن	O
اسلام	O
مسلمانی	O
فراوان	O
دیدن	O
مسلمان	O
یافتن	O
وطن	O
بازگشت	O
مسلمان	O
فراوان	O
دیدن	O
نشانی	O
اسلام	O
مسلمانی	O
خواستن	O
نکته	O
ظریف	PER
گفتن	O
امثال	O
نلسون	O
ماندلا	O
وجود	O
دین	O
دین	O
نیست	O
رفتار	O
انسانی	O
اخلاقی	O
کامل	O
تری	O
داشتن	O
توانستن	O
یاد	O
گرفتن	O
انسان	O
زادروز	O
نلسون	O
ماندلا	O
اهمیت	O
جامعه	O
مان	O
ندا	O
دادن	O
توانستن	O
بدی	O
بخشیدن	O
فراموش	O
کردن	O
آمر	O
عامل	O
تاریخ	O
حافظه	O
ماندگار	O
نیاز	O
نورسیدگان	O
مسلما	O
تجربه	O
چراغ	O
راه	O
آینده	O
شان	O
قرار	O
خواستن	O
دنیا	LOC
اقتصادشرط	O
تجارت	O
با سیاست	O
عنوان	O
سرمقاله	O
روزنامه	O
دنیا	O
اقتصاد	O
قلم	O
محمود	PER
صدری	PER
خواندن	O
مذاکرات	O
تجاری	O
روز	O
مقام	O
ایرانی	O
مقام	O
پاکستانی	O
چینی	O
صورتی	O
سیاست ورزی	O
اقتصاد	O
تجارت	O
ابزار	O
تحقق	O
هدف	O
سیاسی	O
تامین	O
هدف	O
امنیتی	O
تبدیل	O
کردن	O
مذاکره	O
رییس جمهوری	O
پاکستان	LOC
خواستار	O
افزایش	O
حجم	O
تجارت	O
ایران	LOC
پاکستان	LOC
دلار	MON
دلار	MON
سال	DAT
آینده	DAT
هیات	O
چینی	O
ابراز	O
امیدواری	O
حجم	O
مبادله	O
ایران	LOC
چین	LOC
دلار	MON
دلار	MON
افزایش	O
قرارداد	O
تحقق	O
هدف	O
امضا	O
معلوم	O
نیست	O
هدف	O
محقق	O
شدن	O
کشور	O
پیشنهاد	O
مشابه	O
ارایه	O
کردن	O
ایران	LOC
چین	LOC
دهه	O
پیش از	O
امضا	O
تفاهم نامه	O
زمینه	O
نفت	O
گاز	O
خبر	O
دادن	O
کوچک	O
تفاهم نامه	O
قرارداد	O
تبدیل	O
اجرا	O
درآمد	O
نظر	O
رسیدن	O
وعده	O
جدی	O
وعده	O
پیشین	O
بودن	O
چین	LOC
سال	O
گذاشتن	O
ژاپن	LOC
اقتصاد	O
جهان	LOC
نظر	O
حجم	O
تولید	O
ناخالص	O
داخلی	O
تبدیل	O
ارتقا	O
موقعیت	O
چین	LOC
تکاپو	O
تامین	O
انرژی	O
نیاز	O
اقتصاد	O
رشدیابنده	O
وادار	O
ایران	LOC
منبع	O
اصلی	O
تامین	O
انرژی	O
شمار	O
رفتن	O
افزون	O
واقعیت	O
اقتصادی	O
چین	LOC
مسوولیت	O
سیاسی	O
کشور	O
عرصه	O
المللی	O
افزایش	O
دادن	O
رهبر	O
پکن	LOC
ناگزیرند	O
سیاست	O
خارجی	O
خود را	O
دقت	O
وسواسی	O
پیگیری	O
وجه	O
سیاست	O
خارجی	O
چین	LOC
توازن	O
رابطه	O
ایالت	LOC
متحده	LOC
اروپا	LOC
ژاپن	LOC
رابطه	O
ایران	LOC
کشور	O
مهمی	O
شمار	O
رفتن	O
پاکستان	LOC
مشابه	O
حاکم	O
پاکستانی	O
سال	DAT
ماه	DAT
گذشته از	O
آمریکا	LOC
دورتر	O
شدن	O
پابه	O
پای	O
رقیب	O
دیرینه	O
هند	LOC
آمریکا	LOC
نزدیک	O
تحول	O
نزدیک تر	O
پاکستان	LOC
ایران	LOC
انگیزه	O
نیرومند	O
ایجاد	O
مذاکرات	O
رییس جمهور	O
پاکستان	LOC
خواستار	O
همکاری	O
امنیتی	O
مهار	O
ناامنی	O
منطقه	O
مرزی	O
حل	O
بحران	O
افغانستان	LOC
رابطه	O
ایران	LOC
همسایه	O
شرقی	O
تامین کننده	O
منفعت	O
اقتصادی	O
سیاسی امنیتی	O
چهره	O
بایستن	O
غفلت	O
سیاست	O
خارجی	O
پاکستان	LOC
حوزه	O
آمریکایی	O
اروپایی	O
منعطف	O
دگرگون شونده	O
انتخاب	O
انتظار	O
رابطه	O
اسلام آباد	LOC
واشنگتن	LOC
تیره	O
بهبود	O
چین	LOC
خصلت	O
کشور	O
هدف	O
سیاسی	O
خدمت	O
استراتژی	O
صادره	O
ایالت	LOC
متحده	LOC
بزرگ	O
مقصد	O
کالا	O
چینی	O
علت	O
احتمال	O
دور	O
همیشگی	O
چین	LOC
آمریکا	LOC
ترجیح	O
رابطه	O
کشور	O
قیمت	O
رنجش	O
آمریکایی	O
نیست	O
علت	O
رابطه	O
تجاری	O
رشد	O
یابنده	O
ایران	LOC
چین	LOC
پاکستان	LOC
موضوع	O
فراتر	O
اقتصاد	O
سیاست	O
دیدن	O
چارچوب	O
ملاحظه	O
جدی	O
سیاست	O
امنیت	O
تحلیل	O
سیاست	O
کشور	O
دهه	O
عبرت آموز	O
پاکستان	LOC
راه	O
مسیر	O
جنگ	O
صلح	O
طالبان	ORG
ایتلاف	O
اختلاف	O
آمریکا	LOC
رفاقت	O
رقابت	O
ایران	LOC
مشهود	O
بودن	O
چینی	O
گام به گام	O
شعار	O
معروف	O
دنگ	O
شیایوپنگ	O
رهبر	O
اصلاح	O
رفتن	O
گفتن	O
موش	O
گرفتن	O
رنگ	O
اهمیتی	O
دادوستد	O
همسایگان	O
سیاست	O
ورز	O
حوزه	O
اقتصاد	O
تجارت	O
فرهنگ	O
رفتار	O
سیاسی	O
مهم	O
کالا	O
امنیت	O
مصلحت	O
آینده	O
تامین	O
امنیت	O
تحصیل	O
منفعت	O
همنشینی	O
کشور	LOC
چین	LOC
پاکستان	LOC
گرو	O
رعایت	O
قاعده	O
اعتدال	O
توجه	O
اصل	O
قدرت	O
تاثیر	O
کشور	O
رقابت	O
رقیب	O
المللی	O
ایران	LOC
بستگی	O
علت	O
رصد	O
دایمی	O
رفتار	O
المللی	O
تشخیص	O
زمان	O
چرخش	O
موضع	O
ضرورت	O
تام	O
جهان	LOC
دیدن	O
عنوان	O
سرمقاله	O
روزنامه	O
جهان	LOC
صنعت	O
قلم	O
مریم	PER
بابایی	PER
خواندن	O
رتبه بندی	O
نشاط	O
ملت	O
جهان	LOC
سال	O
صورت گرفته	O
کشور	O
جهان	LOC
رتبه	O
کسب	O
کردن	O
محققان	O
گفتن	O
سال	O
شیوع	O
بیماری	O
روانی	PCT
درصد	PCT
حالا	O
رقم	O
درصد	O
افزایش	O
یافتن	O
خشونت	O
خیابانی	O
کودک آزاری	O
ضرب	O
وشتم ها	O
گسترش	O
نشانگر	O
پایین	O
آستانه	O
تحمل	O
مجرمان	O
تابعی	O
مشکل	O
اقتصادی	O
گریبانگیر	O
فرد	O
بودن	O
انتخاب	O
نادرست	O
نحوه	O
برخورد	O
مشکل	O
ناشکیبایی	O
فرد	O
مساله	O
نمایانگر	O
محیط	O
اجتماعی	O
فرهنگی	O
روان	O
رنجیده	O
فرصت	O
تظاهر	O
ناخوشایند	O
دادن	O
مردم	O
شهر	O
دور	O
مرکز	O
روستا	O
بیماری	O
روانی	O
ناشناخته	O
درمان	O
نشدنی	O
تلقی	O
شدن	O
ترس	O
انگ	O
خوردن	O
درمان	O
کاری	O
کردن	O
حالی	O
کشور	O
بیش	O
بیماری	O
دوش	O
بیماری	O
روانی	O
حادثه	O
تصادف	O
نکته	O
قابل توجه	O
شرط	O
وزارتخانه	O
عریض	O
طویل	O
متولی	O
سلامت	O
بهداشت	O
جامعه	O
ساختار	O
جدید	O
دفتر	O
سلامت	O
روانی اجتماعی	O
وزارتخانه	O
حاشیه	O
راندن	O
نقش	O
کمرنگ	O
مسوول	O
منتظر	O
بروز	O
فجایع	O
عظیم	O
تری	O
جامعه	O
دست به کار	O
شدن	O
DocID	O
943545	DAT
1	DAT
1390	DAT
4	DAT
27	DAT
11	DAT
32	DAT
واقعه	O
قتل	O
قهرمان	O
مسابقه	O
قوی	O
مردان	O
ایران	LOC
واقعه	O
منجر	O
قتل	O
نام	O
چهره	O
عنوان	O
قاتل	O
عنوان	O
مقتول	O
وجود	O
علیرضا	PER
دبیر	PER
یادداشت	O
آینده	O
نوشتن	O
روز	O
میلاد	O
امام	O
عصر	TIM
عج	O
پیامک هایی	O
نشانه	O
تبریک	O
تهنیت	O
عید	O
بزرگ	O
دست به دست	O
شدن	O
خبری	O
کام	O
اهل	O
ورزش	O
تلخ	O
دراین	O
فکر	O
فرو	O
بردن	O
زمانی	O
قرار	O
داستان	O
تلخ	O
ورزش	O
ایران	LOC
خاتمه	O
روح	O
داداش	O
قوی	O
مرد	O
ایران	LOC
ضربه	O
چاقو	O
کشتن	O
کس	O
باور	O
کردن	O
فاصله	O
حیات	O
ممات	O
به زور	O
بازو	O
قوت	O
جان	O
شهره	O
کوتاه	O
بودن	O
خبری	O
جنس	O
خبر	O
ماه	O
شنیدن	O
بابت	O
غصه	O
خوردن	O
بغض	O
کردن	O
بالا	O
اندیشه	O
فرو	O
رفتن	O
تکلیف	O
آرامش	O
امنیتی	O
حق	O
شهروند	O
شدن	O
سابقه	O
هدف	O
تیغ	O
کینه	O
خشم	O
قرار	O
گرفتن	O
تکلیف	O
آدم	O
ساده	O
نحیف	O
خواستن	O
خیابان	O
جاده	O
خانواده	PER
شادی	PER
نشاط	O
میهمان	O
واقعیت	O
تلخ	O
رویداد	O
احساس	O
آدم	O
یاد	O
گرفتن	O
آرامش	O
امنیت	O
احترام	O
قایل	O
شدن	O
جان	O
جان	O
همنوع	O
عزیز	O
شماردن	O
هنگام	O
نقاب	O
خشم	O
خواستن	O
صورت	O
نشستن	O
کردن	O
اهمیت	O
روز	O
تصور	O
بیاید	O
عصبانی	O
بودن	O
حرمت	O
شکستن	O
دیدن	O
دانستن	O
کس	O
قبال	O
عصبانیت	O
ندیدن ها	O
مسیول	O
نیست	O
خواستن	O
پذیرفتن	O
تعداد	O
مردم	O
پلیس	O
مامور	O
نگهبان	O
گذاشتن	O
خشم	O
جنون	O
آنی	O
توانستن	O
فاجعه	O
بیافریند	O
جان	O
ستودن	O
روح	O
داداش	O
توانمندی	O
توانایی های	PER
قربانی	PER
خطای	O
رایج	O
بیندیشیم	O
متوجه	O
شدن	O
فراگیر	O
خطای	O
بزرگی	O
کس	O
سطح	O
توانایی	O
زورمندی	O
امان	O
نیست	O
فکر	O
کردن	O
زیستن	O
رفتار	O
شایسته	O
جامعه	O
بشری	O
متمدن	O
نیست	O
فراموش	O
کردن	O
اتفاق	O
توانستن	O
لحظه	O
گوش	O
عزیز های	O
روی داده	O
زجر	O
درد	O
ناشی	O
پایان	O
عمر	O
عذاب	O
روز	O
نزدیک	O
فاصله	O
رفتار	O
اتفاق	O
نگران کننده	O
پراهمیت	O
بودن	O
لازم	O
بودن	O
خواص	O
اهل	O
اندیشه	O
شستن	O
چاره اندیشی	O
لازم	O
بودن	O
نهاد	O
مسیول	O
احساس	O
مسیولیت	O
به خاطر	O
آوردن	O
فراموش	O
کردن	O
قبال	O
گناه	O
ناحیه	O
گسترش	O
خشونت	O
مردم	O
حاصل	O
شدن	O
زمانی	O
پاسخگو	O
بودن	O
روح	O
داداش	O
فارغ	O
زمانی	O
پرونده	O
درگذشت	O
بسته	O
مرگ	O
ناگهانی	O
احساس	O
پدید	O
کاری	O
خداوند	O
روح	O
قرین	O
آمرزش	O
رحمت	O
نمودن	O
DocID	O
943549	DAT
1	DAT
1390	DAT
4	DAT
27	DAT
11	DAT
41	DAT
گزارش	O
مهر	ORG
سرهنگ	O
ناصر	PER
اصلانی	PER
صبح	TIM
دوشنبه	TIM
تشریح	O
جزیی	O
پرونده	O
قتل	O
مرحوم	O
روح	PER
الله	PER
داداش	O
اظهار	O
تماس	O
شهروندان	O
مرکز	O
فوریت	O
پلیسی	O
مبنی	O
وقوع	O
فقره	O
درگیری	O
ساعت	TIM
شنبه شب	TIM
مورخه	O
تیر	DAT
ماه	DAT
سال	DAT
جاری	DAT
خیابان	LOC
گلشهر	LOC
کرج	LOC
مامور	O
محل	O
حادثه	O
اعزام	O
شدن	O
افزودن	O
بررسی	O
تحقیق	O
انجام گرفته	O
مشخص	O
سرنشین	O
یکدستگاه	O
خودرو	O
پراید	O
نفر	O
بودن	O
قهرمان	O
نامی	O
کشور	O
به نام	O
روح	PER
الله	PER
داداش	O
درگیر	O
حمله	O
وارد	O
ضربه	O
متعدد	O
چاقو	O
گردن	O
شدت	O
مجروح	O
متواری	O
شدن	O
سرهنگ	O
اصلانی	O
افزودن	O
مجروح	O
روح	O
الله	O
شهروندان	O
بیمارستان	O
مدنی	O
کرج	LOC
انتقال	O
دادن	O
به خاطر	O
شدت	O
جراح	O
وارده	O
تلاش	O
کادر	O
پزشکی	O
نتیجه	O
دادن	O
قهرمان	O
نامی	O
کشور	O
جان	O
جان آفرین	O
تسلیم	O
اصلانی	O
وقوع	O
حادثه	O
تشکیل	O
اکیپ	O
مامور	O
مجرب	O
زبده	O
پلیس	ORG
آگاهی	ORG
استان	LOC
تهران	LOC
شهرستان	LOC
کرج	LOC
شناسایی	O
دستگیری	O
قاتل	O
همدستان	O
دستور	O
کار	O
قرار	O
تصریح	O
تلاش	O
شبانه روزی	O
مامور	O
اقدام	O
اطلاعاتی	O
ساعت	O
وقوع	O
حادثه	O
مخفیگاهمتهمان	O
پرونده	O
شناسایی	O
عملیات	O
غافلگیرانه	O
نفر	O
دستگیر	O
جرم	O
اعتراف	O
کردن	O
فرمانده	O
انتظامی	O
شهرستان	LOC
کرج	LOC
پایان	O
افزودن	O
توجه	O
هویت	O
فرد	O
پلیس	O
شناسایی	O
تلاش	O
دستگیری	O
متهم	O
ادامه	O
DocID	O
1141775	DAT
2	DAT
1390	DAT
4	DAT
27	DAT
13	DAT
46	DAT
ایرنا	ORG
نوشتن	O
رییس	O
پلیس	ORG
شهرستان	LOC
کرج	LOC
متهم	O
قتل	O
مرحوم	O
روح	PER
الله	PER
داداش	O
قوی	O
مرد	O
ایران	LOC
جهان	LOC
شناسایی	O
دستگیر	O
سرهنگ	O
ناصر	PER
اصلانی	O
افزودن	O
فرد	O
تلاش	O
نیروهای	O
پلیس	O
تخصصی	O
امنیتی	O
اطلاعات	O
محوریت	O
پلیس	ORG
آگاهی	ORG
استان	LOC
تهران	LOC
ساعت	O
مخابره	O
خبر	O
دام	O
افتادن	O
بیان	O
متهم	O
حادثه	O
روز	O
مخفیگاه	O
کرج	LOC
شناسایی	O
دستگیر	O
شدن	O
اصلانی	O
مته	O
قتل	O
مرحوم	O
روح	PER
الله	PER
داداش	O
تحقیق	O
اختیار	O
پلیس	ORG
آگاهی	ORG
استان	LOC
تهران	LOC
البرز	LOC
قرار	O
داشتن	O
روح	O
الله	O
داداش	O
ساعت	O
شنبه شب	TIM
درگیری	O
جوان	O
خیابان	O
پونه	O
گلشهرکرج	O
براثر	O
اصابت	O
ضربه	O
چاقو	O
گردن	O
بازو	O
دست	O
شدت	O
مجروح	O
حین	O
انتقال	O
بیمارستان	O
جان	O
باختن	O
عامل	O
حادثه	O
مجروح	O
داداش	O
دستگاه	O
پراید	O
مشکی	O
محل	O
گریختن	O
پلیس	O
اقدام	O
ساعت	O
حادثه	O
تن	O
مته	O
شناسایی	O
ودستگیر	O
DocID	O
943593	DAT
1	DAT
1390	DAT
4	DAT
27	DAT
14	DAT
32	DAT
فرمانده	O
انتظامی	O
استان	LOC
تهران	LOC
البرز	LOC
شناسایی	O
دستگیری	O
متهم	O
قتل	O
متواری	O
روح	O
الله	O
داداش	O
قوی	O
مردان	O
ایران	LOC
همراه	O
نفر	O
همدستانش	O
خبرداد	O
گزارش	O
ایسنا	ORG
سردار	O
علیرضا	PER
اکبرشاهی	O
اعلام	O
خبر	O
وقوع	O
فقره	O
درگیری	O
خیابانی	O
منطقه	LOC
گلشهر	LOC
کرج	LOC
گزارش	O
حادثه	O
پلیس	O
مامور	O
منطقه	O
اعزام	O
شدن	O
تصریح	O
بررسی	O
تحقیق	O
انجام گرفته	O
مامور	O
مشخص	O
سرنشین	O
دستگاه	O
خودرو	O
پراید	O
فرد	O
به نام	O
ورزشکار	O
قهرمان	O
نامی	O
کشور	O
درگیری	O
لفظی	O
کردن	O
اکبرشاهی	O
افزودن	O
فرد	O
نرم	O
خوی	O
سعی	O
کردن	O
سعه صدر	O
درگیری	O
موضوع	O
ختم	O
یکباره	O
سرنشین	O
خودرو	O
